{
    "docs": [
        {
            "location": "/", 
            "text": "Aquesta documentaci\u00f3 recull les funcionalitats pr\u00f2pies de CiviCRM com tamb\u00e9 les implementades a mida i necess\u00e0ries per reflectir els processos relacionats amb la gesti\u00f3 de les diferents entitats del sector social dels Jesu\u00eftes de Catalunya.\n\n\nUna mica d'hist\u00f2ria\n\n\nA mitjans del 2012 la Fundaci\u00f3 Migra Studium comen\u00e7a la implementaci\u00f3 d'una eina per a millorar la seva gesti\u00f3 interna que s'articulava en aquell moment amb el suport de diferents bases de dades i documents. De les diferents opcions estudiades, finalment s'opta per apostar per CiviCRM.\n\n\nA inicis de 2013 la implementaci\u00f3 de CiviCRM a Migra Studium ja \u00e9s una realitat. Al mateix temps tant la Fundaci\u00f3 Salut Alta com la Fundaci\u00f3 La Vinya i la Fundaci\u00f3 Carles Blanch inicien el mateix proc\u00e9s per comen\u00e7ar a utilitzar una eina per a la gesti\u00f3 dels seus contactes. Donada la conflu\u00e8ncia de les quatre entitats per implementar aquest tipus d'eina i les necessitats comunes requerides s'opta per fer una implantaci\u00f3 compartida per tal d'optimitzar esfor\u00e7os, recursos i sinergies.\n\n\nEl juny de 2013 s'inicia el projecte conjunt i a partir de finals d'octubre del mateix any ja es comen\u00e7a a implementar en les diferents fundacions.", 
            "title": "Introducci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/#una-mica-dhistoria", 
            "text": "A mitjans del 2012 la Fundaci\u00f3 Migra Studium comen\u00e7a la implementaci\u00f3 d'una eina per a millorar la seva gesti\u00f3 interna que s'articulava en aquell moment amb el suport de diferents bases de dades i documents. De les diferents opcions estudiades, finalment s'opta per apostar per CiviCRM.  A inicis de 2013 la implementaci\u00f3 de CiviCRM a Migra Studium ja \u00e9s una realitat. Al mateix temps tant la Fundaci\u00f3 Salut Alta com la Fundaci\u00f3 La Vinya i la Fundaci\u00f3 Carles Blanch inicien el mateix proc\u00e9s per comen\u00e7ar a utilitzar una eina per a la gesti\u00f3 dels seus contactes. Donada la conflu\u00e8ncia de les quatre entitats per implementar aquest tipus d'eina i les necessitats comunes requerides s'opta per fer una implantaci\u00f3 compartida per tal d'optimitzar esfor\u00e7os, recursos i sinergies.  El juny de 2013 s'inicia el projecte conjunt i a partir de finals d'octubre del mateix any ja es comen\u00e7a a implementar en les diferents fundacions.", 
            "title": "Una mica d'hist\u00f2ria"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/", 
            "text": "Qu\u00e8 \u00e9s CiviCRM?\n\n\nEl \nCiviCRM\n \u00e9s un gestor de relacions amb constituents, de l'angl\u00e8s Constituent Relationship Manegement (CRM), de codi lliure i basat en programari web. L'eina est\u00e0 orientada a satisfer les necessitats d'organitzacions sense \u00e0nim de lucre i altres organitzacions del Tercer Sector.\n\n\nAmb el CiviCRM les organitzacions poden gestionar contactes, esdeveniments i la participaci\u00f3 en aquests, la captaci\u00f3 de fons, l'enviament massiu de correus electr\u00f2nics, campanyes, entre molts altres processos que s'articulen al voltant dels constituents de l'organitzaci\u00f3.", 
            "title": "Qu\u00e8 \u00e9s CiviCRM"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/#que-es-civicrm", 
            "text": "El  CiviCRM  \u00e9s un gestor de relacions amb constituents, de l'angl\u00e8s Constituent Relationship Manegement (CRM), de codi lliure i basat en programari web. L'eina est\u00e0 orientada a satisfer les necessitats d'organitzacions sense \u00e0nim de lucre i altres organitzacions del Tercer Sector.  Amb el CiviCRM les organitzacions poden gestionar contactes, esdeveniments i la participaci\u00f3 en aquests, la captaci\u00f3 de fons, l'enviament massiu de correus electr\u00f2nics, campanyes, entre molts altres processos que s'articulen al voltant dels constituents de l'organitzaci\u00f3.", 
            "title": "Qu\u00e8 \u00e9s CiviCRM?"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/contactes/", 
            "text": "Contactes\n\n\nEn el CiviCRM els contactes s\u00f3n totes aquelles persones f\u00edsiques, fam\u00edlies, entitats, organitzacions, empreses, etc. que tenen un tipus de relaci\u00f3 determinada amb l'entitat. Una de les tasques m\u00e9s importants per implementar el CRM \u00e9s identificar quins s\u00f3n aquests contactes, quines s\u00f3n les dades que ens interessen de cada un d'ells i quines activitats i relacions estableixen aquests amb la mateixa entitat i la resta de contactes.\n\n\nPer defecte es distingeixen els contactes en tres tipus b\u00e0sics: \npersona\n, \nllar\n i \norganitzaci\u00f3\n. A partir d'aqu\u00ed definim la resta de tipus de contactes que tenen relaci\u00f3 amb l'entitat.\n\n\nPersones\n\n\n\n\nPersona: \n* qualsevol persona que t\u00e9 vinculaci\u00f3 directa o indirecta amb l'entitat.\n\n\nPersona migrant: \n* persona usu\u00e0ria de l'entitat que ha realitzat un proc\u00e9s migratori cap al nostre pa\u00eds.\n\n\nProfessional: \n* professionals que presten o poden prestar assist\u00e8ncia a participants dels diferents programes de l'entitat.\n\n\nUsuaris: \n* en els m\u00f2duls definim diferents tipus de persones usu\u00e0ries de l'entitat que actuen com a tipus de contactes.\n\n\nUsuaris adults: \n* en els m\u00f2duls definirem diferents tipus de persones adultes usu\u00e0ries de l'entitat que actuen com a tipus de contactes.\n\n\nTreballador:\n treballador de l'entitat.\n\n\n\n\nOrganitzacions\n\n\n\n\nOrganitzaci\u00f3:\n qualsevol organitzaci\u00f3 que t\u00e9 vinculaci\u00f3 directa o indirecta amb l'entitat.\n\n\nCentre educaci\u00f3 infantil: \n* centre d'educaci\u00f3 infantil vinculat als participants dels diferents programes de l'entitat.\n\n\nCentre educaci\u00f3 prim\u00e0ria: \n* centre d'educaci\u00f3 prim\u00e0ria vinculat als participants dels diferents programes de l'entitat.\n\n\nCentre educaci\u00f3 secund\u00e0ria: \n* centre d'educaci\u00f3 secund\u00e0ria vinculat als participants dels diferents programes de l'entitat.\n\n\nCentre de batxillerat: \n* centre de batxillerat vinculat als participants dels diferents programes de l'entitat.\n\n\nCol\u00b7legi professional:\n Col\u00b7legis de psic\u00f2legs, psicopedagogs i d'altres professionals vinculats directament o indirecta amb els participants dels diferents programes de l'entitat.\n\n\n\n\nLlars\n\n\n\n\nLlar:\n qualsevol llar que t\u00e9 vinculaci\u00f3 directa o indirecta amb l'entitat.\n\n\n\n\n\n\n* Els contactes marcats amb un asterisc tenen definits camps personalitzats.\n\n\n\n\nCamps personalitzats\n\n\nPersona\n\n\nDocumentaci\u00f3\n\n\n\n\n\n\nTipus de document\n - Seleccioneu el tipus de document que acrediti la identitat de la persona tenint en compte el seg\u00fcent ordre com a prioritat a l'hora de triar el tipus de document : NIF, NIE, Passaport, Altres, Sense documentaci\u00f3.\n\n\nSelecci\u00f3 - NIF; NIE; Passaport; Altres; Sense documentaci\u00f3\n\n\n\n\n\n\nN\u00famero de document\n\n\nText\n\n\n\n\n\n\nObservacions\n - Si ho creieu oport\u00fa podeu afegir alguna observaci\u00f3 que ajudi a complementar els camps anteriors.\n\n\n\u00c0rea de text     \n\n\n\n\n\n\nPersona migrant\n\n\nPerfil migratori\n\n\n\n\n\n\nAny d'arribada Espanya\n - Especifiqueu quin any va arribar a Espanya.\n\n\nData     \n\n\n\n\n\n\nAny d'arribada Catalunya\n - Especifiqueu quin any va arribar a Catalunya.\n\n\nData\n\n\n\n\n\n\nAlfabetitzaci\u00f3 llatina\n - Coneix l'alfabet llat\u00ed?\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nSituaci\u00f3 administrativa\n\n\nSelecci\u00f3 - Irregular; Resid\u00e8ncia i treball temporal; Resid\u00e8ncia i treball permanent; Resid\u00e8ncia sense treball (temporal i/o permanent?); Sol\u00b7licitant d'asil; Refugiat; Comunitari; Nacionalitat\n\n\n\n\n\n\nTargeta sanit\u00e0ria\n\n\nSelecci\u00f3 - Regulada; En tramitaci\u00f3; Li falta algun document; No pot sol\u00b7licitar-la;\n\n\n\n\n\n\nEmpadronat/da\n - Est\u00e0 donat/da d'alta al padr\u00f3 d'algun municipi?\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nDocument de ve\u00efnatge\n - (Barcelona) L'ajuntament li ha acreditat el ve\u00efnatge a la ciutat?\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nPerfil acad\u00e8mic i professional persona migrant\n\n\n\n\n\n\nHomologaci\u00f3 - T\u00e9 el nivell d'estudis homologat?\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nHomologaci\u00f3 (observacions)\n\n\n\u00c0rea de text\n\n\n\n\n\n\nProfessional\n\n\nPerfil professional\n\n\n\n\n\n\nTipus de professional\n\n\nCasella de selecci\u00f3 - psic\u00f2leg/loga; psicopedagog/a; treballador/a social; educador/a social; inspector/a d'ensenyament; logopeda; psiquiatra; pediatra\n\n\n\n\n\n\nUsuaris\n\n\n\n\nPersones migrants\n\n\nInfants / Joves i Adults inf\u00e0ncia del \nm\u00f2dul inf\u00e0ncia\n.\n\n\nAdults del \nm\u00f2dul adults\n.\n\n\nPersones grans del \nm\u00f2dul gent gran\n\n\n\n\nPerfil demogr\u00e0fic usuari/\u00e0ria\n\n\n\n\n\n\nNacionalitat\n - Seleccioneu el pa\u00eds o pa\u00efsos d'on t\u00e9 la nacionalitat el contacte.\n\n\nMultiselecci\u00f3 de pa\u00eds\n\n\n\n\n\n\nPa\u00eds de naixement\n\n\nSelecci\u00f3 de pa\u00eds\n\n\n\n\n\n\nLloc de naixement\n - Indica la poblaci\u00f3 o regi\u00f3 de naixement.\n\n\nText\n\n\n\n\n\n\nLlengua materna\n -  Vegeu \nDocumentaci\u00f3 - Annex: Llistat d'idiomes\n.\n\n\nSelecci\u00f3 m\u00faltiple - \nvegeu \nAnnex: Llistat d'idiomes\n\n\n\n\n\n\nUsuaris adults\n\n\n\n\nAdults inf\u00e0ncia del \nm\u00f2dul inf\u00e0ncia\n..\n\n\nAdults del \nm\u00f2dul adults\n.\n\n\n\n\nPerfil adult\n\n\n\n\n\n\nEstat civil\n\n\nCasella de selecci\u00f3 - Solter/a; Casat/da; Divorciat/da; Separat/da de fet; Separat/da; Parella de fet; Parella; Vidu/a\n\n\n\n\n\n\nPerfil ling\u00fc\u00edstic\n\n\n\n\n\n\nAlfabetitzaci\u00f3\n -  Sap llegir i escriure en algun alfabet?\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nCatal\u00e0\n - Coneix el catal\u00e0?\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nNivell catal\u00e0\n - Si coneix el catal\u00e0, especifiqueu orientativament quin nivell t\u00e9 segons el marc europeu com\u00fa de refer\u00e8ncia per a les lleng\u00fces on:\n\n\nA - \nUsuari b\u00e0sic\n (engloba el nivell A1 i A2, inicial i b\u00e0sic respectivament)  \n\n\nB - \nUsuari independent\n (engloba el nivell B1 i B2, llindar i avan\u00e7at respectivament)\n\n\nC - \nUsuari experimentat\n (engloba el nivell C1 i C2, domini funcional efectiu i domini respectivament)\n\n\nSelecci\u00f3 - Usuari/a b\u00e0sic; Usuari/a independent; Usuari/a experimentat\n\n\n\n\n\n\nCastell\u00e0\n  Coneix el castell\u00e0?\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nNivell castell\u00e0\n - Si coneix el castell\u00e0, especifiqueu orientativament quin nivell t\u00e9 segons el marc europeu com\u00fa de refer\u00e8ncia per a les lleng\u00fces on:\n\n\nA - \nUsuari b\u00e0sic\n (engloba el nivell A1 i A2, inicial i b\u00e0sic respectivament)  \n\n\nB - \nUsuari independent\n (engloba el nivell B1 i B2, llindar i avan\u00e7at respectivament)\n\n\nC - \nUsuari experimentat\n (engloba el nivell C1 i C2, domini funcional efectiu i domini respectivament)\n\n\nSelecci\u00f3 - Usuari/a b\u00e0sic; Usuari/a independent; Usuari/a experimentat\n\n\n\n\n\n\nAltres idiomes\n - Si coneix o domina altres idiomes especifiqueu quins. Vegeu \nDocumentaci\u00f3 - Annex: Llistat d'idiomes\n.\n\n\nSelecci\u00f3 m\u00faltiple - \nvegeu \nAnnex: Llistat d'idiomes\n\n\n\n\n\n\nAdults, Adults - inf\u00e0ncia, Treballadors, Voluntaris i Estudiants en pr\u00e0ctiques\n\n\nPerfil acad\u00e8mic i professional\n\n\n\n\n\n\nNivell d'estudis\n - Indiqueu quin nivell d'estudis acabats t\u00e9:\n\n\nEstudis primaris\n: corresponen a uns estudis iguals o equivalents a l'educaci\u00f3 prim\u00e0ria\n\n\nEstudis secundaris\n: corresponen a uns estudis d'educaci\u00f3 secundaria obligatoria, batxillerat, formaci\u00f3 professional de grau mig o equivalents\n\n\nEstudis superiors\n: corresponen a uns estudis de formaci\u00f3 professional superior, universitaris o equivalents\n\n\nSelecci\u00f3 - Sense estudis; Estudis primaris; Estudis secundaris; Estudis superiors\n\n\n\n\n\n\nTitulacions superiors o professionals\n - Si ha cursat estudis superiors o professionals especifiqueu quines titulacions ha obtingut (p. ex. Llicenciatura en dret, T\u00e8cnic en gesti\u00f3 administrativa, T\u00e8cnic superior en manteniment electr\u00f2nic, etc.) i, si s'escau, indiqueu si ha obtingut alguna titulaci\u00f3 a l'estranger i especifiqueu si aquests estudis estan reconeguts en el nostre pa\u00eds.\n\n\n\u00c0rea de text\n\n\n\n\n\n\nProfessi\u00f3\n - Especifiqueu quina o quines son les seves professions (p. ex. Mec\u00e0nic, Mestre/a de prim\u00e0ria, Arquitecte/a, Lampista, Auxiliar d'infermeria, Empleat/da de la llar)\n\n\n\u00c0rea de text\n\n\n\n\n\n\nNous contactes\n\n\n\n\nAdults del \nm\u00f2dul adults\n.\n\n\nVoluntaris del \nm\u00f2dul voluntaris i estudiants en pr\u00e0ctiques\n.\n\n\n\n\n\n\n\n\nProced\u00e8ncia\n - Com ens has conegut?\n\n\nSelecci\u00f3 - Alg\u00fa vinculat a l'entitat; Internet; Xarxes socials; Mitjans de comunicaci\u00f3; Altres\n\n\n\n\n\n\nOrganitzaci\u00f3\n\n\nDocumentaci\u00f3 organitzacions\n\n\n\n\n\n\nCIF\n - Codi d'identificaci\u00f3 fiscal\n\n\nText\n\n\n\n\n\n\nCentres educatius (infantil, prim\u00e0ria, secund\u00e0ria i batxillerat)\n\n\nPerfil centre educatiu\n\n\n\n\n\n\nNaturalesa del centre\n\n\nSelecci\u00f3 - p\u00fablica; privada\n\n\n\n\n\n\nTitularitat del centre\n\n\nSelecci\u00f3 - laica; religiosa", 
            "title": "Contactes"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/contactes/#contactes", 
            "text": "En el CiviCRM els contactes s\u00f3n totes aquelles persones f\u00edsiques, fam\u00edlies, entitats, organitzacions, empreses, etc. que tenen un tipus de relaci\u00f3 determinada amb l'entitat. Una de les tasques m\u00e9s importants per implementar el CRM \u00e9s identificar quins s\u00f3n aquests contactes, quines s\u00f3n les dades que ens interessen de cada un d'ells i quines activitats i relacions estableixen aquests amb la mateixa entitat i la resta de contactes.  Per defecte es distingeixen els contactes en tres tipus b\u00e0sics:  persona ,  llar  i  organitzaci\u00f3 . A partir d'aqu\u00ed definim la resta de tipus de contactes que tenen relaci\u00f3 amb l'entitat.", 
            "title": "Contactes"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/contactes/#persones", 
            "text": "Persona:  * qualsevol persona que t\u00e9 vinculaci\u00f3 directa o indirecta amb l'entitat.  Persona migrant:  * persona usu\u00e0ria de l'entitat que ha realitzat un proc\u00e9s migratori cap al nostre pa\u00eds.  Professional:  * professionals que presten o poden prestar assist\u00e8ncia a participants dels diferents programes de l'entitat.  Usuaris:  * en els m\u00f2duls definim diferents tipus de persones usu\u00e0ries de l'entitat que actuen com a tipus de contactes.  Usuaris adults:  * en els m\u00f2duls definirem diferents tipus de persones adultes usu\u00e0ries de l'entitat que actuen com a tipus de contactes.  Treballador:  treballador de l'entitat.", 
            "title": "Persones"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/contactes/#organitzacions", 
            "text": "Organitzaci\u00f3:  qualsevol organitzaci\u00f3 que t\u00e9 vinculaci\u00f3 directa o indirecta amb l'entitat.  Centre educaci\u00f3 infantil:  * centre d'educaci\u00f3 infantil vinculat als participants dels diferents programes de l'entitat.  Centre educaci\u00f3 prim\u00e0ria:  * centre d'educaci\u00f3 prim\u00e0ria vinculat als participants dels diferents programes de l'entitat.  Centre educaci\u00f3 secund\u00e0ria:  * centre d'educaci\u00f3 secund\u00e0ria vinculat als participants dels diferents programes de l'entitat.  Centre de batxillerat:  * centre de batxillerat vinculat als participants dels diferents programes de l'entitat.  Col\u00b7legi professional:  Col\u00b7legis de psic\u00f2legs, psicopedagogs i d'altres professionals vinculats directament o indirecta amb els participants dels diferents programes de l'entitat.", 
            "title": "Organitzacions"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/contactes/#llars", 
            "text": "Llar:  qualsevol llar que t\u00e9 vinculaci\u00f3 directa o indirecta amb l'entitat.    * Els contactes marcats amb un asterisc tenen definits camps personalitzats.", 
            "title": "Llars"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/contactes/#camps-personalitzats", 
            "text": "", 
            "title": "Camps personalitzats"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/contactes/#persona", 
            "text": "", 
            "title": "Persona"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/contactes/#documentacio", 
            "text": "Tipus de document  - Seleccioneu el tipus de document que acrediti la identitat de la persona tenint en compte el seg\u00fcent ordre com a prioritat a l'hora de triar el tipus de document : NIF, NIE, Passaport, Altres, Sense documentaci\u00f3.  Selecci\u00f3 - NIF; NIE; Passaport; Altres; Sense documentaci\u00f3    N\u00famero de document  Text    Observacions  - Si ho creieu oport\u00fa podeu afegir alguna observaci\u00f3 que ajudi a complementar els camps anteriors.  \u00c0rea de text", 
            "title": "Documentaci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/contactes/#persona-migrant", 
            "text": "", 
            "title": "Persona migrant"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/contactes/#perfil-migratori", 
            "text": "Any d'arribada Espanya  - Especifiqueu quin any va arribar a Espanya.  Data         Any d'arribada Catalunya  - Especifiqueu quin any va arribar a Catalunya.  Data    Alfabetitzaci\u00f3 llatina  - Coneix l'alfabet llat\u00ed?  Resposta S\u00ed/No    Situaci\u00f3 administrativa  Selecci\u00f3 - Irregular; Resid\u00e8ncia i treball temporal; Resid\u00e8ncia i treball permanent; Resid\u00e8ncia sense treball (temporal i/o permanent?); Sol\u00b7licitant d'asil; Refugiat; Comunitari; Nacionalitat    Targeta sanit\u00e0ria  Selecci\u00f3 - Regulada; En tramitaci\u00f3; Li falta algun document; No pot sol\u00b7licitar-la;    Empadronat/da  - Est\u00e0 donat/da d'alta al padr\u00f3 d'algun municipi?  Resposta S\u00ed/No    Document de ve\u00efnatge  - (Barcelona) L'ajuntament li ha acreditat el ve\u00efnatge a la ciutat?  Resposta S\u00ed/No", 
            "title": "Perfil migratori"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/contactes/#perfil-academic-i-professional-persona-migrant", 
            "text": "Homologaci\u00f3 - T\u00e9 el nivell d'estudis homologat?  Resposta S\u00ed/No    Homologaci\u00f3 (observacions)  \u00c0rea de text", 
            "title": "Perfil acad\u00e8mic i professional persona migrant"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/contactes/#professional", 
            "text": "", 
            "title": "Professional"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/contactes/#perfil-professional", 
            "text": "Tipus de professional  Casella de selecci\u00f3 - psic\u00f2leg/loga; psicopedagog/a; treballador/a social; educador/a social; inspector/a d'ensenyament; logopeda; psiquiatra; pediatra", 
            "title": "Perfil professional"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/contactes/#usuaris", 
            "text": "Persones migrants  Infants / Joves i Adults inf\u00e0ncia del  m\u00f2dul inf\u00e0ncia .  Adults del  m\u00f2dul adults .  Persones grans del  m\u00f2dul gent gran", 
            "title": "Usuaris"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/contactes/#perfil-demografic-usuariaria", 
            "text": "Nacionalitat  - Seleccioneu el pa\u00eds o pa\u00efsos d'on t\u00e9 la nacionalitat el contacte.  Multiselecci\u00f3 de pa\u00eds    Pa\u00eds de naixement  Selecci\u00f3 de pa\u00eds    Lloc de naixement  - Indica la poblaci\u00f3 o regi\u00f3 de naixement.  Text    Llengua materna  -  Vegeu  Documentaci\u00f3 - Annex: Llistat d'idiomes .  Selecci\u00f3 m\u00faltiple -  vegeu  Annex: Llistat d'idiomes", 
            "title": "Perfil demogr\u00e0fic usuari/\u00e0ria"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/contactes/#usuaris-adults", 
            "text": "Adults inf\u00e0ncia del  m\u00f2dul inf\u00e0ncia ..  Adults del  m\u00f2dul adults .", 
            "title": "Usuaris adults"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/contactes/#perfil-adult", 
            "text": "Estat civil  Casella de selecci\u00f3 - Solter/a; Casat/da; Divorciat/da; Separat/da de fet; Separat/da; Parella de fet; Parella; Vidu/a", 
            "title": "Perfil adult"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/contactes/#perfil-linguistic", 
            "text": "Alfabetitzaci\u00f3  -  Sap llegir i escriure en algun alfabet?  Resposta S\u00ed/No    Catal\u00e0  - Coneix el catal\u00e0?  Resposta S\u00ed/No    Nivell catal\u00e0  - Si coneix el catal\u00e0, especifiqueu orientativament quin nivell t\u00e9 segons el marc europeu com\u00fa de refer\u00e8ncia per a les lleng\u00fces on:  A -  Usuari b\u00e0sic  (engloba el nivell A1 i A2, inicial i b\u00e0sic respectivament)    B -  Usuari independent  (engloba el nivell B1 i B2, llindar i avan\u00e7at respectivament)  C -  Usuari experimentat  (engloba el nivell C1 i C2, domini funcional efectiu i domini respectivament)  Selecci\u00f3 - Usuari/a b\u00e0sic; Usuari/a independent; Usuari/a experimentat    Castell\u00e0   Coneix el castell\u00e0?  Resposta S\u00ed/No    Nivell castell\u00e0  - Si coneix el castell\u00e0, especifiqueu orientativament quin nivell t\u00e9 segons el marc europeu com\u00fa de refer\u00e8ncia per a les lleng\u00fces on:  A -  Usuari b\u00e0sic  (engloba el nivell A1 i A2, inicial i b\u00e0sic respectivament)    B -  Usuari independent  (engloba el nivell B1 i B2, llindar i avan\u00e7at respectivament)  C -  Usuari experimentat  (engloba el nivell C1 i C2, domini funcional efectiu i domini respectivament)  Selecci\u00f3 - Usuari/a b\u00e0sic; Usuari/a independent; Usuari/a experimentat    Altres idiomes  - Si coneix o domina altres idiomes especifiqueu quins. Vegeu  Documentaci\u00f3 - Annex: Llistat d'idiomes .  Selecci\u00f3 m\u00faltiple -  vegeu  Annex: Llistat d'idiomes", 
            "title": "Perfil ling\u00fc\u00edstic"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/contactes/#adults-adults-infancia-treballadors-voluntaris-i-estudiants-en-practiques", 
            "text": "", 
            "title": "Adults, Adults - inf\u00e0ncia, Treballadors, Voluntaris i Estudiants en pr\u00e0ctiques"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/contactes/#perfil-academic-i-professional", 
            "text": "Nivell d'estudis  - Indiqueu quin nivell d'estudis acabats t\u00e9:  Estudis primaris : corresponen a uns estudis iguals o equivalents a l'educaci\u00f3 prim\u00e0ria  Estudis secundaris : corresponen a uns estudis d'educaci\u00f3 secundaria obligatoria, batxillerat, formaci\u00f3 professional de grau mig o equivalents  Estudis superiors : corresponen a uns estudis de formaci\u00f3 professional superior, universitaris o equivalents  Selecci\u00f3 - Sense estudis; Estudis primaris; Estudis secundaris; Estudis superiors    Titulacions superiors o professionals  - Si ha cursat estudis superiors o professionals especifiqueu quines titulacions ha obtingut (p. ex. Llicenciatura en dret, T\u00e8cnic en gesti\u00f3 administrativa, T\u00e8cnic superior en manteniment electr\u00f2nic, etc.) i, si s'escau, indiqueu si ha obtingut alguna titulaci\u00f3 a l'estranger i especifiqueu si aquests estudis estan reconeguts en el nostre pa\u00eds.  \u00c0rea de text    Professi\u00f3  - Especifiqueu quina o quines son les seves professions (p. ex. Mec\u00e0nic, Mestre/a de prim\u00e0ria, Arquitecte/a, Lampista, Auxiliar d'infermeria, Empleat/da de la llar)  \u00c0rea de text", 
            "title": "Perfil acad\u00e8mic i professional"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/contactes/#nous-contactes", 
            "text": "Adults del  m\u00f2dul adults .  Voluntaris del  m\u00f2dul voluntaris i estudiants en pr\u00e0ctiques .     Proced\u00e8ncia  - Com ens has conegut?  Selecci\u00f3 - Alg\u00fa vinculat a l'entitat; Internet; Xarxes socials; Mitjans de comunicaci\u00f3; Altres", 
            "title": "Nous contactes"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/contactes/#organitzacio", 
            "text": "", 
            "title": "Organitzaci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/contactes/#documentacio-organitzacions", 
            "text": "CIF  - Codi d'identificaci\u00f3 fiscal  Text", 
            "title": "Documentaci\u00f3 organitzacions"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/contactes/#centres-educatius-infantil-primaria-secundaria-i-batxillerat", 
            "text": "", 
            "title": "Centres educatius (infantil, prim\u00e0ria, secund\u00e0ria i batxillerat)"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/contactes/#perfil-centre-educatiu", 
            "text": "Naturalesa del centre  Selecci\u00f3 - p\u00fablica; privada    Titularitat del centre  Selecci\u00f3 - laica; religiosa", 
            "title": "Perfil centre educatiu"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/activitats/", 
            "text": "Activitats\n\n\nLes activitats s\u00f3n un concepte clau en el CiviCRM que ofereixen la possibilitat de registrar i visualitzar la hist\u00f2ria de les interaccions entre l'entitat i els seus contactes. Per definici\u00f3, les activitats succeeixen en un moment espec\u00edfic en el temps, involucren almenys a un contacte i poden ser assignades a algun treballador de l'entitat o voluntari.\n\n\n\n\nLes activitats estan vinculades a un o m\u00e9s programes o departaments de l'entitat. Recollirem aquesta informaci\u00f3 en un camp personalitzat.\n\n\n\n\nEstats d'activitat\n\n\nUna activitat per defecte t\u00e9 els seg\u00fcents possibles estats:\n\n\n\n\nProgramat (una activitat es pot deixar programada per una data futura marcant-la com a programada)\n\n\nCompletat (l'activitat ja s'ha realitzat)\n\n\nCancel\u00b7lat (l'activitat s'havia programat i s'ha cancel\u00b7lat)\n\n\nMissatge deixat\n\n\nInassumible\n\n\nNo requerit\n\n\n\n\nAfegim un nou estat d'activitat que ens permeti marcar una activitat com a pendent de revisar:\n\n\n\n\nPendent de revisar (\u00e9s necessari completar o revisar algun camp abans de deixar l'activitat com a completada)\n\n\n\n\nActivitats amb contactes\n\n\n\n\n\n\nCanvi d'adre\u00e7a: \n* Registre d'un canvi d'adre\u00e7a d'un contacte.\n\n\n\n\n\n\nCoordinaci\u00f3 [gesti\u00f3 i administraci\u00f3]: \n* - Coordinaci\u00f3 amb un contacte amb contingut sensible o privat nom\u00e9s accessible per a perfils administradors.\n\n\n\n\n\n\nActivitats amb usuaris\n\n\n\n\nInfants / Joves i Adults inf\u00e0ncia del \nm\u00f2dul inf\u00e0ncia\n.\n\n\nAdults del \nm\u00f2dul adults\n.\n\n\n\n\n\n\n\n\nAcollida: \n* Registre d'una acollida d'un usuari a l'entitat amb o sense derivaci\u00f3.\n\n\n\n\n\n\nDerivaci\u00f3: \n* Registre d'una derivaci\u00f3 d'un usuari de l'entitat cap a una altra organitzaci\u00f3.\n\n\n\n\n\n\nMigraci\u00f3: \n* Registre d'un despla\u00e7ament migratori d'un usuari de l'entitat.\n\n\n\n\n\n\nActivitats amb usuaris adults\n\n\n\n\nAdults inf\u00e0ncia del \nm\u00f2dul inf\u00e0ncia\n..\n\n\nAdults del \nm\u00f2dul adults\n.\n\n\n\n\n\n\nRegistre de situaci\u00f3 laboral: \n* Registre de situaci\u00f3 laboral d'un usuari de l'entitat adult.\n\n\n\n\n\n\n* Les activitats marcades amb un asterisc tenen definits camps personalitzats.\n\n\n\n\nCamps personalitzats d'activitats\n\n\nActivitats vinculades als programes o departaments de l'entitat\n\n\nVinculaci\u00f3 a programes o departaments de l'entitat\n\n\n\n\n\n\nPrograma o departament\n - Programa o departament al qual queda vinculada l'activitat.\n\n\nSelecci\u00f3 m\u00faltiple - \nllistat personalitzat per entitat\n\n\n\n\n\n\nCanvi d'adre\u00e7a\n\n\nCanvi d'adre\u00e7a\n\n\n\n\n\n\nAdre\u00e7a antiga\n\n\n\u00c0rea de text\n\n\n\n\n\n\nCoordinaci\u00f3 [gesti\u00f3 i administraci\u00f3]\n\n\nCoordinaci\u00f3\n\n\n\n\n\n\nModalitat\n\n\nSelecci\u00f3 - Presencial; Trucada; Correu electr\u00f2nic; Altres\n\n\n\n\n\n\nConvocant\n - Persona qui convoca la coordinaci\u00f3\n\n\nContacte de refer\u00e8ncia\n\n\n\n\n\n\nTemes tractats\n\n\n\u00c0rea de text\n\n\n\n\n\n\nAcords\n\n\n\u00c0rea de text     \n\n\n\n\n\n\nAcollida\n\n\nDerivaci\u00f3 acollida\n\n\n\n\n\n\nDerivaci\u00f3\n -   L'usuari/\u00e0ria ve derivat per una altra organitzaci\u00f3 o per algun professional?\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nOrganitzaci\u00f3\n - En cas de derivaci\u00f3 indiqueu, si s'escau, l'organitzaci\u00f3 que el deriva.\n\n\nContacte de refer\u00e8ncia (organitzaci\u00f3)\n\n\n\n\n\n\nContacte\n - En cas de derivaci\u00f3 indiqueu, si s'escau, el professional que el deriva.\n\n\nContacte de refer\u00e8ncia (professional)\n\n\n\n\n\n\nMotius\n - Indiqueu, si s'escau, els motius i detalls de la derivaci\u00f3.\n\n\n\u00c0rea de text     \n\n\n\n\n\n\nDerivaci\u00f3\n\n\nDerivaci\u00f3\n\n\n\n\n\n\nOrganitzaci\u00f3\n - Indiqueu l'entitat a la qual se'l deriva.\n\n\nContacte de refer\u00e8ncia (organitzaci\u00f3)\n\n\n\n\n\n\nMotius\n - Indiqueu els motius de la derivaci\u00f3.\n\n\n\u00c0rea de text\n\n\n\n\n\n\nMigraci\u00f3\n\n\nMigraci\u00f3\n\n\n\n\n\n\nPa\u00eds d'or\u00edgen\n - Especifiqueu quin \u00e9s el pa\u00eds origen de la migraci\u00f3.\n\n\nSelecci\u00f3 de pa\u00eds\n\n\n\n\n\n\nLloc d'origen\n - Especifiqueu quina \u00e9s la poblaci\u00f3 o regi\u00f3 origen de la migraci\u00f3.\n\n\nText\n\n\n\n\n\n\nPa\u00eds de dest\u00ed\n - Especifiqueu quin \u00e9s el pa\u00eds dest\u00ed de la migraci\u00f3.\n\n\nSelecci\u00f3 de pa\u00eds\n\n\n\n\n\n\nLloc de dest\u00ed\n -   Especifiqueu quina \u00e9s la poblaci\u00f3 o regi\u00f3 dest\u00ed de la migraci\u00f3.\n\n\nText\n\n\n\n\n\n\nRegistre de situaci\u00f3 laboral\n\n\nSituaci\u00f3 laboral registrada\n\n\n\n\n\n\nSituaci\u00f3 laboral\n -\n\n\nOcupats\n: S\u00f3n les persones de 16 i m\u00e9s anys que durant la setmana de refer\u00e8ncia, han estat treballant \u2013 al menys durant una hora- per compte ali\u00e8 (assalariats) o han exercit una activitat per compte propi.\n\n\nAturats\n: Es consideren aturades, les persones de 16 o m\u00e9s anys que durant la setmana de refer\u00e8ncia han estat sense treball, estan disponibles per treballar i estan cercant activament treball.\n\n\nInactius\n: Abasta a les persones de 16 o m\u00e9s anys no classificades com ocupades o aturades durant la setmana de refer\u00e8ncia. Compr\u00e8n les seg\u00fcents categories: Persones que s'ocupen de la seva llar, estudiants, jubilats o retirats, altres pensionistes, incapacitats per treballar i altres situacions.\n\n\nSelecci\u00f3 - Ocupat; Aturat; Inactiu\n\n\n\n\n\n\nCV\n\n\nFitxer   \n\n\n\n\n\n\nObservacions situaci\u00f3 laboral\n\n\n\u00c0rea de text", 
            "title": "Activitats"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/activitats/#activitats", 
            "text": "Les activitats s\u00f3n un concepte clau en el CiviCRM que ofereixen la possibilitat de registrar i visualitzar la hist\u00f2ria de les interaccions entre l'entitat i els seus contactes. Per definici\u00f3, les activitats succeeixen en un moment espec\u00edfic en el temps, involucren almenys a un contacte i poden ser assignades a algun treballador de l'entitat o voluntari.   Les activitats estan vinculades a un o m\u00e9s programes o departaments de l'entitat. Recollirem aquesta informaci\u00f3 en un camp personalitzat.", 
            "title": "Activitats"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/activitats/#estats-dactivitat", 
            "text": "Una activitat per defecte t\u00e9 els seg\u00fcents possibles estats:   Programat (una activitat es pot deixar programada per una data futura marcant-la com a programada)  Completat (l'activitat ja s'ha realitzat)  Cancel\u00b7lat (l'activitat s'havia programat i s'ha cancel\u00b7lat)  Missatge deixat  Inassumible  No requerit   Afegim un nou estat d'activitat que ens permeti marcar una activitat com a pendent de revisar:   Pendent de revisar (\u00e9s necessari completar o revisar algun camp abans de deixar l'activitat com a completada)", 
            "title": "Estats d'activitat"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/activitats/#activitats-amb-contactes", 
            "text": "Canvi d'adre\u00e7a:  * Registre d'un canvi d'adre\u00e7a d'un contacte.    Coordinaci\u00f3 [gesti\u00f3 i administraci\u00f3]:  * - Coordinaci\u00f3 amb un contacte amb contingut sensible o privat nom\u00e9s accessible per a perfils administradors.", 
            "title": "Activitats amb contactes"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/activitats/#activitats-amb-usuaris", 
            "text": "Infants / Joves i Adults inf\u00e0ncia del  m\u00f2dul inf\u00e0ncia .  Adults del  m\u00f2dul adults .     Acollida:  * Registre d'una acollida d'un usuari a l'entitat amb o sense derivaci\u00f3.    Derivaci\u00f3:  * Registre d'una derivaci\u00f3 d'un usuari de l'entitat cap a una altra organitzaci\u00f3.    Migraci\u00f3:  * Registre d'un despla\u00e7ament migratori d'un usuari de l'entitat.", 
            "title": "Activitats amb usuaris"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/activitats/#activitats-amb-usuaris-adults", 
            "text": "Adults inf\u00e0ncia del  m\u00f2dul inf\u00e0ncia ..  Adults del  m\u00f2dul adults .    Registre de situaci\u00f3 laboral:  * Registre de situaci\u00f3 laboral d'un usuari de l'entitat adult.    * Les activitats marcades amb un asterisc tenen definits camps personalitzats.", 
            "title": "Activitats amb usuaris adults"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/activitats/#camps-personalitzats-dactivitats", 
            "text": "", 
            "title": "Camps personalitzats d'activitats"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/activitats/#activitats-vinculades-als-programes-o-departaments-de-lentitat", 
            "text": "", 
            "title": "Activitats vinculades als programes o departaments de l'entitat"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/activitats/#vinculacio-a-programes-o-departaments-de-lentitat", 
            "text": "Programa o departament  - Programa o departament al qual queda vinculada l'activitat.  Selecci\u00f3 m\u00faltiple -  llistat personalitzat per entitat", 
            "title": "Vinculaci\u00f3 a programes o departaments de l'entitat"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/activitats/#canvi-dadreca", 
            "text": "", 
            "title": "Canvi d'adre\u00e7a"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/activitats/#canvi-dadreca_1", 
            "text": "Adre\u00e7a antiga  \u00c0rea de text", 
            "title": "Canvi d'adre\u00e7a"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/activitats/#coordinacio-gestio-i-administracio", 
            "text": "", 
            "title": "Coordinaci\u00f3 [gesti\u00f3 i administraci\u00f3]"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/activitats/#coordinacio", 
            "text": "Modalitat  Selecci\u00f3 - Presencial; Trucada; Correu electr\u00f2nic; Altres    Convocant  - Persona qui convoca la coordinaci\u00f3  Contacte de refer\u00e8ncia    Temes tractats  \u00c0rea de text    Acords  \u00c0rea de text", 
            "title": "Coordinaci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/activitats/#acollida", 
            "text": "", 
            "title": "Acollida"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/activitats/#derivacio-acollida", 
            "text": "Derivaci\u00f3  -   L'usuari/\u00e0ria ve derivat per una altra organitzaci\u00f3 o per algun professional?  Resposta S\u00ed/No    Organitzaci\u00f3  - En cas de derivaci\u00f3 indiqueu, si s'escau, l'organitzaci\u00f3 que el deriva.  Contacte de refer\u00e8ncia (organitzaci\u00f3)    Contacte  - En cas de derivaci\u00f3 indiqueu, si s'escau, el professional que el deriva.  Contacte de refer\u00e8ncia (professional)    Motius  - Indiqueu, si s'escau, els motius i detalls de la derivaci\u00f3.  \u00c0rea de text", 
            "title": "Derivaci\u00f3 acollida"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/activitats/#derivacio", 
            "text": "", 
            "title": "Derivaci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/activitats/#derivacio_1", 
            "text": "Organitzaci\u00f3  - Indiqueu l'entitat a la qual se'l deriva.  Contacte de refer\u00e8ncia (organitzaci\u00f3)    Motius  - Indiqueu els motius de la derivaci\u00f3.  \u00c0rea de text", 
            "title": "Derivaci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/activitats/#migracio", 
            "text": "", 
            "title": "Migraci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/activitats/#migracio_1", 
            "text": "Pa\u00eds d'or\u00edgen  - Especifiqueu quin \u00e9s el pa\u00eds origen de la migraci\u00f3.  Selecci\u00f3 de pa\u00eds    Lloc d'origen  - Especifiqueu quina \u00e9s la poblaci\u00f3 o regi\u00f3 origen de la migraci\u00f3.  Text    Pa\u00eds de dest\u00ed  - Especifiqueu quin \u00e9s el pa\u00eds dest\u00ed de la migraci\u00f3.  Selecci\u00f3 de pa\u00eds    Lloc de dest\u00ed  -   Especifiqueu quina \u00e9s la poblaci\u00f3 o regi\u00f3 dest\u00ed de la migraci\u00f3.  Text", 
            "title": "Migraci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/activitats/#registre-de-situacio-laboral", 
            "text": "", 
            "title": "Registre de situaci\u00f3 laboral"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/activitats/#situacio-laboral-registrada", 
            "text": "Situaci\u00f3 laboral  -  Ocupats : S\u00f3n les persones de 16 i m\u00e9s anys que durant la setmana de refer\u00e8ncia, han estat treballant \u2013 al menys durant una hora- per compte ali\u00e8 (assalariats) o han exercit una activitat per compte propi.  Aturats : Es consideren aturades, les persones de 16 o m\u00e9s anys que durant la setmana de refer\u00e8ncia han estat sense treball, estan disponibles per treballar i estan cercant activament treball.  Inactius : Abasta a les persones de 16 o m\u00e9s anys no classificades com ocupades o aturades durant la setmana de refer\u00e8ncia. Compr\u00e8n les seg\u00fcents categories: Persones que s'ocupen de la seva llar, estudiants, jubilats o retirats, altres pensionistes, incapacitats per treballar i altres situacions.  Selecci\u00f3 - Ocupat; Aturat; Inactiu    CV  Fitxer       Observacions situaci\u00f3 laboral  \u00c0rea de text", 
            "title": "Situaci\u00f3 laboral registrada"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/", 
            "text": "Relacions\n\n\nEl CiviCRM permet representar connexions entre contactes a trav\u00e9s de relacions. Per exemple, per defecte \u00e9s possible establir relacions laborals entre una persona i una organitzaci\u00f3, o b\u00e9 tamb\u00e9 establir una relaci\u00f3 de parentiu entre una mare i un fill, com tamb\u00e9 una relaci\u00f3 de pertinen\u00e7a entre una persona i una llar.\n\n\nA part d'aquestes relacions preestablertes en definirem unes de noves que ens permetran completar tot el ventall de relacions que volem reflectir entre els contactes de la nostra entitat.\n\n\n\n\nAlgunes relacions poden estar vinculades a un programa en concret de l'entitat. En aquests casos recollirem aquesta informaci\u00f3 en un camp personalitzat.\n\n\n\n\nFamiliars\n\n\nRelaci\u00f3 pares/fills\n\n\n\n\nContacte A: Persona\n\n\nContacte B: Persona\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: \u00e9s fill/a de\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: \u00e9s pare/mare de\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 de germans\n\n\n\n\nContacte A: Persona\n\n\nContacte B: Persona\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: \u00e9s germ\u00e0/ana de\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: \u00e9s germ\u00e0/ana de\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 avis/nets\n\n\n\n\nContacte A: Persona\n\n\nContacte B: Persona\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: \u00e9s avi/\u00e0via de\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: \u00e9s n\u00e9t/eta de\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 oncles/nebots\n\n\n\n\nContacte A: Persona\n\n\nContacte B: Persona\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: \u00e9s oncle/tieta de\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: \u00e9s nebot/da de\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 de cosins\n\n\n\n\nContacte A: Persona\n\n\nContacte B: Persona\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: \u00e9s cos\u00ed/ina de\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: \u00e9s cos\u00ed/ina de\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 padrastres/fillastres\n\n\n\n\nContacte A: Persona\n\n\nContacte B: Persona\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: \u00e9s fillastre/a de\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: \u00e9s padrastre/madrastra de\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 de germanastres\n\n\n\n\nContacte A: Persona\n\n\nContacte B: Persona\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: \u00e9s germanastre/a de\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: \u00e9s germanastre/a de\n\n\n\n\nConviv\u00e8ncia\n\n\nRelaci\u00f3 de pertinen\u00e7a a una llar\n\n\n\n\nContacte A: Persona\n\n\nContacte B: Llar\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: \u00e9s membre de la llar\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: t\u00e9 de membre de la llar a\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 de cap d'una llar\n\n\n\n\nContacte A: Persona\n\n\nContacte B: Llar\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: \u00e9s cap de la llar de\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: t\u00e9 de cap de la llar a\n\n\n\n\nAltres tipus de relacions\n\n\nRelaci\u00f3 de treball  *\n\n\n\n\nContacte A: Persona\n\n\nContacte B: Organitzaci\u00f3\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: treballa a\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: t\u00e9 treballant a\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 de treball externalitzat *\n\n\n\n\nContacte A: Persona\n\n\nContacte B: Organitzaci\u00f3\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: treballa per\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: t\u00e9 de treballador extern a\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 de patronat *\n\n\n\n\nContacte A: Persona\n\n\nContacte B: Organitzaci\u00f3\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: \u00e9s patr\u00f3 de\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: t\u00e9 de patr\u00f3 a\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 de pertinen\u00e7a a una organitzaci\u00f3\n\n\n\n\nContacte A: Persona\n\n\nContacte B: Organitzaci\u00f3\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: \u00e9s membre de\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: t\u00e9 de membre a\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 de col\u00b7legiat. *\n\n\n\n\nContacte A: Persona\n\n\nContacte B: Col\u00b7legi professional\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: est\u00e0 col\u00b7legiat/da a\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: t\u00e9 de col\u00b7legiat/da a\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 d'atenci\u00f3.  *\n\n\n\n\nContacte A: Tots els contactes (no hauria de ser una organitzaci\u00f3)\n\n\nContacte B: Organitzaci\u00f3\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: rep atenci\u00f3 per part de\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: proporciona atenci\u00f3 a\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 de vinculaci\u00f3.\n\n\n\n\nContacte A: Organitzaci\u00f3\n\n\nContacte B: Organitzaci\u00f3\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: est\u00e0 vinculat/da a\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: est\u00e0 vinculat/da a\n\n\n\n\n\n\n* Les relacions marcades amb un asterisc tenen definits camps personalitzats.\n\n\n\n\nCamps personalitzats\n\n\nRelacions vinculades als programes o departaments de l'entitat\n\n\nVinculaci\u00f3 a un programa o departament de l'entitat\n\n\n\n\n\n\nPrograma o departament\n - Programa o departament al qual queda vinculada la relaci\u00f3.\n\n\nSelecci\u00f3 - \nllistat personalitzat per entitat\n\n\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 de treball\n\n\nLloc de treball\n\n\n\n\n\n\nC\u00e0rrec\n - C\u00e0rrec que ocupa el treballador en l'organitzaci\u00f3.\n\n\nText\n\n\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 de patronat\n\n\nLloc de patr\u00f3\n\n\n\n\n\n\nC\u00e0rrec\n - C\u00e0rrec que ocupa el patr\u00f3 en l'organitzaci\u00f3.\n\n\nSelecci\u00f3 - President/a; Vicepresident/a; Secretari/\u00e0ria; Tresorer/a; Vocal\n\n\n\n\n\n\nEn condici\u00f3 de\n - Condici\u00f3 de patr\u00f3.\n\n\nSelecci\u00f3 - Persona f\u00edsica; representant de persona jur\u00eddica\n\n\n\n\n\n\nRepresentant de\n - En cas de ser patr\u00f3 en condici\u00f3 de representant d'una persona jur\u00eddica especifiqueu quina.\n\n\nContacte de refer\u00e8ncia (organitzaci\u00f3)\n\n\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 de col\u00b7legiat\n\n\nDades col\u00b7legiat\n\n\n\n\n\n\nN\u00famero de col\u00b7legiat\n\n\nText\n\n\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 d'atenci\u00f3\n\n\nAtenci\u00f3 professional\n\n\n\n\n\n\nEspecialista de refer\u00e8ncia\n\n\nContacte de refer\u00e8ncia (professional)\n\n\n\n\n\n\nMotius\n\n\n\u00c0rea de text", 
            "title": "Relacions"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#relacions", 
            "text": "El CiviCRM permet representar connexions entre contactes a trav\u00e9s de relacions. Per exemple, per defecte \u00e9s possible establir relacions laborals entre una persona i una organitzaci\u00f3, o b\u00e9 tamb\u00e9 establir una relaci\u00f3 de parentiu entre una mare i un fill, com tamb\u00e9 una relaci\u00f3 de pertinen\u00e7a entre una persona i una llar.  A part d'aquestes relacions preestablertes en definirem unes de noves que ens permetran completar tot el ventall de relacions que volem reflectir entre els contactes de la nostra entitat.   Algunes relacions poden estar vinculades a un programa en concret de l'entitat. En aquests casos recollirem aquesta informaci\u00f3 en un camp personalitzat.", 
            "title": "Relacions"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#familiars", 
            "text": "", 
            "title": "Familiars"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#relacio-paresfills", 
            "text": "Contacte A: Persona  Contacte B: Persona  Relaci\u00f3 A B: \u00e9s fill/a de  Relaci\u00f3 B A: \u00e9s pare/mare de", 
            "title": "Relaci\u00f3 pares/fills"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#relacio-de-germans", 
            "text": "Contacte A: Persona  Contacte B: Persona  Relaci\u00f3 A B: \u00e9s germ\u00e0/ana de  Relaci\u00f3 B A: \u00e9s germ\u00e0/ana de", 
            "title": "Relaci\u00f3 de germans"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#relacio-avisnets", 
            "text": "Contacte A: Persona  Contacte B: Persona  Relaci\u00f3 A B: \u00e9s avi/\u00e0via de  Relaci\u00f3 B A: \u00e9s n\u00e9t/eta de", 
            "title": "Relaci\u00f3 avis/nets"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#relacio-onclesnebots", 
            "text": "Contacte A: Persona  Contacte B: Persona  Relaci\u00f3 A B: \u00e9s oncle/tieta de  Relaci\u00f3 B A: \u00e9s nebot/da de", 
            "title": "Relaci\u00f3 oncles/nebots"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#relacio-de-cosins", 
            "text": "Contacte A: Persona  Contacte B: Persona  Relaci\u00f3 A B: \u00e9s cos\u00ed/ina de  Relaci\u00f3 B A: \u00e9s cos\u00ed/ina de", 
            "title": "Relaci\u00f3 de cosins"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#relacio-padrastresfillastres", 
            "text": "Contacte A: Persona  Contacte B: Persona  Relaci\u00f3 A B: \u00e9s fillastre/a de  Relaci\u00f3 B A: \u00e9s padrastre/madrastra de", 
            "title": "Relaci\u00f3 padrastres/fillastres"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#relacio-de-germanastres", 
            "text": "Contacte A: Persona  Contacte B: Persona  Relaci\u00f3 A B: \u00e9s germanastre/a de  Relaci\u00f3 B A: \u00e9s germanastre/a de", 
            "title": "Relaci\u00f3 de germanastres"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#convivencia", 
            "text": "", 
            "title": "Conviv\u00e8ncia"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#relacio-de-pertinenca-a-una-llar", 
            "text": "Contacte A: Persona  Contacte B: Llar  Relaci\u00f3 A B: \u00e9s membre de la llar  Relaci\u00f3 B A: t\u00e9 de membre de la llar a", 
            "title": "Relaci\u00f3 de pertinen\u00e7a a una llar"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#relacio-de-cap-duna-llar", 
            "text": "Contacte A: Persona  Contacte B: Llar  Relaci\u00f3 A B: \u00e9s cap de la llar de  Relaci\u00f3 B A: t\u00e9 de cap de la llar a", 
            "title": "Relaci\u00f3 de cap d'una llar"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#altres-tipus-de-relacions", 
            "text": "", 
            "title": "Altres tipus de relacions"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#relacio-de-treball", 
            "text": "Contacte A: Persona  Contacte B: Organitzaci\u00f3  Relaci\u00f3 A B: treballa a  Relaci\u00f3 B A: t\u00e9 treballant a", 
            "title": "Relaci\u00f3 de treball  *"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#relacio-de-treball-externalitzat", 
            "text": "Contacte A: Persona  Contacte B: Organitzaci\u00f3  Relaci\u00f3 A B: treballa per  Relaci\u00f3 B A: t\u00e9 de treballador extern a", 
            "title": "Relaci\u00f3 de treball externalitzat *"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#relacio-de-patronat", 
            "text": "Contacte A: Persona  Contacte B: Organitzaci\u00f3  Relaci\u00f3 A B: \u00e9s patr\u00f3 de  Relaci\u00f3 B A: t\u00e9 de patr\u00f3 a", 
            "title": "Relaci\u00f3 de patronat *"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#relacio-de-pertinenca-a-una-organitzacio", 
            "text": "Contacte A: Persona  Contacte B: Organitzaci\u00f3  Relaci\u00f3 A B: \u00e9s membre de  Relaci\u00f3 B A: t\u00e9 de membre a", 
            "title": "Relaci\u00f3 de pertinen\u00e7a a una organitzaci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#relacio-de-collegiat", 
            "text": "Contacte A: Persona  Contacte B: Col\u00b7legi professional  Relaci\u00f3 A B: est\u00e0 col\u00b7legiat/da a  Relaci\u00f3 B A: t\u00e9 de col\u00b7legiat/da a", 
            "title": "Relaci\u00f3 de col\u00b7legiat. *"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#relacio-datencio", 
            "text": "Contacte A: Tots els contactes (no hauria de ser una organitzaci\u00f3)  Contacte B: Organitzaci\u00f3  Relaci\u00f3 A B: rep atenci\u00f3 per part de  Relaci\u00f3 B A: proporciona atenci\u00f3 a", 
            "title": "Relaci\u00f3 d'atenci\u00f3.  *"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#relacio-de-vinculacio", 
            "text": "Contacte A: Organitzaci\u00f3  Contacte B: Organitzaci\u00f3  Relaci\u00f3 A B: est\u00e0 vinculat/da a  Relaci\u00f3 B A: est\u00e0 vinculat/da a    * Les relacions marcades amb un asterisc tenen definits camps personalitzats.", 
            "title": "Relaci\u00f3 de vinculaci\u00f3."
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#camps-personalitzats", 
            "text": "", 
            "title": "Camps personalitzats"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#relacions-vinculades-als-programes-o-departaments-de-lentitat", 
            "text": "", 
            "title": "Relacions vinculades als programes o departaments de l'entitat"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#vinculacio-a-un-programa-o-departament-de-lentitat", 
            "text": "Programa o departament  - Programa o departament al qual queda vinculada la relaci\u00f3.  Selecci\u00f3 -  llistat personalitzat per entitat", 
            "title": "Vinculaci\u00f3 a un programa o departament de l'entitat"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#relacio-de-treball_1", 
            "text": "", 
            "title": "Relaci\u00f3 de treball"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#lloc-de-treball", 
            "text": "C\u00e0rrec  - C\u00e0rrec que ocupa el treballador en l'organitzaci\u00f3.  Text", 
            "title": "Lloc de treball"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#relacio-de-patronat_1", 
            "text": "", 
            "title": "Relaci\u00f3 de patronat"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#lloc-de-patro", 
            "text": "C\u00e0rrec  - C\u00e0rrec que ocupa el patr\u00f3 en l'organitzaci\u00f3.  Selecci\u00f3 - President/a; Vicepresident/a; Secretari/\u00e0ria; Tresorer/a; Vocal    En condici\u00f3 de  - Condici\u00f3 de patr\u00f3.  Selecci\u00f3 - Persona f\u00edsica; representant de persona jur\u00eddica    Representant de  - En cas de ser patr\u00f3 en condici\u00f3 de representant d'una persona jur\u00eddica especifiqueu quina.  Contacte de refer\u00e8ncia (organitzaci\u00f3)", 
            "title": "Lloc de patr\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#relacio-de-collegiat_1", 
            "text": "", 
            "title": "Relaci\u00f3 de col\u00b7legiat"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#dades-collegiat", 
            "text": "N\u00famero de col\u00b7legiat  Text", 
            "title": "Dades col\u00b7legiat"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#relacio-datencio_1", 
            "text": "", 
            "title": "Relaci\u00f3 d'atenci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/relacions/#atencio-professional", 
            "text": "Especialista de refer\u00e8ncia  Contacte de refer\u00e8ncia (professional)    Motius  \u00c0rea de text", 
            "title": "Atenci\u00f3 professional"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/grups/", 
            "text": "Grups\n\n\nEls grups de contactes s\u00f3n una eina del CiviCRM que permet millorar la categoritzaci\u00f3, segmentaci\u00f3 i cerca de contactes en el sistema.\n\n\nHi ha dos tipus de grups: els \ngrups regulars\n que permeten agrupar els contactes manualment; i els \ngrups intel\u00b7ligents\n que permeten agrupar els contactes autom\u00e0ticament en funci\u00f3 d'uns criteris definits en una cerca. Igualment, el CiviCRM permet jerarquitzar els grups de tal manera que, un grup pare d'uns altres, est\u00e0 format per la suma de tots els contactes dels seus grups fills.\n\n\nEn el nostre cas utilitzarem els grups per categoritzar contactes, per facilitar-ne la cerca en els camps personalitzats de contactes de refer\u00e8ncia i perqu\u00e8 ens serveixin per regular-hi l'accessibilitat a la informaci\u00f3 per part dels usuaris del CRM.\n\n\nGrups dels programes de l'entitat\n\n\nPer tal de poder segmentar millor els contactes i poder fer cerques i informes sobre els diferents programes de l'entitat habilitarem un seguit de grups per a cada programa i, en general, ho farem de la seg\u00fcent manera i seguint la seg\u00fcent jerarquia:\n\n\n\n\n#Nom del programa\n\n\nNom del programa (curs)\n\n\nTipus d'esdeveniment (curs) - opcional\n\n\nNom del tipus de contacte usuari del programa - Nom del tipus d'esdeveniment del programa (curs) (grup intel\u00b7ligent)\n\n\nNom del tipus de contacte usuari del programa - Nom del tipus d'esdeveniment del programa (any) (grup intel\u00b7ligent)\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nLa idea \u00e9s preparar un grup intel\u00b7ligent per a cada tipus d'esdeveniment per poder categoritzar tots els contactes usuaris que hi participen.\n\n\nEn general, els criteris de cerca que utilitzarem per definir els grups intel\u00b7ligents seran els seg\u00fcents:\n\n\n\n\nSubtipus de contacte\n\n\nTipus d'esdeveniment\n\n\nInterval de dates de l'esdeveniment\n\n\nEstat del participant en l'esdeveniment = \nInscrit\n\n\nRol del participant en l'esdeveniment = \n\"Rol usuari\"\n\n\n\n\nD'aquesta manera nom\u00e9s ens haurem de preocupar de definir aquests grups cada curs i, a mesura que anem inscrivint els usuaris als esdeveniments, aquests quedaran categoritzats autom\u00e0ticament en els grups.\n\n\nGrups de l'entitat i xarxa de contactes\n\n\n\n\n#Entitat\n\n\nPatronat\n\n\nPatrons - actius \n(grup intel\u00b7ligent)\n\n\nPatrons - hist\u00f2ric \n(grup intel\u00b7ligent)\n\n\n\n\n\n\nEquip professional\n\n\nEquip professional - actius \n(grup intel\u00b7ligent)\n\n\nEquip professional - hist\u00f2ric \n(grup intel\u00b7ligent)\n\n\n\n\n\n\nComptabilitat i captaci\u00f3 de fons\n\n\nSocis\n\n\nDonants\n\n\nFinan\u00e7adors\n\n\n\n\n\n\nProfessionals externs\n\n\nProve\u00efdors\n\n\n\u200bEmpreses\n\n\nProfessionals aut\u00f2noms\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n#Xarxa de contactes\n\n\n\n\nGrups per a contactes de refer\u00e8ncia\n\n\n\n\nTreballadors\n (grup intel\u00b7ligent per contacte de refer\u00e8ncia en relaci\u00f3 realitza pr\u00e0ctiques)\n\n\ncontactes treballadors actius\n\n\ncontactes treballadors - hist\u00f2ric\n\n\n\n\n\n\n\n\nGrups per a l'accessibilitat a la informaci\u00f3\n\n\n\n\nControl d'acc\u00e9s\n\n\nT\u00e8cnics administradors\n (grup assignat al rol t\u00e8cnic administrador)", 
            "title": "Grups"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/grups/#grups", 
            "text": "Els grups de contactes s\u00f3n una eina del CiviCRM que permet millorar la categoritzaci\u00f3, segmentaci\u00f3 i cerca de contactes en el sistema.  Hi ha dos tipus de grups: els  grups regulars  que permeten agrupar els contactes manualment; i els  grups intel\u00b7ligents  que permeten agrupar els contactes autom\u00e0ticament en funci\u00f3 d'uns criteris definits en una cerca. Igualment, el CiviCRM permet jerarquitzar els grups de tal manera que, un grup pare d'uns altres, est\u00e0 format per la suma de tots els contactes dels seus grups fills.  En el nostre cas utilitzarem els grups per categoritzar contactes, per facilitar-ne la cerca en els camps personalitzats de contactes de refer\u00e8ncia i perqu\u00e8 ens serveixin per regular-hi l'accessibilitat a la informaci\u00f3 per part dels usuaris del CRM.", 
            "title": "Grups"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/grups/#grups-dels-programes-de-lentitat", 
            "text": "Per tal de poder segmentar millor els contactes i poder fer cerques i informes sobre els diferents programes de l'entitat habilitarem un seguit de grups per a cada programa i, en general, ho farem de la seg\u00fcent manera i seguint la seg\u00fcent jerarquia:   #Nom del programa  Nom del programa (curs)  Tipus d'esdeveniment (curs) - opcional  Nom del tipus de contacte usuari del programa - Nom del tipus d'esdeveniment del programa (curs) (grup intel\u00b7ligent)  Nom del tipus de contacte usuari del programa - Nom del tipus d'esdeveniment del programa (any) (grup intel\u00b7ligent)         La idea \u00e9s preparar un grup intel\u00b7ligent per a cada tipus d'esdeveniment per poder categoritzar tots els contactes usuaris que hi participen.  En general, els criteris de cerca que utilitzarem per definir els grups intel\u00b7ligents seran els seg\u00fcents:   Subtipus de contacte  Tipus d'esdeveniment  Interval de dates de l'esdeveniment  Estat del participant en l'esdeveniment =  Inscrit  Rol del participant en l'esdeveniment =  \"Rol usuari\"   D'aquesta manera nom\u00e9s ens haurem de preocupar de definir aquests grups cada curs i, a mesura que anem inscrivint els usuaris als esdeveniments, aquests quedaran categoritzats autom\u00e0ticament en els grups.", 
            "title": "Grups dels programes de l'entitat"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/grups/#grups-de-lentitat-i-xarxa-de-contactes", 
            "text": "#Entitat  Patronat  Patrons - actius  (grup intel\u00b7ligent)  Patrons - hist\u00f2ric  (grup intel\u00b7ligent)    Equip professional  Equip professional - actius  (grup intel\u00b7ligent)  Equip professional - hist\u00f2ric  (grup intel\u00b7ligent)    Comptabilitat i captaci\u00f3 de fons  Socis  Donants  Finan\u00e7adors    Professionals externs  Prove\u00efdors  \u200bEmpreses  Professionals aut\u00f2noms      #Xarxa de contactes", 
            "title": "Grups de l'entitat i xarxa de contactes"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/grups/#grups-per-a-contactes-de-referencia", 
            "text": "Treballadors  (grup intel\u00b7ligent per contacte de refer\u00e8ncia en relaci\u00f3 realitza pr\u00e0ctiques)  contactes treballadors actius  contactes treballadors - hist\u00f2ric", 
            "title": "Grups per a contactes de refer\u00e8ncia"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/grups/#grups-per-a-laccessibilitat-a-la-informacio", 
            "text": "Control d'acc\u00e9s  T\u00e8cnics administradors  (grup assignat al rol t\u00e8cnic administrador)", 
            "title": "Grups per a l'accessibilitat a la informaci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/permisos/", 
            "text": "Permisos de Drupal\n\n\nusuari an\u00f2nim\n\n\nusuari autenticat\n\n\nt\u00e8cnic administrador\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Afegeix contactes\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Visualitza tots els contactes\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Edita tots els contactes\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Elimina contactes\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Acc\u00e9s als contactes eliminats\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Importa contactes\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Edita grups\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Administrar el CiviCRM\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Acc\u00e9s als arxius pujats\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Fitxes de perfil i formularis\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Fitxes de perfil\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Crea un perfil\n\n\n?\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Edita un perfil\n\n\n?\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Visualitza un perfil\n\n\n?\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Accedeix a totes les dades personalitzades\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Visualitza totes les activitats\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Elimina activitats\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Acc\u00e9s al CiviCRM\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Acc\u00e9s al tauler del contacte\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Traduir el CiviCRM\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Administra grups reservats\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Administra Etiquetes\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Administra Etiquetes Reservades\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Administra normes de dedu\u00efts\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Fusiona contactes duplicats\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Veure sortida de depuraci\u00f3\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Visualitza totes les notes\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Accedeix a l'API d'AJAX\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Accedeix als camps de refer\u00e8ncia del contacte\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Crea un lot manual\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Edita lots de manuals propis\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Edita tots els lots de manuals\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Visualitza lots de manuals propis\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Visualitza tots els lots de manuals\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Esborra lots de manuals propis\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Esborra tots els lots de manuals\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Exporta lots de manuals propis\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Exporta tots els lots de manuals\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviEvent: Accedeix al CiviEvent\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviEvent: Edita participants de l'esdeveniment\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviEvent: Edita tots els esdeveniments\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviEvent: Registrar-se per esdeveniments\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviEvent: Veure informaci\u00f3 dels esdeveniments\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviEvent: Veure participants de l'esdeveniment\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviEvent: Esborra al CiviEvent\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviContribute: Accedeix al CiviContribute\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviContribute: Edita contribucions\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviContribute: Fer contribucions online\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviContribute: Esborra al CiviContribute\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviMail: Accedeix  al CiviMail\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviMail: Accedeix a les p\u00e0gines de subscripci\u00f3/anul\u00b7laci\u00f3 de CiviMail\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviMail: Esborra al CiviMail\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviMail: Veure contingut p\u00fablic al CiviMail\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviReport: Accedeix al CiviReport\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviReport: Accedeix al Report Criteria\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviReport: Administra informes reservats\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviReport: Administra informes\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nRol\n\n\nDescripci\u00f3 perm\u00eds\n\n\nOperaci\u00f3\n\n\nTipus de dades\n\n\nObjecte", 
            "title": "Permisos"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/contribucions/", 
            "text": "Contribucions\n\n\nEl CiviCRM incorpora un m\u00f2dul de contribucions que permet gestionar les contribucions financeres de l'organitzaci\u00f3. El m\u00f2dul s'integra amb altres components de l'eina i per aix\u00f2 permet gestionar tamb\u00e9 els pagaments dels esdeveniments i de les pertinences de l'organitzaci\u00f3.\n\n\nEstats de contribuci\u00f3\n\n\nQuan es registra una contribuci\u00f3, b\u00e9 sigui manualment o b\u00e9 autom\u00e0ticament a trav\u00e9s d'algun proc\u00e9s que ho permeti, se li associa un estat.\n\n\nPodr\u00edem classificar els estats de contribuci\u00f3 en funci\u00f3 de \n(1)\n \nsi es troben en proc\u00e9s o requereixen encara d'alguna acci\u00f3 per donar-les per tancades\n\n\n\n\nPendent\n - S'ha sol\u00b7licitat fer el pagament m\u00e9s tard o b\u00e9 no s'ha rebut resposta del processador de pagaments utilitzat.\n\n\nPendent de reembossament\n - Cal fer el reembossament de la contribuci\u00f3.\n\n\nParcialment pagat\n - S'ha fet un pagament parcial de la contribuci\u00f3.\n\n\nVen\u00e7ut\n - Ja s'hauria d'haver completat el pagament de la contribuci\u00f3.\n\n\nEn curs\n - Quan ja s'ha realitzat el primer pagament d'un comprom\u00eds (CiviPledge) i encara en queden per completar-lo.\n\n\n\n\no \n(2)\n \nsi s\u00f3n contribucions que ja no requereixen cap m\u00e9s acci\u00f3 i per tant podem donar per tancades\n\n\n\n\nCompletat\n - Pagament rebut satisfact\u00f2riament.\n\n\nCancel\u00b7lat\n - Ja no s'espera rebre el pagament corresponent a la contribuci\u00f3.\n\n\nFallit\n - El processador de pagament ha retornat un error en processar el pagament de la contribuci\u00f3.\n\n\nReembossat\n - Devoluci\u00f3 del pagament de la contribuci\u00f3 per part de l'organitzaci\u00f3.\n\n\nRetrocedit\n - Retroc\u00e9s de la transacci\u00f3 del pagament de la contribuci\u00f3 per part de l'entitat emissora de la targeta.", 
            "title": "Contribucions"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/contribucions/#contribucions", 
            "text": "El CiviCRM incorpora un m\u00f2dul de contribucions que permet gestionar les contribucions financeres de l'organitzaci\u00f3. El m\u00f2dul s'integra amb altres components de l'eina i per aix\u00f2 permet gestionar tamb\u00e9 els pagaments dels esdeveniments i de les pertinences de l'organitzaci\u00f3.", 
            "title": "Contribucions"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/contribucions/#estats-de-contribucio", 
            "text": "Quan es registra una contribuci\u00f3, b\u00e9 sigui manualment o b\u00e9 autom\u00e0ticament a trav\u00e9s d'algun proc\u00e9s que ho permeti, se li associa un estat.  Podr\u00edem classificar els estats de contribuci\u00f3 en funci\u00f3 de  (1)   si es troben en proc\u00e9s o requereixen encara d'alguna acci\u00f3 per donar-les per tancades   Pendent  - S'ha sol\u00b7licitat fer el pagament m\u00e9s tard o b\u00e9 no s'ha rebut resposta del processador de pagaments utilitzat.  Pendent de reembossament  - Cal fer el reembossament de la contribuci\u00f3.  Parcialment pagat  - S'ha fet un pagament parcial de la contribuci\u00f3.  Ven\u00e7ut  - Ja s'hauria d'haver completat el pagament de la contribuci\u00f3.  En curs  - Quan ja s'ha realitzat el primer pagament d'un comprom\u00eds (CiviPledge) i encara en queden per completar-lo.   o  (2)   si s\u00f3n contribucions que ja no requereixen cap m\u00e9s acci\u00f3 i per tant podem donar per tancades   Completat  - Pagament rebut satisfact\u00f2riament.  Cancel\u00b7lat  - Ja no s'espera rebre el pagament corresponent a la contribuci\u00f3.  Fallit  - El processador de pagament ha retornat un error en processar el pagament de la contribuci\u00f3.  Reembossat  - Devoluci\u00f3 del pagament de la contribuci\u00f3 per part de l'organitzaci\u00f3.  Retrocedit  - Retroc\u00e9s de la transacci\u00f3 del pagament de la contribuci\u00f3 per part de l'entitat emissora de la targeta.", 
            "title": "Estats de contribuci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/preguntes-mes-frequents/", 
            "text": "Preguntes m\u00e9s freq\u00fcents\n\n\nCom es poden registrar els tel\u00e8fons de contacte en cas d'emerg\u00e8ncia?\n\n\nHi ha dues possibilitats per registrar el tel\u00e8fon de contacte en cas d'emerg\u00e8ncia per a un contacte determinat.\n\n\n(A) Si aquest contacte d'emerg\u00e8ncia ja est\u00e0 vinculat amb el contacte en q\u00fcesti\u00f3 a trav\u00e9s d'alguna relaci\u00f3 nom\u00e9s cal assegurar-se de registrar el tel\u00e8fon en el contacte corresponent. En la pestanya de relacions del contacte es poden veure els tel\u00e8fons dels contactes relacionats.\n\n\n(B) Si no volem crear el contacte en el CRM o no tenim manera de relacionar-lo amb el contacte principal, tenim la possibilitat d'enregistrar el tel\u00e8fon com ho fariem per als tel\u00e8fons del mateix contacte per\u00f2 utilitzant (encara que aquesta no sigui la seva finalitat) el camp destinat per a l'extensi\u00f3 del tel\u00e8fon per tal de desar la refer\u00e8ncia del contacte d'emerg\u00e8ncia. Cal tenir en compte que aquest camp tan sols ens permetr\u00e0 desar un m\u00e0xim de 16 car\u00e0cters.\n\n\n\n\n\n\nEs poden guardar les adreces antigues dels contactes?\n\n\nEn el CiviCRM, quan fem un canvi d'adre\u00e7a d'un contacte, sobreescrivim la informaci\u00f3 existent i perdem la informaci\u00f3 referent a l'adre\u00e7a original. En alguns casos per\u00f2 ens pot interessar mantenir un hist\u00f2ric dels canvis d'adre\u00e7a dels contactes. Per fer-ho, s'ha creat un tipus d'activitat \n\"Canvi d'adre\u00e7a\"\n que ens permetr\u00e0 registrar un canvi d'adre\u00e7a en un moment determinat i desar l'adre\u00e7a original.\n\n\nPer tant, sempre que volguem conservar una adre\u00e7a abans de fer-hi un canvi, haurem de tenir en compte de registrar una activitat del tipus \"Canvi d'adre\u00e7a\" desant l'adre\u00e7a original.", 
            "title": "Preguntes m\u00e9s freq\u00fcents"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/preguntes-mes-frequents/#preguntes-mes-frequents", 
            "text": "", 
            "title": "Preguntes m\u00e9s freq\u00fcents"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/preguntes-mes-frequents/#com-es-poden-registrar-els-telefons-de-contacte-en-cas-demergencia", 
            "text": "Hi ha dues possibilitats per registrar el tel\u00e8fon de contacte en cas d'emerg\u00e8ncia per a un contacte determinat.  (A) Si aquest contacte d'emerg\u00e8ncia ja est\u00e0 vinculat amb el contacte en q\u00fcesti\u00f3 a trav\u00e9s d'alguna relaci\u00f3 nom\u00e9s cal assegurar-se de registrar el tel\u00e8fon en el contacte corresponent. En la pestanya de relacions del contacte es poden veure els tel\u00e8fons dels contactes relacionats.  (B) Si no volem crear el contacte en el CRM o no tenim manera de relacionar-lo amb el contacte principal, tenim la possibilitat d'enregistrar el tel\u00e8fon com ho fariem per als tel\u00e8fons del mateix contacte per\u00f2 utilitzant (encara que aquesta no sigui la seva finalitat) el camp destinat per a l'extensi\u00f3 del tel\u00e8fon per tal de desar la refer\u00e8ncia del contacte d'emerg\u00e8ncia. Cal tenir en compte que aquest camp tan sols ens permetr\u00e0 desar un m\u00e0xim de 16 car\u00e0cters.", 
            "title": "Com es poden registrar els tel\u00e8fons de contacte en cas d'emerg\u00e8ncia?"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/preguntes-mes-frequents/#es-poden-guardar-les-adreces-antigues-dels-contactes", 
            "text": "En el CiviCRM, quan fem un canvi d'adre\u00e7a d'un contacte, sobreescrivim la informaci\u00f3 existent i perdem la informaci\u00f3 referent a l'adre\u00e7a original. En alguns casos per\u00f2 ens pot interessar mantenir un hist\u00f2ric dels canvis d'adre\u00e7a dels contactes. Per fer-ho, s'ha creat un tipus d'activitat  \"Canvi d'adre\u00e7a\"  que ens permetr\u00e0 registrar un canvi d'adre\u00e7a en un moment determinat i desar l'adre\u00e7a original.  Per tant, sempre que volguem conservar una adre\u00e7a abans de fer-hi un canvi, haurem de tenir en compte de registrar una activitat del tipus \"Canvi d'adre\u00e7a\" desant l'adre\u00e7a original.", 
            "title": "Es poden guardar les adreces antigues dels contactes?"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/annex-idiomes/", 
            "text": "Annex: Llistat d'idiomes\n\n\n\n\nAquest llistat es va obtenir inicialment d'un llistat d'idiomes en catal\u00e0 trobat per la xarxa. Existeixen algunes imprecisions que caldr\u00e0 anar corregint a la llarga.\n\n\nCom a refer\u00e8ncies de cara a consolidar aquest llistat ens haur\u00edem de basar amb lleng\u00fces que es poguessin referenciar amb un codi \nglottolog\n i que la seva refer\u00e8ncia en catal\u00e0 en cas de tenir-la fos coherent amb els termes del \nDiccionari de lleng\u00fces del m\u00f3n\n.\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nIdioma\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nalemany\n\n\n\n\n\n\nangl\u00e8s\n\n\n\n\n\n\n\u00e0rab\n\n\n\n\n\n\nbengal\u00ed\n\n\n\n\n\n\ncatal\u00e0\n\n\n\n\n\n\nespanyol\n\n\n\n\n\n\nfranc\u00e8s\n\n\n\n\n\n\nhindi\n\n\n\n\n\n\nitali\u00e0\n\n\n\n\n\n\njapon\u00e8s\n\n\n\n\n\n\npanjabi\n\n\n\n\n\n\nportugu\u00e8s\n\n\n\n\n\n\nrus\n\n\n\n\n\n\nurdu\n\n\n\n\n\n\nxin\u00e8s\n\n\n\n\n\n\nabkhazi\u00e0\n\n\n\n\n\n\nacadi\u00e0\n\n\n\n\n\n\naceh\n\n\n\n\n\n\nacoli\n\n\n\n\n\n\nadangme\n\n\n\n\n\n\nafar\n\n\n\n\n\n\nafrihili\n\n\n\n\n\n\nafrikaans\n\n\n\n\n\n\naimara\n\n\n\n\n\n\nakan\n\n\n\n\n\n\nalban\u00e8s\n\n\n\n\n\n\naleut\n\n\n\n\n\n\nalgonqu\u00ed\n\n\n\n\n\n\namh\u00e0ric\n\n\n\n\n\n\napatxe\n\n\n\n\n\n\n\u00e0rab hassania\n\n\n\n\n\n\narameu\n\n\n\n\n\n\narapaho\n\n\n\n\n\n\narauac\n\n\n\n\n\n\narauc\u00e0\n\n\n\n\n\n\narmeni\u00e0\n\n\n\n\n\n\nassam\u00e8s\n\n\n\n\n\n\n\u00e0var\n\n\n\n\n\n\nav\u00e8stic\n\n\n\n\n\n\nawadhi\n\n\n\n\n\n\n\u00e0zeri\n\n\n\n\n\n\nbaixkir\n\n\n\n\n\n\nbalin\u00e8s\n\n\n\n\n\n\nbalutxi\n\n\n\n\n\n\nbambara\n\n\n\n\n\n\nbamilek\u00e9\n\n\n\n\n\n\nbamun\n\n\n\n\n\n\nbanda\n\n\n\n\n\n\nbasa\n\n\n\n\n\n\nbasc o euskera\n\n\n\n\n\n\nbatak\n\n\n\n\n\n\nbeja\n\n\n\n\n\n\nbemba\n\n\n\n\n\n\nbhojpuri\n\n\n\n\n\n\nbielor\u00fas\n\n\n\n\n\n\nbihari\n\n\n\n\n\n\nbikol\n\n\n\n\n\n\nbini o edo\n\n\n\n\n\n\nbirm\u00e0\n\n\n\n\n\n\nbislama\n\n\n\n\n\n\nblackfoot o siksika\n\n\n\n\n\n\nbosni\u00e0\n\n\n\n\n\n\nbraj\n\n\n\n\n\n\nbret\u00f3\n\n\n\n\n\n\nbugi\n\n\n\n\n\n\nb\u00falgar\n\n\n\n\n\n\nburiat\n\n\n\n\n\n\ncabil\n\n\n\n\n\n\ncaddo\n\n\n\n\n\n\ncaixmiri\n\n\n\n\n\n\ncarib\n\n\n\n\n\n\ncebuano\n\n\n\n\n\n\nchagatai o jagatai\n\n\n\n\n\n\nchamorro\n\n\n\n\n\n\nchibcha\n\n\n\n\n\n\nchichewa o nyanja\n\n\n\n\n\n\nchinook\n\n\n\n\n\n\nchipewyan\n\n\n\n\n\n\nchoctaw\n\n\n\n\n\n\nchuuk\n\n\n\n\n\n\ncopte\n\n\n\n\n\n\ncore\u00e0\n\n\n\n\n\n\nc\u00f2rnic\n\n\n\n\n\n\ncors\n\n\n\n\n\n\ncree\n\n\n\n\n\n\ncreek o muskogee\n\n\n\n\n\n\ncrioll de Guinea Bissau\n\n\n\n\n\n\ncrioll haiti\u00e0\n\n\n\n\n\n\ncroat\n\n\n\n\n\n\ndagbani\n\n\n\n\n\n\ndakota\n\n\n\n\n\n\ndan\u00e8s\n\n\n\n\n\n\ndayak\n\n\n\n\n\n\ndelaware\n\n\n\n\n\n\ndinka\n\n\n\n\n\n\ndiula\n\n\n\n\n\n\ndivehi o maldivi\u00e0\n\n\n\n\n\n\ndogri\n\n\n\n\n\n\ndogrib\n\n\n\n\n\n\nduala\n\n\n\n\n\n\ndzongka\n\n\n\n\n\n\nga\n\n\n\n\n\n\nga\u00e8lic d'Esc\u00f2cia\n\n\n\n\n\n\ngal\u00b7l\u00e8s\n\n\n\n\n\n\ngalla vegeu oromo\n\n\n\n\n\n\ngallec\n\n\n\n\n\n\nganda o luganda\n\n\n\n\n\n\ngayo\n\n\n\n\n\n\ngbaya\n\n\n\n\n\n\ngeez\n\n\n\n\n\n\ngeorgi\u00e0\n\n\n\n\n\n\ngilbert\u00e8s o kiribati\n\n\n\n\n\n\ngondi\n\n\n\n\n\n\ngonja\n\n\n\n\n\n\ngorontalo\n\n\n\n\n\n\ng\u00f2tic\n\n\n\n\n\n\ngrebo\n\n\n\n\n\n\ngrec antic\n\n\n\n\n\n\ngrec modern\n\n\n\n\n\n\ngroenland\u00e8s\n\n\n\n\n\n\nguaran\u00ed\n\n\n\n\n\n\ngujarati\n\n\n\n\n\n\ngwich\u00b4in\n\n\n\n\n\n\nhaida\n\n\n\n\n\n\nhausa\n\n\n\n\n\n\nhawai\u00e0\n\n\n\n\n\n\nhebreu\n\n\n\n\n\n\nherero\n\n\n\n\n\n\nhiligaynon\n\n\n\n\n\n\nhimachali\n\n\n\n\n\n\nhiri motu\n\n\n\n\n\n\nhitita\n\n\n\n\n\n\nhmong\n\n\n\n\n\n\nhongar\u00e8s\n\n\n\n\n\n\nhupa\n\n\n\n\n\n\niacut\n\n\n\n\n\n\niban\n\n\n\n\n\n\nigbo\n\n\n\n\n\n\nijo\n\n\n\n\n\n\niloko\n\n\n\n\n\n\nindonesi\n\n\n\n\n\n\ninterlingua\n\n\n\n\n\n\ninuktitut\n\n\n\n\n\n\ninupiaq\n\n\n\n\n\n\nioruba\n\n\n\n\n\n\nirland\u00e8s\n\n\n\n\n\n\niroqu\u00e8s\n\n\n\n\n\n\nisland\u00e8s\n\n\n\n\n\n\njavan\u00e8s\n\n\n\n\n\n\njiddisch\n\n\n\n\n\n\njudeo-\u00e0rab\n\n\n\n\n\n\njudeo-persa\n\n\n\n\n\n\nkachin\n\n\n\n\n\n\nkamba\n\n\n\n\n\n\nkannada\n\n\n\n\n\n\nkanuri\n\n\n\n\n\n\nkarakalpak\n\n\n\n\n\n\nkaren\n\n\n\n\n\n\nkawi\n\n\n\n\n\n\nkazakh\n\n\n\n\n\n\nkhasi\n\n\n\n\n\n\nkhmer o cambodj\u00e0\n\n\n\n\n\n\nkhotan\u00e8s\n\n\n\n\n\n\nkikuyu\n\n\n\n\n\n\nkimbundu\n\n\n\n\n\n\nkirgu\u00eds\n\n\n\n\n\n\nkomi o kom\n\n\n\n\n\n\nkongo\n\n\n\n\n\n\nkonkani\n\n\n\n\n\n\nkosrae\n\n\n\n\n\n\nkpelle\n\n\n\n\n\n\nkrio o Crioll Siarra Leone\n\n\n\n\n\n\nkru\n\n\n\n\n\n\nkuanyama\n\n\n\n\n\n\nkumyk\n\n\n\n\n\n\nkurd\n\n\n\n\n\n\nkurukh\n\n\n\n\n\n\nkutenai\n\n\n\n\n\n\nladino o judeoespanyol\n\n\n\n\n\n\nlahnda\n\n\n\n\n\n\nlamba\n\n\n\n\n\n\nlao o laosi\u00e0\n\n\n\n\n\n\nlet\u00f3\n\n\n\n\n\n\nlezghi\u00e0\n\n\n\n\n\n\nlingala\n\n\n\n\n\n\nlitu\u00e0\n\n\n\n\n\n\nllat\u00ed\n\n\n\n\n\n\nlozi\n\n\n\n\n\n\nluba-katanga\n\n\n\n\n\n\nluba-lulua\n\n\n\n\n\n\nluiseno\n\n\n\n\n\n\nlunda\n\n\n\n\n\n\nluo\n\n\n\n\n\n\nlushai\n\n\n\n\n\n\nluxemburgu\u00e8s\n\n\n\n\n\n\nmacedoni\u00e0\n\n\n\n\n\n\nmadur\u00e8s\n\n\n\n\n\n\nmagahi\n\n\n\n\n\n\nmaia (grup de lleng\u00fces)\n\n\n\n\n\n\nmaithili\n\n\n\n\n\n\nmakassar\n\n\n\n\n\n\nmalai\n\n\n\n\n\n\nmalaialam\n\n\n\n\n\n\nmalgaix\n\n\n\n\n\n\nmalt\u00e8s\n\n\n\n\n\n\nmandar\n\n\n\n\n\n\nmandinga\n\n\n\n\n\n\nmanipuri\n\n\n\n\n\n\nmanobo\n\n\n\n\n\n\nmanx o man\u00e8s\n\n\n\n\n\n\nmanx\u00fa\n\n\n\n\n\n\nmaor\u00ed\n\n\n\n\n\n\nmarathi\n\n\n\n\n\n\nmari\n\n\n\n\n\n\nmarshall\n\n\n\n\n\n\nmarvari\n\n\n\n\n\n\nmassai\n\n\n\n\n\n\nmende\n\n\n\n\n\n\nmicmac\n\n\n\n\n\n\nminangkabau\n\n\n\n\n\n\nmohawk\n\n\n\n\n\n\nmoldau\n\n\n\n\n\n\nmongo o lomongo\n\n\n\n\n\n\nmongol\n\n\n\n\n\n\nmossi o mor\u00e9\n\n\n\n\n\n\nmunda (grup de lleng\u00fces)\n\n\n\n\n\n\nnafaanra\n\n\n\n\n\n\nnahuatl\n\n\n\n\n\n\nnauru\u00e0\n\n\n\n\n\n\nnavajo\n\n\n\n\n\n\nndebele\n\n\n\n\n\n\nndonga\n\n\n\n\n\n\nneerland\u00e8s o holand\u00e8s\n\n\n\n\n\n\nnepal\u00e8s\n\n\n\n\n\n\nnewari\n\n\n\n\n\n\nnias\n\n\n\n\n\n\nniu\u00e9\n\n\n\n\n\n\nn\u00f2rdic\n\n\n\n\n\n\nnoruec\n\n\n\n\n\n\nnubi\u00e0 (grup de lleng\u00fces)\n\n\n\n\n\n\nnyamwezi\n\n\n\n\n\n\nnyankole\n\n\n\n\n\n\nnyoro\n\n\n\n\n\n\nnzima\n\n\n\n\n\n\noccit\u00e0\n\n\n\n\n\n\nojibwa\n\n\n\n\n\n\noriya\n\n\n\n\n\n\noromo o galla\n\n\n\n\n\n\nosage\n\n\n\n\n\n\nosset\n\n\n\n\n\n\notom\u00ed\n\n\n\n\n\n\npahlavi\n\n\n\n\n\n\npaixtu\n\n\n\n\n\n\npalau\n\n\n\n\n\n\npali\n\n\n\n\n\n\npampanga\n\n\n\n\n\n\npangasinan\n\n\n\n\n\n\npapiamento\n\n\n\n\n\n\npapua (grup de lleng\u00fces)\n\n\n\n\n\n\npersa\n\n\n\n\n\n\npohnpei o pohnpei\u00e0\n\n\n\n\n\n\npolon\u00e8s\n\n\n\n\n\n\nprakrit (grup de lleng\u00fces)\n\n\n\n\n\n\nprincip\u00e8s\n\n\n\n\n\n\nqu\u00edtxua\n\n\n\n\n\n\nrajasthani\n\n\n\n\n\n\nrapanui\n\n\n\n\n\n\nrarotonga\n\n\n\n\n\n\nreto-rom\u00e0nic\n\n\n\n\n\n\nroman\u00e8s\n\n\n\n\n\n\nroman\u00ed\n\n\n\n\n\n\nruanda o kinyarwanda\n\n\n\n\n\n\nrundi\n\n\n\n\n\n\nsalish (grup de lleng\u00fces)\n\n\n\n\n\n\nsamarit\u00e0\n\n\n\n\n\n\nsamo\u00e0\n\n\n\n\n\n\nsandawe\n\n\n\n\n\n\nsango\n\n\n\n\n\n\ns\u00e0nscrit\n\n\n\n\n\n\nsantali\n\n\n\n\n\n\nsaotom\u00e8s\n\n\n\n\n\n\nsard\n\n\n\n\n\n\nsasak\n\n\n\n\n\n\nselkup\n\n\n\n\n\n\nserb\n\n\n\n\n\n\nserer\n\n\n\n\n\n\nshan\n\n\n\n\n\n\nshona\n\n\n\n\n\n\nsidamo\n\n\n\n\n\n\nsindhi\n\n\n\n\n\n\nsingal\u00e8s\n\n\n\n\n\n\nsioux (grup de lleng\u00fces)\n\n\n\n\n\n\nsir\u00edac\n\n\n\n\n\n\nslave\n\n\n\n\n\n\nsogdi\u00e0\n\n\n\n\n\n\nsomali\n\n\n\n\n\n\nsonghai\n\n\n\n\n\n\nsoninke\n\n\n\n\n\n\ns\u00f2rab\n\n\n\n\n\n\nsotho\n\n\n\n\n\n\nsuec\n\n\n\n\n\n\nsukuma\n\n\n\n\n\n\nsumeri\u00e0\n\n\n\n\n\n\nsundan\u00e8s\n\n\n\n\n\n\nsussu\n\n\n\n\n\n\nswahili\n\n\n\n\n\n\nswati\n\n\n\n\n\n\ntadjik\n\n\n\n\n\n\ntag\u00e0log\n\n\n\n\n\n\ntahiti\u00e0\n\n\n\n\n\n\ntai\n\n\n\n\n\n\ntamashek, tamahaq o am\u00e0zig\n\n\n\n\n\n\nt\u00e0mil\n\n\n\n\n\n\nt\u00e0tar\n\n\n\n\n\n\ntelugu\n\n\n\n\n\n\ntemne o timne\n\n\n\n\n\n\ntereno\n\n\n\n\n\n\ntetum\n\n\n\n\n\n\ntibet\u00e0\n\n\n\n\n\n\ntigr\u00e9\n\n\n\n\n\n\ntigrinya\n\n\n\n\n\n\ntiv\n\n\n\n\n\n\ntlingit\n\n\n\n\n\n\ntok pisin\n\n\n\n\n\n\ntokelau\n\n\n\n\n\n\ntonga\n\n\n\n\n\n\ntsimshian\n\n\n\n\n\n\ntsonga\n\n\n\n\n\n\ntswana\n\n\n\n\n\n\ntumbuka\n\n\n\n\n\n\nturc\n\n\n\n\n\n\nturcman\n\n\n\n\n\n\ntuvalu\n\n\n\n\n\n\ntuvini\u00e0\n\n\n\n\n\n\ntwi\n\n\n\n\n\n\ntxec\n\n\n\n\n\n\ntxetx\u00e8\n\n\n\n\n\n\ntxuvaix\n\n\n\n\n\n\nucra\u00efn\u00e8s\n\n\n\n\n\n\nugar\u00edtic\n\n\n\n\n\n\nuigur\n\n\n\n\n\n\numbundu\n\n\n\n\n\n\nuzbek\n\n\n\n\n\n\nvai\n\n\n\n\n\n\nvenda\n\n\n\n\n\n\nvietnam\u00e8s\n\n\n\n\n\n\nvolap\u00fck\n\n\n\n\n\n\nv\u00f2tic\n\n\n\n\n\n\nwakashan (grup de lleng\u00fces)\n\n\n\n\n\n\nwalamo\n\n\n\n\n\n\nwaray\n\n\n\n\n\n\nwasho\n\n\n\n\n\n\nwolof\n\n\n\n\n\n\nxeienne\n\n\n\n\n\n\nxhosa\n\n\n\n\n\n\nyao\n\n\n\n\n\n\nyap\n\n\n\n\n\n\nyupik\n\n\n\n\n\n\nzande\n\n\n\n\n\n\nzapoteca\n\n\n\n\n\n\nzarma\n\n\n\n\n\n\nzenaga\n\n\n\n\n\n\nzhuang\n\n\n\n\n\n\nzul\u00fa\n\n\n\n\n\n\nzuni", 
            "title": "Annex: Llistat d'idiomes"
        }, 
        {
            "location": "/civicrm/annex-idiomes/#annex-llistat-didiomes", 
            "text": "Aquest llistat es va obtenir inicialment d'un llistat d'idiomes en catal\u00e0 trobat per la xarxa. Existeixen algunes imprecisions que caldr\u00e0 anar corregint a la llarga.  Com a refer\u00e8ncies de cara a consolidar aquest llistat ens haur\u00edem de basar amb lleng\u00fces que es poguessin referenciar amb un codi  glottolog  i que la seva refer\u00e8ncia en catal\u00e0 en cas de tenir-la fos coherent amb els termes del  Diccionari de lleng\u00fces del m\u00f3n .      Idioma      alemany    angl\u00e8s    \u00e0rab    bengal\u00ed    catal\u00e0    espanyol    franc\u00e8s    hindi    itali\u00e0    japon\u00e8s    panjabi    portugu\u00e8s    rus    urdu    xin\u00e8s    abkhazi\u00e0    acadi\u00e0    aceh    acoli    adangme    afar    afrihili    afrikaans    aimara    akan    alban\u00e8s    aleut    algonqu\u00ed    amh\u00e0ric    apatxe    \u00e0rab hassania    arameu    arapaho    arauac    arauc\u00e0    armeni\u00e0    assam\u00e8s    \u00e0var    av\u00e8stic    awadhi    \u00e0zeri    baixkir    balin\u00e8s    balutxi    bambara    bamilek\u00e9    bamun    banda    basa    basc o euskera    batak    beja    bemba    bhojpuri    bielor\u00fas    bihari    bikol    bini o edo    birm\u00e0    bislama    blackfoot o siksika    bosni\u00e0    braj    bret\u00f3    bugi    b\u00falgar    buriat    cabil    caddo    caixmiri    carib    cebuano    chagatai o jagatai    chamorro    chibcha    chichewa o nyanja    chinook    chipewyan    choctaw    chuuk    copte    core\u00e0    c\u00f2rnic    cors    cree    creek o muskogee    crioll de Guinea Bissau    crioll haiti\u00e0    croat    dagbani    dakota    dan\u00e8s    dayak    delaware    dinka    diula    divehi o maldivi\u00e0    dogri    dogrib    duala    dzongka    ga    ga\u00e8lic d'Esc\u00f2cia    gal\u00b7l\u00e8s    galla vegeu oromo    gallec    ganda o luganda    gayo    gbaya    geez    georgi\u00e0    gilbert\u00e8s o kiribati    gondi    gonja    gorontalo    g\u00f2tic    grebo    grec antic    grec modern    groenland\u00e8s    guaran\u00ed    gujarati    gwich\u00b4in    haida    hausa    hawai\u00e0    hebreu    herero    hiligaynon    himachali    hiri motu    hitita    hmong    hongar\u00e8s    hupa    iacut    iban    igbo    ijo    iloko    indonesi    interlingua    inuktitut    inupiaq    ioruba    irland\u00e8s    iroqu\u00e8s    island\u00e8s    javan\u00e8s    jiddisch    judeo-\u00e0rab    judeo-persa    kachin    kamba    kannada    kanuri    karakalpak    karen    kawi    kazakh    khasi    khmer o cambodj\u00e0    khotan\u00e8s    kikuyu    kimbundu    kirgu\u00eds    komi o kom    kongo    konkani    kosrae    kpelle    krio o Crioll Siarra Leone    kru    kuanyama    kumyk    kurd    kurukh    kutenai    ladino o judeoespanyol    lahnda    lamba    lao o laosi\u00e0    let\u00f3    lezghi\u00e0    lingala    litu\u00e0    llat\u00ed    lozi    luba-katanga    luba-lulua    luiseno    lunda    luo    lushai    luxemburgu\u00e8s    macedoni\u00e0    madur\u00e8s    magahi    maia (grup de lleng\u00fces)    maithili    makassar    malai    malaialam    malgaix    malt\u00e8s    mandar    mandinga    manipuri    manobo    manx o man\u00e8s    manx\u00fa    maor\u00ed    marathi    mari    marshall    marvari    massai    mende    micmac    minangkabau    mohawk    moldau    mongo o lomongo    mongol    mossi o mor\u00e9    munda (grup de lleng\u00fces)    nafaanra    nahuatl    nauru\u00e0    navajo    ndebele    ndonga    neerland\u00e8s o holand\u00e8s    nepal\u00e8s    newari    nias    niu\u00e9    n\u00f2rdic    noruec    nubi\u00e0 (grup de lleng\u00fces)    nyamwezi    nyankole    nyoro    nzima    occit\u00e0    ojibwa    oriya    oromo o galla    osage    osset    otom\u00ed    pahlavi    paixtu    palau    pali    pampanga    pangasinan    papiamento    papua (grup de lleng\u00fces)    persa    pohnpei o pohnpei\u00e0    polon\u00e8s    prakrit (grup de lleng\u00fces)    princip\u00e8s    qu\u00edtxua    rajasthani    rapanui    rarotonga    reto-rom\u00e0nic    roman\u00e8s    roman\u00ed    ruanda o kinyarwanda    rundi    salish (grup de lleng\u00fces)    samarit\u00e0    samo\u00e0    sandawe    sango    s\u00e0nscrit    santali    saotom\u00e8s    sard    sasak    selkup    serb    serer    shan    shona    sidamo    sindhi    singal\u00e8s    sioux (grup de lleng\u00fces)    sir\u00edac    slave    sogdi\u00e0    somali    songhai    soninke    s\u00f2rab    sotho    suec    sukuma    sumeri\u00e0    sundan\u00e8s    sussu    swahili    swati    tadjik    tag\u00e0log    tahiti\u00e0    tai    tamashek, tamahaq o am\u00e0zig    t\u00e0mil    t\u00e0tar    telugu    temne o timne    tereno    tetum    tibet\u00e0    tigr\u00e9    tigrinya    tiv    tlingit    tok pisin    tokelau    tonga    tsimshian    tsonga    tswana    tumbuka    turc    turcman    tuvalu    tuvini\u00e0    twi    txec    txetx\u00e8    txuvaix    ucra\u00efn\u00e8s    ugar\u00edtic    uigur    umbundu    uzbek    vai    venda    vietnam\u00e8s    volap\u00fck    v\u00f2tic    wakashan (grup de lleng\u00fces)    walamo    waray    washo    wolof    xeienne    xhosa    yao    yap    yupik    zande    zapoteca    zarma    zenaga    zhuang    zul\u00fa    zuni", 
            "title": "Annex: Llistat d'idiomes"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/", 
            "text": "M\u00f2dul inf\u00e0ncia\n\n\nPer tal d'adaptar el CiviCRM a les necessitats dels programes d'inf\u00e0ncia de les fundacions Salut Alta, La Vinya, Migra Studium i Carles Blanch s'ha realitzat un disseny funcional de l'eina amb el prop\u00f2sit de recollir els diferents processos que impliquen les seves activitats.", 
            "title": "Introducci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/#modul-infancia", 
            "text": "Per tal d'adaptar el CiviCRM a les necessitats dels programes d'inf\u00e0ncia de les fundacions Salut Alta, La Vinya, Migra Studium i Carles Blanch s'ha realitzat un disseny funcional de l'eina amb el prop\u00f2sit de recollir els diferents processos que impliquen les seves activitats.", 
            "title": "M\u00f2dul inf\u00e0ncia"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/contactes/", 
            "text": "Contactes\n\n\n\n\nVegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els contactes a \nCiviCRM \n Contactes\n.\n\n\n\n\nPersones\n\n\n\n\nInfant / Jove: \n* persona menor d'edat i usu\u00e0ria de l'entitat.\n\n\nAdult - inf\u00e0ncia: \n* persona adulta vinculada a la unitat familiar i de conviv\u00e8ncia dels usuaris de l'entitat menors d'edat.\n\n\nDocent:\n docent d'un centre educatiu on estudien usuaris de l'entitat menors d'edat.\n\n\n\n\nOrganitzacions\n\n\n\n\nCentre de formaci\u00f3 d'adults:\n centre de formaci\u00f3 d'adults vinculat als participants dels diferents programes d'inf\u00e0ncia de l'entitat.\n\n\nUEC:\n Unitat d'Escolaritzaci\u00f3 Compartida vinculada als participants dels diferents programes d'inf\u00e0ncia de l'entitat.\n\n\n\"Altres organitzacions\":\n qualsevol organitzaci\u00f3 que d'alguna manera o altra acaba tenint vinculaci\u00f3 directa o indirecta amb l'entitat. Per exemple:\n\n\nCSMIJ (Centre de Salut Mental Infantil i Juvenil)\n\n\nEBASP (Equip B\u00e0sic d'Atenci\u00f3 Social Prim\u00e0ria)\n\n\nEAIA (Equip d'Atenci\u00f3 a l'Inf\u00e0ncia i l'Adolesc\u00e8ncia)\n\n\nCSMA (Centre de Salut Mental d'Adults)\n\n\nELIC (Equip d'assessorament en Llengua I Cohesi\u00f3 social)\n\n\nESE (Equip de Suport a l'Escolaritzaci\u00f3)\n\n\nFundaci\u00f3 la Caixa (Fundaci\u00f3 que proporciona els ajuts i beques de CaixaProinf\u00e0ncia)\n\n\nAMPA (Associaci\u00f3 de Mares i Pares d'Alumnes)\n\n\n\n\n\n\n\n\nLlars\n\n\n\n\nUnitat familiar i de conviv\u00e8ncia: \n* llar on conviuen diferents membres d'una unitat familiar i de conviv\u00e8ncia vinculada al usuaris de l'entitat menors d'edat.\n\n\n\n\n\n\n* Els contactes marcats amb un asterisc tenen definits camps personalitzats.\n\n\n\n\nCamps personalitzats\n\n\n\n\nVegeu m\u00e9s camps personalitzats dels contactes a \nCiviCRM \n Contactes \n Camps personalitzats\n.\n\n\n\n\nInfant/Jove\n\n\nGenograma\n\n\n\n\n\n\nGenograma\n - Adjunteu el genograma de l'infant\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nGermans\n - Indiqueu quants germans son?\n\n\nText\n\n\n\n\n\n\nObservacions\n - Afegiu altres observacions referents al genograma de l'infant o jove.\n\n\n\u00c0rea de text\n\n\n\n\n\n\nSalut i alimentaci\u00f3\n\n\n\n\n\n\nN\u00famero de targeta sanit\u00e0ria\n\n\nText\n\n\n\n\n\n\nMalalties especials\n - Pateix alguna malaltia especial?\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nTipus de malalties\n - Si pateix alguna malaltia especial especifiqueu de quina es tracta.\n\n\n\u00c0rea de text\n\n\n\n\n\n\nAl\u00b7l\u00e8rgies\n - Pateix alguna al\u00b7l\u00e8rgia?\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nTipus d'al\u00b7l\u00e8rgia\n - Si pateix alguna al\u00b7l\u00e8rgia especifiqueu quina.\n\n\n\u00c0rea de text\n\n\n\n\n\n\nVacunes\n - T\u00e9 el carnet de vacunes al dia.\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nCarnet de vacunes\n - Adjunteu una c\u00f2pia del carnet de vacunes digitalitzat.\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nDiscapacitats\n - Pateix alguna discapacitat?\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nTipus de discapacitats\n - Si pateix algun tipus de discapacitat especifiqueu quina.\n\n\n\u00c0rea de text\n\n\n\n\n\n\nCertificat de discapacitat\n - Adjunteu una c\u00f2pia del certificat de discapacitat digitalitzat.\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nMedicaments\n - Pren medicaci\u00f3?\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nTipus de medicaments i dosis\n - Si pren medicaci\u00f3 especifiqueu quina i en quina dosi.\n\n\n\u00c0rea de text\n\n\n\n\n\n\nProblema mobilitat\n - Pateix algun problema de mobilitat?\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nTipus problema mobilitat\n - Si pateix algun problema de mobilitat especifiqueu quin.\n\n\n\u00c0rea de text\n\n\n\n\n\n\nAlimentaci\u00f3\n - T\u00e9 alguna intoler\u00e0ncia alimentaria, alguna prohibici\u00f3 de car\u00e0cter religi\u00f3s o cultural o algun altre aspecte relacionat amb l'alimentaci\u00f3 que calgui tenir en compte?\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nTipus de problem\u00e0tica aliment\u00e0ria\n - Indiqueu si no pot menjar algun tipus d'aliment i especifiqueu-ne tamb\u00e9 el motiu (p.ex. no pot menjar porc per motius religiosos, no pot menjar fruits secs per al\u00b7l\u00e8rgia, \u00e9s intolerant a la lactosa, etc.).\n\n\n\u00c0rea de text\n\n\n\n\n\n\nAltres observacions\n - Recolliu en aquest apartat altres observacions referents a la salut i a l'alimentaci\u00f3 que calgui tenir en compte.\n\n\n\u00c0rea de text\n\n\n\n\n\n\nAdult - inf\u00e0ncia\n\n\nGenograma adult\n\n\n\n\n\n\nFills\n - Indiqueu quants fills t\u00e9.\n\n\nText\n\n\n\n\n\n\nUnitat familiar i de conviv\u00e8ncia\n\n\nPerfil unitat familiar i de conviv\u00e8ncia\n\n\n\n\n\n\nMonoparental\n - Fam\u00edlia formada per un/una o m\u00e9s fills/filles menors de 21 anys, o de 26 anys si estudien, que conviuen i depenen econ\u00f2micament d'una sola persona.\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nConviv\u00e8ncia familiar\n - N\u00famero de persones que conviuen a l'habitatge i s\u00f3n de la unitat familiar.\n\n\nText\n\n\n\n\n\n\nConviv\u00e8ncia no familiar\n - N\u00famero de persones que conviuen a l'habitatge i no s\u00f3n de la unitat familiar.\n\n\nText", 
            "title": "Contactes"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/contactes/#contactes", 
            "text": "Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els contactes a  CiviCRM   Contactes .", 
            "title": "Contactes"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/contactes/#persones", 
            "text": "Infant / Jove:  * persona menor d'edat i usu\u00e0ria de l'entitat.  Adult - inf\u00e0ncia:  * persona adulta vinculada a la unitat familiar i de conviv\u00e8ncia dels usuaris de l'entitat menors d'edat.  Docent:  docent d'un centre educatiu on estudien usuaris de l'entitat menors d'edat.", 
            "title": "Persones"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/contactes/#organitzacions", 
            "text": "Centre de formaci\u00f3 d'adults:  centre de formaci\u00f3 d'adults vinculat als participants dels diferents programes d'inf\u00e0ncia de l'entitat.  UEC:  Unitat d'Escolaritzaci\u00f3 Compartida vinculada als participants dels diferents programes d'inf\u00e0ncia de l'entitat.  \"Altres organitzacions\":  qualsevol organitzaci\u00f3 que d'alguna manera o altra acaba tenint vinculaci\u00f3 directa o indirecta amb l'entitat. Per exemple:  CSMIJ (Centre de Salut Mental Infantil i Juvenil)  EBASP (Equip B\u00e0sic d'Atenci\u00f3 Social Prim\u00e0ria)  EAIA (Equip d'Atenci\u00f3 a l'Inf\u00e0ncia i l'Adolesc\u00e8ncia)  CSMA (Centre de Salut Mental d'Adults)  ELIC (Equip d'assessorament en Llengua I Cohesi\u00f3 social)  ESE (Equip de Suport a l'Escolaritzaci\u00f3)  Fundaci\u00f3 la Caixa (Fundaci\u00f3 que proporciona els ajuts i beques de CaixaProinf\u00e0ncia)  AMPA (Associaci\u00f3 de Mares i Pares d'Alumnes)", 
            "title": "Organitzacions"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/contactes/#llars", 
            "text": "Unitat familiar i de conviv\u00e8ncia:  * llar on conviuen diferents membres d'una unitat familiar i de conviv\u00e8ncia vinculada al usuaris de l'entitat menors d'edat.    * Els contactes marcats amb un asterisc tenen definits camps personalitzats.", 
            "title": "Llars"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/contactes/#camps-personalitzats", 
            "text": "Vegeu m\u00e9s camps personalitzats dels contactes a  CiviCRM   Contactes   Camps personalitzats .", 
            "title": "Camps personalitzats"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/contactes/#infantjove", 
            "text": "", 
            "title": "Infant/Jove"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/contactes/#genograma", 
            "text": "Genograma  - Adjunteu el genograma de l'infant  Fitxer    Germans  - Indiqueu quants germans son?  Text    Observacions  - Afegiu altres observacions referents al genograma de l'infant o jove.  \u00c0rea de text", 
            "title": "Genograma"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/contactes/#salut-i-alimentacio", 
            "text": "N\u00famero de targeta sanit\u00e0ria  Text    Malalties especials  - Pateix alguna malaltia especial?  Resposta S\u00ed/No    Tipus de malalties  - Si pateix alguna malaltia especial especifiqueu de quina es tracta.  \u00c0rea de text    Al\u00b7l\u00e8rgies  - Pateix alguna al\u00b7l\u00e8rgia?  Resposta S\u00ed/No    Tipus d'al\u00b7l\u00e8rgia  - Si pateix alguna al\u00b7l\u00e8rgia especifiqueu quina.  \u00c0rea de text    Vacunes  - T\u00e9 el carnet de vacunes al dia.  Resposta S\u00ed/No    Carnet de vacunes  - Adjunteu una c\u00f2pia del carnet de vacunes digitalitzat.  Fitxer    Discapacitats  - Pateix alguna discapacitat?  Resposta S\u00ed/No    Tipus de discapacitats  - Si pateix algun tipus de discapacitat especifiqueu quina.  \u00c0rea de text    Certificat de discapacitat  - Adjunteu una c\u00f2pia del certificat de discapacitat digitalitzat.  Fitxer    Medicaments  - Pren medicaci\u00f3?  Resposta S\u00ed/No    Tipus de medicaments i dosis  - Si pren medicaci\u00f3 especifiqueu quina i en quina dosi.  \u00c0rea de text    Problema mobilitat  - Pateix algun problema de mobilitat?  Resposta S\u00ed/No    Tipus problema mobilitat  - Si pateix algun problema de mobilitat especifiqueu quin.  \u00c0rea de text    Alimentaci\u00f3  - T\u00e9 alguna intoler\u00e0ncia alimentaria, alguna prohibici\u00f3 de car\u00e0cter religi\u00f3s o cultural o algun altre aspecte relacionat amb l'alimentaci\u00f3 que calgui tenir en compte?  Resposta S\u00ed/No    Tipus de problem\u00e0tica aliment\u00e0ria  - Indiqueu si no pot menjar algun tipus d'aliment i especifiqueu-ne tamb\u00e9 el motiu (p.ex. no pot menjar porc per motius religiosos, no pot menjar fruits secs per al\u00b7l\u00e8rgia, \u00e9s intolerant a la lactosa, etc.).  \u00c0rea de text    Altres observacions  - Recolliu en aquest apartat altres observacions referents a la salut i a l'alimentaci\u00f3 que calgui tenir en compte.  \u00c0rea de text", 
            "title": "Salut i alimentaci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/contactes/#adult-infancia", 
            "text": "", 
            "title": "Adult - inf\u00e0ncia"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/contactes/#genograma-adult", 
            "text": "Fills  - Indiqueu quants fills t\u00e9.  Text", 
            "title": "Genograma adult"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/contactes/#unitat-familiar-i-de-convivencia", 
            "text": "", 
            "title": "Unitat familiar i de conviv\u00e8ncia"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/contactes/#perfil-unitat-familiar-i-de-convivencia", 
            "text": "Monoparental  - Fam\u00edlia formada per un/una o m\u00e9s fills/filles menors de 21 anys, o de 26 anys si estudien, que conviuen i depenen econ\u00f2micament d'una sola persona.  Resposta S\u00ed/No    Conviv\u00e8ncia familiar  - N\u00famero de persones que conviuen a l'habitatge i s\u00f3n de la unitat familiar.  Text    Conviv\u00e8ncia no familiar  - N\u00famero de persones que conviuen a l'habitatge i no s\u00f3n de la unitat familiar.  Text", 
            "title": "Perfil unitat familiar i de conviv\u00e8ncia"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/", 
            "text": "Activitats\n\n\n\n\nVegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre les activitats a \nCiviCRM \n Activitats\n.\n\n\n\n\nEn aquest apartat definirem un seguit d'activitats que ens permetran definir diferents processos que involucren als diferents tipus de contactes dels programes d'inf\u00e0ncia de l'entitat.\n\n\nInfant / Jove\n\n\n\n\nRegistre de documentaci\u00f3: \n* Registre de documentaci\u00f3 d'un infant o jove. La documentaci\u00f3 aportada en aquest registre deixa obsoleta la documentaci\u00f3 aportada en registres anteriors.\n\n\nRegistre d'autoritzacions: \n* Registre d'autoritzacions d'un infant o jove. Les autoritzacions aportades en aquest registre deixen obsoletes les autoritzacions aportades en registres anteriors.\n\n\nRegistre de resultats acad\u00e8mics: \n* Registre de resultats acad\u00e8mics d'un infant o jove.\n\n\nRegistre expedient acad\u00e8mic:\n Registre d'expedient acad\u00e8mic d'un infant o jove.\n\n\nRegistre situaci\u00f3 menjador escolar: \n* Registre de situaci\u00f3 en el menjador escolar d'un infant / jove.\n\n\nEntrega xecs CPI: \n* Registre d'una entrega de xecs a l'infant o jove del programa de la CaixaProinf\u00e0ncia.\n\n\nObservaci\u00f3 de salut:\n Registre d'una observaci\u00f3 relativa a la salut de l'infant o jove.\n\n\nObservaci\u00f3 d'escolaritzaci\u00f3:\n Registre d'una observaci\u00f3 relativa a l'escolaritzaci\u00f3 d'un infant o jove.\n\n\nRegistre d'activitats extraescolars:\n Registre de la realitzaci\u00f3 d'activitats extraescolars per part d'un infant o jove. Un registre d'activitats extraescolars nou deixa obsolet un registre antic.\n\n\nRegistre de seguiment/coordinaci\u00f3: \n* Registre de seguiment/coordinaci\u00f3 d'un infant o jove amb un o m\u00e9s contactes relacionats directa o indirectament amb aquest infant o jove.\n\n\nRep atenci\u00f3 psicoterap\u00e8utica: \n* Registre d'una sessi\u00f3 d'atenci\u00f3 psicoterap\u00e8utica d'un infant o jove o d'un adult - inf\u00e0ncia.\n\n\nRegistre de documentaci\u00f3 CPI: \n*\n\n\n\n\nAdult - Inf\u00e0ncia\n\n\n\n\nRegistre de documentaci\u00f3: \n* Registre de documentaci\u00f3 d'un adult inf\u00e0ncia. La documentaci\u00f3 aportada en aquest registre deixa obsoleta la documentaci\u00f3 aportada en registres anteriors.\n\n\nRegistre de situaci\u00f3 econ\u00f2mica - ingressos: \n* Registre de situaci\u00f3 econ\u00f2mica d'un adult - inf\u00e0ncia.\n\n\nRep atenci\u00f3 psicoterap\u00e8utica: \n* Registre d'una sessi\u00f3 d'atenci\u00f3 psicoterap\u00e8utica d'un infant o jove o d'un adult - inf\u00e0ncia.\n\n\n\n\nUnitat familiar i de conviv\u00e8ncia\n\n\n\n\nRegistre de documentaci\u00f3: \n* Registre de documentaci\u00f3 d'una UFC. La documentaci\u00f3 aportada en aquest registre deixa obsoleta la documentaci\u00f3 aportada en registres anteriors.\n\n\nRegistre de justificant de percepci\u00f3 de serveis CPI: \n* Registre de justificant de percepci\u00f3 de serveis Caixa ProInf\u00e0ncia durant el curs. El justificant pot ser aportat en nom d'un infant o jove o b\u00e9 dels infants o joves d'una Unitat Familiar i de Conviv\u00e8ncia.\n\n\nRegistre de situaci\u00f3 econ\u00f2mica - despeses: \n* Registre de situaci\u00f3 econ\u00f2mica d'una Unitat Familiar i de Conviv\u00e8ncia.\n\n\nRegistre de seguiment familiar: \n* Registre de seguiment d'una Unitat Familiar i de Conviv\u00e8ncia.\n\n\nIntervenci\u00f3 educativa: \n* Registre d'una intervenci\u00f3 educativa centrada en una Unitat Familiar i de Conviv\u00e8ncia.\n\n\n\n\nSi es desitja registrar algun tipus d'activitat o comentari que no queda contemplat en aquest funcional d'activitats, sempre es pot afegir l'observaci\u00f3 com una \nnota\n adjunta al contacte. Les notes, de la mateixa manera que les activitats permeten l'adjunci\u00f3 de fitxers. Tamb\u00e9 permet definir-ne la privacitat, o b\u00e9 per a tothom, o b\u00e9 nom\u00e9s per l'autor i els usuaris amb perm\u00eds per veure totes les notes.\n\n\nEx. nota - Prefer\u00e8ncies de comunicaci\u00f3: nota on es recullen les prefer\u00e8ncies de comunicaci\u00f3 d'un contacte, com trucar al pare, trucar a la germana, trucar a la feina de la mare els matins, etc.\n\n\n\n\n* Les activitats marcades amb un asterisc tenen definits camps personalitzats.\n\n\n\n\nCamps personalitzats\n\n\n\n\nVegeu m\u00e9s camps personalitzats de les activitats a \nCiviCRM \n Activitats \n Camps personalitzats\n.\n\n\n\n\nRegistre de documentaci\u00f3 [Infant/Jove]\n\n\nDocumentaci\u00f3 registrada infant/jove\n\n\nLa documentaci\u00f3 aportada en aquest registre deixa obsoleta la documentaci\u00f3 aportada en registres anteriors.\n\n\n\n\n\n\nNIF, NIE o passaport\n - Document d'identitat de l'infant o jove.\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nNIF, NIE o passaport (fitxer)\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nTargeta sanit\u00e0ria\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nTargeta sanit\u00e0ria (fitxer)\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nCarnet de vacunacions\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nCarnet de vacunacions (fitxer)\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nRegistre de documentaci\u00f3 [Adult - inf\u00e0ncia]\n\n\nDocumentaci\u00f3 registrada adult/inf\u00e0ncia\n\n\nLa documentaci\u00f3 aportada en aquest registre deixa obsoleta la documentaci\u00f3 aportada en registres anteriors.\n\n\n\n\n\n\nNIF, NIE o passaport\n - Document d'identitat de l'adult - inf\u00e0ncia.\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nNIF, NIE o passaport (fitxer)\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nDocument de cust\u00f2dia\n - Document que acredita la cust\u00f2dia de l'infant o jove.\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nDocument de cust\u00f2dia (fitxer)\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nRegistre de documentaci\u00f3 [UFC]\n\n\nDocumentaci\u00f3 registrada - UFC\n\n\nLa documentaci\u00f3 aportada en aquest registre deixa obsoleta la documentaci\u00f3 aportada en registres anteriors.\n\n\n\n\n\n\nLlibre de fam\u00edlia i certificats de naixement\n - El llibre de fam\u00edlia complet i els certificats de naixement de tots els fills.\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nLlibre de fam\u00edlia i certificats de naixement (fitxer)\n - En cas d'estar format per m\u00e9s d'un document podeu pujar-los en un fitxer comprimit.\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nCertificat de conviv\u00e8ncia\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nCertificat de conviv\u00e8ncia (fitxer)\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nRegistre d'autoritzacions\n\n\nAutoritzacions registrades\n\n\nLes autoritzacions aportades en aquest registre deixen obsoletes les autoritzacions aportades en registres anteriors.\n\n\n\n\n\n\nAutoritzaci\u00f3 per tornar sol\n - L'infant o jove t\u00e9 autoritzaci\u00f3 per tornar sol.\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nAutoritzaci\u00f3 per tornar sol (fitxer)\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nAutoritzaci\u00f3 recollida d'infants\n - L'infant o jove t\u00e9 autoritzaci\u00f3 per tornar acompanyat. En cas afirmatiu caldr\u00e0 definir a l'apartat de relacions la persona o persones que tenen autoritzaci\u00f3 per recollir l'infant o jove a l'entitat.\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nAutoritzaci\u00f3 recollida d'infants (fitxer)\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nAutoritzaci\u00f3 recollida d'informes escolars\n - Es t\u00e9 autoritzaci\u00f3 per rebre de l'escola els informes escolars de l'infant o jove.\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nAutoritzaci\u00f3 recollida d'informes escolars (fitxer)\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nAutoritzaci\u00f3 per administraci\u00f3 de medicaci\u00f3\n - Es t\u00e9 autoritzaci\u00f3 per administrar medicaments a l'infant o jove en cas de necessitat.\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nAutoritzaci\u00f3 per administraci\u00f3 de medicaci\u00f3 (fitxer)\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nAutoritzaci\u00f3 per atenci\u00f3 psicol\u00f2gica\n - Es t\u00e9 autoritzaci\u00f3 per proporcionar atenci\u00f3 psicol\u00f2gica especialitzada a l'infant o jove.\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nAutoritzaci\u00f3 per atenci\u00f3 psicol\u00f2gica (fitxer)\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nAltres autoritzacions\n - Es t\u00e9 autoritzaci\u00f3 per traslladar el nen en vehicle particular en cas de necessitat i/o prendre decisions m\u00e8diques que calgui adoptar, en cas d'extrema urg\u00e8ncia, sota decisi\u00f3 facultativa pertinent i/o a l'\u00fas de la veu i la imatge.\n\n\nSelecci\u00f3 m\u00faltiple - Autoritzaci\u00f3 trasllat en vehicle; Autoritzaci\u00f3 urg\u00e8ncia m\u00e8dica; Autoritzaci\u00f3 imatge i veu\n\n\n\n\n\n\nAltres autoritzacions (fitxer)\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nRegistre de resultats acad\u00e8mics\n\n\nResultats acad\u00e8mics registrats\n\n\n\n\n\n\nTrimestre\n\n\nSelecci\u00f3 - 1r trimestre; 2n trimestre; 3r trimestre\n\n\n\n\n\n\nRegistre situaci\u00f3 menjador escolar\n\n\nSituaci\u00f3 menjador escolar registrada\n\n\n\n\n\n\nDina al centre educatiu\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nBeca menjador\n - \u00c9s beneficiari d'una beca menjador?\n\n\nSelecci\u00f3 - No; Mitja; Completa\n\n\n\n\n\n\nEntrega xecs CPI\n\n\nXecs CPI\n\n\n\n\n\n\nEquipaci\u00f3 escolar\n - Se li fa entrega d'un xec d'equipaci\u00f3 escolar?\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nCodi equipaci\u00f3 escolar\n - Codi del xec\n\n\nText\n\n\n\n\n\n\nAlimentaci\u00f3 infantil\n - Se li fa entrega d'un xec d'alimentaci\u00f3 infantil?\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nCodi alimentaci\u00f3 infantil\n - Codi del xec\n\n\nText\n\n\n\n\n\n\nUlleres i aud\u00edfons\n - Se li fa entrega d'un xec d'ulleres i aud\u00edfons?\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nCodi ulleres i aud\u00edfons\n - Codi del xec\n\n\nText\n\n\n\n\n\n\nHigiene infantil\n - Se li fa entrega d'un xec d'higiene infantil?\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nCodi higiene infantil\n - Codi del xec\n\n\nText\n\n\n\n\n\n\nAcusament de percepci\u00f3 de xecs CPI\n - Justificant digitalitzat dels xecs CPI percebuts en l'entrega per l'infant o jove.\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nRegistre de seguiment/coordinaci\u00f3\n\n\nSeguiment infant / jove\n\n\n\n\n\n\nModalitat\n\n\nSelecci\u00f3 - Presencial; Trucada; Correu electr\u00f2nic; Altres\n\n\n\n\n\n\nConvocant\n - Persona qui convoca el seguiment\n\n\nContacte de refer\u00e8ncia (contactes inf\u00e0ncia i equip professional)\n\n\n\n\n\n\nTemes tractats\n\n\n\u00c0rea de text\n\n\n\n\n\n\nAcords\n\n\n\u00c0rea de text\n\n\n\n\n\n\nRep atenci\u00f3 psicoterap\u00e8utica\n\n\nSeguiment psicoterap\u00e8utic\n\n\n\n\n\n\nPsic\u00f2leg\n\n\nContacte de refer\u00e8ncia (Psic\u00f2leg)\n\n\n\n\n\n\nObservacions\n\n\n\u00c0rea de text\n\n\n\n\n\n\nRegistre de documentaci\u00f3 CPI\n\n\nDocumentaci\u00f3 CPI\n\n\n\n\n\n\nTipus de document\n\n\nSelecci\u00f3\n\n\n\n\n\n\nDocument\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nFirma\n - Indiqueu qui firma el document.\n\n\nContacte de refer\u00e8ncia (contactes inf\u00e0ncia)\n\n\n\n\n\n\nCurs\n - Indiqueu a quin curs es correspon el document presentat.\n\n\nSelecci\u00f3 - 2012/2013; 2013/2014; 2014/2015; 2015/2016; 2016/2017\n\n\n\n\n\n\nRegistre de situaci\u00f3 econ\u00f2mica - ingressos\n\n\nIngressos registrats\n\n\nConjunt d'ingressos declarats per l'adult - inf\u00e0ncia.\n\n\n\n\n\n\nPercep algun tipus d'ingr\u00e9s\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nAporta documentaci\u00f3 n\u00f2mines\n - \u00daltima n\u00f2mina mensual o m\u00e9s si disposa d'elles.\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nDocumentaci\u00f3 n\u00f2mines\n - Si ha aportat la documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus d'ingr\u00e9s per n\u00f2mina podeu adjuntar-la.\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nN\u00famero de pagues\n - Si ha aportat la documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus d'ingr\u00e9s per n\u00f2mina i s'escau, indiqueu el nombre de pagues.\n\n\nSelecci\u00f3 - no aplica; 12; 14\n\n\n\n\n\n\nIngressos n\u00f2mines\n - Si ha aportat la documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus d'ingr\u00e9s per n\u00f2mina, indiqueu la suma d'aquests ingressos.\n\n\nDiners\n\n\n\n\n\n\nObservacions n\u00f2mines\n\n\n\u00c0rea de text\n\n\n\n\n\n\nAporta documentaci\u00f3 SOC o SEPE\n - Aporta documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 del Servei d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya o del Servicio P\u00fablico de Empleo Estatal.\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nDocumentaci\u00f3 SOC o SEPE\n - Si ha aportat la documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 del Servei d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya o del Servicio P\u00fablico de Empleo Estatal podeu adjuntar-la.\n\n\nFitxer   \n\n\n\n\n\n\nIngressos SOC o SEPE\n - Si ha aportat la documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 del Servei d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya o del Servicio P\u00fablico de Empleo Estatal indiqueu la suma d'aquestes prestacions.\n\n\nDiners\n\n\n\n\n\n\nObservacions SOC o SEPE\n\n\n\u00c0rea de text\n\n\n\n\n\n\nAporta documentaci\u00f3 seguretat social\n - Aporta documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 de la seguretat social? Per exemple, jubilaci\u00f3, pensions, etc.\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nDocumentaci\u00f3 seguretat social\n - Si ha aportat documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 de la seguretat social podeu adjuntar-la.\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nIngressos seguretat social\n - Si ha aportat documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 de la seguretat social indiqueu la suma d'aquestes prestacions.\n\n\nDiners\n\n\n\n\n\n\nObservacions seguretat social\n\n\n\u00c0rea de text\n\n\n\n\n\n\nAporta documentaci\u00f3 PIRMI\n - Aporta documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 per renda m\u00ednima d'inserci\u00f3?\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nDocumentaci\u00f3 PIRMI\n - Si ha aportat la documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 per renda m\u00ednima d'inserci\u00f3 podeu adjuntar-la.\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nIngressos PIRMI\n - Si ha aportat la documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 per renda m\u00ednima d'inserci\u00f3 indiqueu la suma d'aquestes prestacions.\n\n\nDiners\n\n\n\n\n\n\nObservacions PIRMI\n\n\n\u00c0rea de text\n\n\n\n\n\n\nAporta documentaci\u00f3 serveis socials\n - Aporta documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 dels serveis socials?\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nDocumentaci\u00f3 serveis socials\n - Si ha aportat documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 dels serveis socials podeu adjuntar-la.\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nIngressos serveis socials\n -   Si ha aportat documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 dels serveis socials indiqueu la suma d'aquestes prestacions.\n\n\nDiners\n\n\n\n\n\n\nObservacions serveis socials\n\n\n\u00c0rea de text\n\n\n\n\n\n\nAporta documentaci\u00f3 declaraci\u00f3 jurada\n - Aporta documentaci\u00f3 de declaraci\u00f3 jurada sobre els ingressos que percep? Certificat conforme no s'estan percebent prestacions p\u00fabliques de ning\u00fan tipus i/o declaraci\u00f3 jurada d'ingressos.\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nDocumentaci\u00f3 declaraci\u00f3 jurada\n - Si ha aportat documentaci\u00f3 de declaraci\u00f3 jurada sobre els ingressos que percep podeu adjuntar-la.\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nIngressos declaraci\u00f3 jurada\n - Si ha aportat documentaci\u00f3 de declaraci\u00f3 jurada sobre els ingressos que percep indiqueu la suma d'aquests ingressos.\n\n\nDiners\n\n\n\n\n\n\nObservacions declaraci\u00f3 jurada\n\n\n\u00c0rea de text     \n\n\n\n\n\n\nAporta altra documentaci\u00f3\n - Aporta altra documentaci\u00f3 conforme percep altres tipus d'ingressos? Per exemple, ingressos d'aut\u00f2nom (\u00faltima declaraci\u00f3 trimestral de retencions i ingressos a compte), manutenci\u00f3 de menors (resoluci\u00f3 judicial amb la cuant\u00eda mensual a ingressar), etc...\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nAltra documentaci\u00f3\n - Si ha aportat altra documentaci\u00f3 conforme percep altres tipus d'ingressos podeu adjuntar-la.\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nAltres ingressos\n - Si ha aportat altra documentaci\u00f3 conforme percep altres tipus d'ingressos indiqueu la suma d'aquests.\n\n\nDiners\n\n\n\n\n\n\nAltres observacions\n\n\n\u00c0rea de text\n\n\n\n\n\n\nAporta documentaci\u00f3 Renta\n - Aporta la declaraci\u00f3 de la Renta anual?\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nDocumentaci\u00f3 Renta\n - Si ha aportat la declaraci\u00f3 de la Renta anual podeu adjuntar-la.\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nObservacions Renta\n\n\n\u00c0rea de text\n\n\n\n\n\n\nRegistre de situaci\u00f3 econ\u00f2mica - despeses\n\n\nDespeses registrades\n\n\n\n\n\n\nTipus d'habitatge\n\n\nSelecci\u00f3 - Propietat; Lloguer; Lloguer parcial; Altres\n\n\n\n\n\n\nTipus despeses habitatge\n - Si ha aportat la documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus d'ingr\u00e9s per n\u00f2mina podeu adjuntar-la.\n\n\nSelecci\u00f3 - Hipoteca; Lloguer; Cap\n\n\n\n\n\n\nDespeses habitatges\n - Si t\u00e9 despeses relacionades amb l'habitatge (no les relacionades amb els subministraments) indiqueu-ne la suma.\n\n\nDiners\n\n\n\n\n\n\nAltres tipus de despeses o deutes fixos\n\n\nDiners\n\n\n\n\n\n\nObservacions despeses\n\n\n\u00c0rea de text\n\n\n\n\n\n\nRegistre de seguiment familiar\n\n\nSeguiment familiar\n\n\n\n\n\n\nModalitat\n\n\nSelecci\u00f3 - Presencial; Trucada; Correu electr\u00f2nic; Altres\n\n\n\n\n\n\nConvocant\n - Persona qui convoca el seguiment\n\n\nContacte de refer\u00e8ncia (contactes inf\u00e0ncia i equip professional)\n\n\n\n\n\n\nTemes tractats\n\n\n\u00c0rea de text\n\n\n\n\n\n\nAcords\n\n\n\u00c0rea de text\n\n\n\n\n\n\nIntervenci\u00f3 educativa\n\n\nIntervenci\u00f3 educativa\n\n\n\n\n\n\nModalitat\n\n\nSelecci\u00f3 - Visita a domicili; Suport matinal; Trucada;\n\n\n\n\n\n\nInforme de la intervenci\u00f3\n\n\n\u00c0rea de text", 
            "title": "Activitats"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#activitats", 
            "text": "Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre les activitats a  CiviCRM   Activitats .   En aquest apartat definirem un seguit d'activitats que ens permetran definir diferents processos que involucren als diferents tipus de contactes dels programes d'inf\u00e0ncia de l'entitat.", 
            "title": "Activitats"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#infant-jove", 
            "text": "Registre de documentaci\u00f3:  * Registre de documentaci\u00f3 d'un infant o jove. La documentaci\u00f3 aportada en aquest registre deixa obsoleta la documentaci\u00f3 aportada en registres anteriors.  Registre d'autoritzacions:  * Registre d'autoritzacions d'un infant o jove. Les autoritzacions aportades en aquest registre deixen obsoletes les autoritzacions aportades en registres anteriors.  Registre de resultats acad\u00e8mics:  * Registre de resultats acad\u00e8mics d'un infant o jove.  Registre expedient acad\u00e8mic:  Registre d'expedient acad\u00e8mic d'un infant o jove.  Registre situaci\u00f3 menjador escolar:  * Registre de situaci\u00f3 en el menjador escolar d'un infant / jove.  Entrega xecs CPI:  * Registre d'una entrega de xecs a l'infant o jove del programa de la CaixaProinf\u00e0ncia.  Observaci\u00f3 de salut:  Registre d'una observaci\u00f3 relativa a la salut de l'infant o jove.  Observaci\u00f3 d'escolaritzaci\u00f3:  Registre d'una observaci\u00f3 relativa a l'escolaritzaci\u00f3 d'un infant o jove.  Registre d'activitats extraescolars:  Registre de la realitzaci\u00f3 d'activitats extraescolars per part d'un infant o jove. Un registre d'activitats extraescolars nou deixa obsolet un registre antic.  Registre de seguiment/coordinaci\u00f3:  * Registre de seguiment/coordinaci\u00f3 d'un infant o jove amb un o m\u00e9s contactes relacionats directa o indirectament amb aquest infant o jove.  Rep atenci\u00f3 psicoterap\u00e8utica:  * Registre d'una sessi\u00f3 d'atenci\u00f3 psicoterap\u00e8utica d'un infant o jove o d'un adult - inf\u00e0ncia.  Registre de documentaci\u00f3 CPI:  *", 
            "title": "Infant / Jove"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#adult-infancia", 
            "text": "Registre de documentaci\u00f3:  * Registre de documentaci\u00f3 d'un adult inf\u00e0ncia. La documentaci\u00f3 aportada en aquest registre deixa obsoleta la documentaci\u00f3 aportada en registres anteriors.  Registre de situaci\u00f3 econ\u00f2mica - ingressos:  * Registre de situaci\u00f3 econ\u00f2mica d'un adult - inf\u00e0ncia.  Rep atenci\u00f3 psicoterap\u00e8utica:  * Registre d'una sessi\u00f3 d'atenci\u00f3 psicoterap\u00e8utica d'un infant o jove o d'un adult - inf\u00e0ncia.", 
            "title": "Adult - Inf\u00e0ncia"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#unitat-familiar-i-de-convivencia", 
            "text": "Registre de documentaci\u00f3:  * Registre de documentaci\u00f3 d'una UFC. La documentaci\u00f3 aportada en aquest registre deixa obsoleta la documentaci\u00f3 aportada en registres anteriors.  Registre de justificant de percepci\u00f3 de serveis CPI:  * Registre de justificant de percepci\u00f3 de serveis Caixa ProInf\u00e0ncia durant el curs. El justificant pot ser aportat en nom d'un infant o jove o b\u00e9 dels infants o joves d'una Unitat Familiar i de Conviv\u00e8ncia.  Registre de situaci\u00f3 econ\u00f2mica - despeses:  * Registre de situaci\u00f3 econ\u00f2mica d'una Unitat Familiar i de Conviv\u00e8ncia.  Registre de seguiment familiar:  * Registre de seguiment d'una Unitat Familiar i de Conviv\u00e8ncia.  Intervenci\u00f3 educativa:  * Registre d'una intervenci\u00f3 educativa centrada en una Unitat Familiar i de Conviv\u00e8ncia.   Si es desitja registrar algun tipus d'activitat o comentari que no queda contemplat en aquest funcional d'activitats, sempre es pot afegir l'observaci\u00f3 com una  nota  adjunta al contacte. Les notes, de la mateixa manera que les activitats permeten l'adjunci\u00f3 de fitxers. Tamb\u00e9 permet definir-ne la privacitat, o b\u00e9 per a tothom, o b\u00e9 nom\u00e9s per l'autor i els usuaris amb perm\u00eds per veure totes les notes.  Ex. nota - Prefer\u00e8ncies de comunicaci\u00f3: nota on es recullen les prefer\u00e8ncies de comunicaci\u00f3 d'un contacte, com trucar al pare, trucar a la germana, trucar a la feina de la mare els matins, etc.   * Les activitats marcades amb un asterisc tenen definits camps personalitzats.", 
            "title": "Unitat familiar i de conviv\u00e8ncia"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#camps-personalitzats", 
            "text": "Vegeu m\u00e9s camps personalitzats de les activitats a  CiviCRM   Activitats   Camps personalitzats .", 
            "title": "Camps personalitzats"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#registre-de-documentacio-infantjove", 
            "text": "", 
            "title": "Registre de documentaci\u00f3 [Infant/Jove]"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#documentacio-registrada-infantjove", 
            "text": "La documentaci\u00f3 aportada en aquest registre deixa obsoleta la documentaci\u00f3 aportada en registres anteriors.    NIF, NIE o passaport  - Document d'identitat de l'infant o jove.  Resposta S\u00ed/No    NIF, NIE o passaport (fitxer)  Fitxer    Targeta sanit\u00e0ria  Resposta S\u00ed/No    Targeta sanit\u00e0ria (fitxer)  Fitxer    Carnet de vacunacions  Resposta S\u00ed/No    Carnet de vacunacions (fitxer)  Fitxer", 
            "title": "Documentaci\u00f3 registrada infant/jove"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#registre-de-documentacio-adult-infancia", 
            "text": "", 
            "title": "Registre de documentaci\u00f3 [Adult - inf\u00e0ncia]"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#documentacio-registrada-adultinfancia", 
            "text": "La documentaci\u00f3 aportada en aquest registre deixa obsoleta la documentaci\u00f3 aportada en registres anteriors.    NIF, NIE o passaport  - Document d'identitat de l'adult - inf\u00e0ncia.  Resposta S\u00ed/No    NIF, NIE o passaport (fitxer)  Fitxer    Document de cust\u00f2dia  - Document que acredita la cust\u00f2dia de l'infant o jove.  Resposta S\u00ed/No    Document de cust\u00f2dia (fitxer)  Fitxer", 
            "title": "Documentaci\u00f3 registrada adult/inf\u00e0ncia"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#registre-de-documentacio-ufc", 
            "text": "", 
            "title": "Registre de documentaci\u00f3 [UFC]"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#documentacio-registrada-ufc", 
            "text": "La documentaci\u00f3 aportada en aquest registre deixa obsoleta la documentaci\u00f3 aportada en registres anteriors.    Llibre de fam\u00edlia i certificats de naixement  - El llibre de fam\u00edlia complet i els certificats de naixement de tots els fills.  Resposta S\u00ed/No    Llibre de fam\u00edlia i certificats de naixement (fitxer)  - En cas d'estar format per m\u00e9s d'un document podeu pujar-los en un fitxer comprimit.  Fitxer    Certificat de conviv\u00e8ncia  Resposta S\u00ed/No    Certificat de conviv\u00e8ncia (fitxer)  Fitxer", 
            "title": "Documentaci\u00f3 registrada - UFC"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#registre-dautoritzacions", 
            "text": "", 
            "title": "Registre d'autoritzacions"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#autoritzacions-registrades", 
            "text": "Les autoritzacions aportades en aquest registre deixen obsoletes les autoritzacions aportades en registres anteriors.    Autoritzaci\u00f3 per tornar sol  - L'infant o jove t\u00e9 autoritzaci\u00f3 per tornar sol.  Resposta S\u00ed/No    Autoritzaci\u00f3 per tornar sol (fitxer)  Fitxer    Autoritzaci\u00f3 recollida d'infants  - L'infant o jove t\u00e9 autoritzaci\u00f3 per tornar acompanyat. En cas afirmatiu caldr\u00e0 definir a l'apartat de relacions la persona o persones que tenen autoritzaci\u00f3 per recollir l'infant o jove a l'entitat.  Resposta S\u00ed/No    Autoritzaci\u00f3 recollida d'infants (fitxer)  Fitxer    Autoritzaci\u00f3 recollida d'informes escolars  - Es t\u00e9 autoritzaci\u00f3 per rebre de l'escola els informes escolars de l'infant o jove.  Resposta S\u00ed/No    Autoritzaci\u00f3 recollida d'informes escolars (fitxer)  Fitxer    Autoritzaci\u00f3 per administraci\u00f3 de medicaci\u00f3  - Es t\u00e9 autoritzaci\u00f3 per administrar medicaments a l'infant o jove en cas de necessitat.  Resposta S\u00ed/No    Autoritzaci\u00f3 per administraci\u00f3 de medicaci\u00f3 (fitxer)  Fitxer    Autoritzaci\u00f3 per atenci\u00f3 psicol\u00f2gica  - Es t\u00e9 autoritzaci\u00f3 per proporcionar atenci\u00f3 psicol\u00f2gica especialitzada a l'infant o jove.  Resposta S\u00ed/No    Autoritzaci\u00f3 per atenci\u00f3 psicol\u00f2gica (fitxer)  Fitxer    Altres autoritzacions  - Es t\u00e9 autoritzaci\u00f3 per traslladar el nen en vehicle particular en cas de necessitat i/o prendre decisions m\u00e8diques que calgui adoptar, en cas d'extrema urg\u00e8ncia, sota decisi\u00f3 facultativa pertinent i/o a l'\u00fas de la veu i la imatge.  Selecci\u00f3 m\u00faltiple - Autoritzaci\u00f3 trasllat en vehicle; Autoritzaci\u00f3 urg\u00e8ncia m\u00e8dica; Autoritzaci\u00f3 imatge i veu    Altres autoritzacions (fitxer)  Fitxer", 
            "title": "Autoritzacions registrades"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#registre-de-resultats-academics", 
            "text": "", 
            "title": "Registre de resultats acad\u00e8mics"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#resultats-academics-registrats", 
            "text": "Trimestre  Selecci\u00f3 - 1r trimestre; 2n trimestre; 3r trimestre", 
            "title": "Resultats acad\u00e8mics registrats"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#registre-situacio-menjador-escolar", 
            "text": "", 
            "title": "Registre situaci\u00f3 menjador escolar"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#situacio-menjador-escolar-registrada", 
            "text": "Dina al centre educatiu  Resposta S\u00ed/No    Beca menjador  - \u00c9s beneficiari d'una beca menjador?  Selecci\u00f3 - No; Mitja; Completa", 
            "title": "Situaci\u00f3 menjador escolar registrada"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#entrega-xecs-cpi", 
            "text": "", 
            "title": "Entrega xecs CPI"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#xecs-cpi", 
            "text": "Equipaci\u00f3 escolar  - Se li fa entrega d'un xec d'equipaci\u00f3 escolar?  Resposta S\u00ed/No    Codi equipaci\u00f3 escolar  - Codi del xec  Text    Alimentaci\u00f3 infantil  - Se li fa entrega d'un xec d'alimentaci\u00f3 infantil?  Resposta S\u00ed/No    Codi alimentaci\u00f3 infantil  - Codi del xec  Text    Ulleres i aud\u00edfons  - Se li fa entrega d'un xec d'ulleres i aud\u00edfons?  Resposta S\u00ed/No    Codi ulleres i aud\u00edfons  - Codi del xec  Text    Higiene infantil  - Se li fa entrega d'un xec d'higiene infantil?  Resposta S\u00ed/No    Codi higiene infantil  - Codi del xec  Text    Acusament de percepci\u00f3 de xecs CPI  - Justificant digitalitzat dels xecs CPI percebuts en l'entrega per l'infant o jove.  Fitxer", 
            "title": "Xecs CPI"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#registre-de-seguimentcoordinacio", 
            "text": "", 
            "title": "Registre de seguiment/coordinaci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#seguiment-infant-jove", 
            "text": "Modalitat  Selecci\u00f3 - Presencial; Trucada; Correu electr\u00f2nic; Altres    Convocant  - Persona qui convoca el seguiment  Contacte de refer\u00e8ncia (contactes inf\u00e0ncia i equip professional)    Temes tractats  \u00c0rea de text    Acords  \u00c0rea de text", 
            "title": "Seguiment infant / jove"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#rep-atencio-psicoterapeutica", 
            "text": "", 
            "title": "Rep atenci\u00f3 psicoterap\u00e8utica"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#seguiment-psicoterapeutic", 
            "text": "Psic\u00f2leg  Contacte de refer\u00e8ncia (Psic\u00f2leg)    Observacions  \u00c0rea de text", 
            "title": "Seguiment psicoterap\u00e8utic"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#registre-de-documentacio-cpi", 
            "text": "", 
            "title": "Registre de documentaci\u00f3 CPI"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#documentacio-cpi", 
            "text": "Tipus de document  Selecci\u00f3    Document  Fitxer    Firma  - Indiqueu qui firma el document.  Contacte de refer\u00e8ncia (contactes inf\u00e0ncia)    Curs  - Indiqueu a quin curs es correspon el document presentat.  Selecci\u00f3 - 2012/2013; 2013/2014; 2014/2015; 2015/2016; 2016/2017", 
            "title": "Documentaci\u00f3 CPI"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#registre-de-situacio-economica-ingressos", 
            "text": "", 
            "title": "Registre de situaci\u00f3 econ\u00f2mica - ingressos"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#ingressos-registrats", 
            "text": "Conjunt d'ingressos declarats per l'adult - inf\u00e0ncia.    Percep algun tipus d'ingr\u00e9s  Resposta S\u00ed/No    Aporta documentaci\u00f3 n\u00f2mines  - \u00daltima n\u00f2mina mensual o m\u00e9s si disposa d'elles.  Resposta S\u00ed/No    Documentaci\u00f3 n\u00f2mines  - Si ha aportat la documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus d'ingr\u00e9s per n\u00f2mina podeu adjuntar-la.  Fitxer    N\u00famero de pagues  - Si ha aportat la documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus d'ingr\u00e9s per n\u00f2mina i s'escau, indiqueu el nombre de pagues.  Selecci\u00f3 - no aplica; 12; 14    Ingressos n\u00f2mines  - Si ha aportat la documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus d'ingr\u00e9s per n\u00f2mina, indiqueu la suma d'aquests ingressos.  Diners    Observacions n\u00f2mines  \u00c0rea de text    Aporta documentaci\u00f3 SOC o SEPE  - Aporta documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 del Servei d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya o del Servicio P\u00fablico de Empleo Estatal.  Resposta S\u00ed/No    Documentaci\u00f3 SOC o SEPE  - Si ha aportat la documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 del Servei d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya o del Servicio P\u00fablico de Empleo Estatal podeu adjuntar-la.  Fitxer       Ingressos SOC o SEPE  - Si ha aportat la documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 del Servei d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya o del Servicio P\u00fablico de Empleo Estatal indiqueu la suma d'aquestes prestacions.  Diners    Observacions SOC o SEPE  \u00c0rea de text    Aporta documentaci\u00f3 seguretat social  - Aporta documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 de la seguretat social? Per exemple, jubilaci\u00f3, pensions, etc.  Resposta S\u00ed/No    Documentaci\u00f3 seguretat social  - Si ha aportat documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 de la seguretat social podeu adjuntar-la.  Fitxer    Ingressos seguretat social  - Si ha aportat documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 de la seguretat social indiqueu la suma d'aquestes prestacions.  Diners    Observacions seguretat social  \u00c0rea de text    Aporta documentaci\u00f3 PIRMI  - Aporta documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 per renda m\u00ednima d'inserci\u00f3?  Resposta S\u00ed/No    Documentaci\u00f3 PIRMI  - Si ha aportat la documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 per renda m\u00ednima d'inserci\u00f3 podeu adjuntar-la.  Fitxer    Ingressos PIRMI  - Si ha aportat la documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 per renda m\u00ednima d'inserci\u00f3 indiqueu la suma d'aquestes prestacions.  Diners    Observacions PIRMI  \u00c0rea de text    Aporta documentaci\u00f3 serveis socials  - Aporta documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 dels serveis socials?  Resposta S\u00ed/No    Documentaci\u00f3 serveis socials  - Si ha aportat documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 dels serveis socials podeu adjuntar-la.  Fitxer    Ingressos serveis socials  -   Si ha aportat documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 dels serveis socials indiqueu la suma d'aquestes prestacions.  Diners    Observacions serveis socials  \u00c0rea de text    Aporta documentaci\u00f3 declaraci\u00f3 jurada  - Aporta documentaci\u00f3 de declaraci\u00f3 jurada sobre els ingressos que percep? Certificat conforme no s'estan percebent prestacions p\u00fabliques de ning\u00fan tipus i/o declaraci\u00f3 jurada d'ingressos.  Resposta S\u00ed/No    Documentaci\u00f3 declaraci\u00f3 jurada  - Si ha aportat documentaci\u00f3 de declaraci\u00f3 jurada sobre els ingressos que percep podeu adjuntar-la.  Fitxer    Ingressos declaraci\u00f3 jurada  - Si ha aportat documentaci\u00f3 de declaraci\u00f3 jurada sobre els ingressos que percep indiqueu la suma d'aquests ingressos.  Diners    Observacions declaraci\u00f3 jurada  \u00c0rea de text         Aporta altra documentaci\u00f3  - Aporta altra documentaci\u00f3 conforme percep altres tipus d'ingressos? Per exemple, ingressos d'aut\u00f2nom (\u00faltima declaraci\u00f3 trimestral de retencions i ingressos a compte), manutenci\u00f3 de menors (resoluci\u00f3 judicial amb la cuant\u00eda mensual a ingressar), etc...  Resposta S\u00ed/No    Altra documentaci\u00f3  - Si ha aportat altra documentaci\u00f3 conforme percep altres tipus d'ingressos podeu adjuntar-la.  Fitxer    Altres ingressos  - Si ha aportat altra documentaci\u00f3 conforme percep altres tipus d'ingressos indiqueu la suma d'aquests.  Diners    Altres observacions  \u00c0rea de text    Aporta documentaci\u00f3 Renta  - Aporta la declaraci\u00f3 de la Renta anual?  Resposta S\u00ed/No    Documentaci\u00f3 Renta  - Si ha aportat la declaraci\u00f3 de la Renta anual podeu adjuntar-la.  Fitxer    Observacions Renta  \u00c0rea de text", 
            "title": "Ingressos registrats"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#registre-de-situacio-economica-despeses", 
            "text": "", 
            "title": "Registre de situaci\u00f3 econ\u00f2mica - despeses"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#despeses-registrades", 
            "text": "Tipus d'habitatge  Selecci\u00f3 - Propietat; Lloguer; Lloguer parcial; Altres    Tipus despeses habitatge  - Si ha aportat la documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus d'ingr\u00e9s per n\u00f2mina podeu adjuntar-la.  Selecci\u00f3 - Hipoteca; Lloguer; Cap    Despeses habitatges  - Si t\u00e9 despeses relacionades amb l'habitatge (no les relacionades amb els subministraments) indiqueu-ne la suma.  Diners    Altres tipus de despeses o deutes fixos  Diners    Observacions despeses  \u00c0rea de text", 
            "title": "Despeses registrades"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#registre-de-seguiment-familiar", 
            "text": "", 
            "title": "Registre de seguiment familiar"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#seguiment-familiar", 
            "text": "Modalitat  Selecci\u00f3 - Presencial; Trucada; Correu electr\u00f2nic; Altres    Convocant  - Persona qui convoca el seguiment  Contacte de refer\u00e8ncia (contactes inf\u00e0ncia i equip professional)    Temes tractats  \u00c0rea de text    Acords  \u00c0rea de text", 
            "title": "Seguiment familiar"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#intervencio-educativa", 
            "text": "", 
            "title": "Intervenci\u00f3 educativa"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/activitats/#intervencio-educativa_1", 
            "text": "Modalitat  Selecci\u00f3 - Visita a domicili; Suport matinal; Trucada;    Informe de la intervenci\u00f3  \u00c0rea de text", 
            "title": "Intervenci\u00f3 educativa"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/", 
            "text": "Relacions\n\n\n\n\nVegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre les relacions a \nCiviCRM \n Relacions\n.\n\n\n\n\nDefinirem un seguit de relacions que ens permetran establir les diverses connexions entre els diferents tipus de contactes dels programes d'inf\u00e0ncia de l'entitat.\n\n\nFamiliars\n\n\nRelaci\u00f3 de tutela legal\n\n\n\n\nContacte A: Infant / Jove\n\n\nContacte B: Persona\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: t\u00e9 de tutor/a legal a\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: \u00e9s tutor/a legal de\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 de guarda administrativa\n\n\n\n\nContacte A: Infant / Jove\n\n\nContacte B: Organitzaci\u00f3\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: es troba sota la guarda administrativa de\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: t\u00e9 la guarda administrativa de\n\n\n\n\nEscolaritzaci\u00f3\n\n\nRelaci\u00f3 de tutoria *\n\n\n\n\nContacte A: Infant / Jove\n\n\nContacte B: Docent\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: t\u00e9 de tutor/a a\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: \u00e9s tutor/a de\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 d'estudis infantils *\n\n\n\n\nContacte A: Infant / Jove\n\n\nContacte B: Centre educaci\u00f3 infantil\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: estudia infantil a\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: t\u00e9 com a estudiant d'infantil a\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 d'estudis primaris *\n\n\n\n\nContacte A: Infant / Jove\n\n\nContacte B: Centre educaci\u00f3 prim\u00e0ria\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: estudia prim\u00e0ria a\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: t\u00e9 com a estudiant de prim\u00e0ria a\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 d'estudis secundaris *\n\n\n\n\nContacte A: Infant / Jove\n\n\nContacte B: Centre educaci\u00f3 secund\u00e0ria\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: estudia secund\u00e0ria a\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: t\u00e9 com a estudiant de secund\u00e0ria a\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 d'estudis de batxillerat *\n\n\n\n\nContacte A: Infant / Jove\n\n\nContacte B: Centre de batxillerat\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: estudia batxillerat a\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: t\u00e9 com a estudiant de batxillerat a\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 d'estudis UEC *\n\n\n\n\nContacte A: Infant / Jove\n\n\nContacte B: UEC\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: estudia a la UEC\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: t\u00e9 com a estudiant de la UEC a\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 d'estudis d'adults\n\n\n\n\nContacte A: Infant / Jove\n\n\nContacte B: Centre formaci\u00f3 d'adults\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: estudia al centre de formaci\u00f3 d'adults\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: t\u00e9 com a estudiant del centre de formaci\u00f3 d'adults a\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 d'atenci\u00f3 logop\u00e8dica a prim\u00e0ria *\n\n\n\n\nContacte A: Infant / Jove\n\n\nContacte B: Centre educaci\u00f3 prim\u00e0ria\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: rep atenci\u00f3 logop\u00e8dica al centre d'educaci\u00f3 primaria de\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: proporciona atenci\u00f3 logop\u00e8dica al centre d'educaci\u00f3 prim\u00e0ria a\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 d'atenci\u00f3 logop\u00e8dica a secund\u00e0ria *\n\n\n\n\nContacte A: Infant / Jove\n\n\nContacte B: Centre educaci\u00f3 secund\u00e0ria\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: rep atenci\u00f3 logop\u00e8dica al centre d'educaci\u00f3 secund\u00e0ria de\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: proporciona atenci\u00f3 logop\u00e8dica al centre d'educaci\u00f3 secund\u00e0ria a\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 d'aula d'acollida a prim\u00e0ria *\n\n\n\n\nContacte A: Infant / Jove\n\n\nContacte B: Centre educaci\u00f3 prim\u00e0ria\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: participa a l'aula d'acollida de prim\u00e0ria de\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: t\u00e9 a l'aula d'acollida de prim\u00e0ria a\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 d'aula d'acollida a secund\u00e0ria *\n\n\n\n\nContacte A: Infant / Jove\n\n\nContacte B: Centre educaci\u00f3 secund\u00e0ria\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: participa a l'aula d'acollida de secund\u00e0ria de\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: t\u00e9 a l'aula d'acollida de secund\u00e0ria a\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 de participaci\u00f3 a l'USEE a prim\u00e0ria *\n\n\n\n\nContacte A: Infant / Jove\n\n\nContacte B: Centre educaci\u00f3 prim\u00e0ria\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: participa a l'USEE de prim\u00e0ria de\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: t\u00e9 a l'USEE de prim\u00e0ria a\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 de participaci\u00f3 a l'USEE a secund\u00e0ria   *\n\n\n\n\nContacte A: Infant / Jove\n\n\nContacte B: Centre educaci\u00f3 secund\u00e0ria\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: participa a l'USEE de secund\u00e0ria de\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: t\u00e9 a l'USEE de secund\u00e0ria a\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 de participaci\u00f3 a l'aula oberta a secund\u00e0ria *\n\n\n\n\nContacte A: Infant / Jove\n\n\nContacte B: Centre educaci\u00f3 secund\u00e0ria\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: participa a l'aula oberta de\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: t\u00e9 a l'aula oberta a\n\n\n\n\nCaixaProInf\u00e0ncia\n\n\nRelaci\u00f3 de beca CPI *\n\n\n\n\nContacte A: Fundaci\u00f3 la Caixa\n\n\nContacte B: Infant / Jove\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: concedeix una beca CPI a\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: \u00e9s beneficiari d'una beca CPI per\n\n\n\n\nAltres tipus de relacions\n\n\nRelaci\u00f3 d'acompanyant\n\n\n\n\nContacte A: Infant / Jove\n\n\nContacte B: Persona\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: pot marxar acompanyat per\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: pot recollir a\n\n\n\n\n\n\n* Les relacions marcades amb un asterisc tenen definits camps personalitzats.\n\n\n\n\nCamps personalitzats\n\n\nRelaci\u00f3 de tutoria\n\n\nTutoria\n\n\n\n\n\n\nCentre educatiu\n\n\nContacte de refer\u00e8ncia (centres educatius)\n\n\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 d'estudis infantils\n\n\nEstudis infantil\n\n\n\n\n\n\nCurs\n\n\nSelecci\u00f3 m\u00faltiple - P3; P4; P5\n\n\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 d'estudis primaris\n\n\nEstudis prim\u00e0ria\n\n\n\n\n\n\nCurs\n\n\nSelecci\u00f3 m\u00faltiple - 1r; 2n; 3r; 4t; 5\u00e8; 6\u00e8\n\n\n\n\n\n\nRepeteix\n\n\nSelecci\u00f3 m\u00faltiple - 1r; 2n; 3r; 4t; 5\u00e8; 6\u00e8\n\n\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 d'estudis secundaris\n\n\nEstudis secund\u00e0ria obligat\u00f2ria\n\n\n\n\n\n\nCurs\n\n\nSelecci\u00f3 m\u00faltiple - 1r; 2n; 3r; 4t\n\n\n\n\n\n\nRepeteix\n\n\nSelecci\u00f3 m\u00faltiple - 1r; 2n; 3r; 4t\n\n\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 d'estudis UEC\n\n\nEstudis UEC\n\n\n\n\n\n\nCurs\n\n\nSelecci\u00f3 m\u00faltiple - 1r; 2n; 3r; 4t\n\n\n\n\n\n\nRepeteix\n\n\nSelecci\u00f3 m\u00faltiple - 1r; 2n; 3r; 4t\n\n\n\n\n\n\nDerivat per\n\n\nContacte de refer\u00e8ncia (professional)\n\n\n\n\n\n\nMotius\n\n\n\u00c0rea de text     \n\n\n\n\n\n\nRelacions d'atenci\u00f3 logop\u00e8dica a primaria i secund\u00e0ria\n\n\nAtenci\u00f3 professional\n\n\n\n\n\n\nEspecialista de refer\u00e8ncia\n\n\nContacte de refer\u00e8ncia (professional)\n\n\n\n\n\n\nMotius\n\n\n\u00c0rea de text     \n\n\n\n\n\n\nRelacions de participaci\u00f3 a l'aula d'acollida, a l'USEE i a l'aula oberta\n\n\nAtenci\u00f3 docent\n\n\n\n\n\n\nDocent de refer\u00e8ncia\n\n\nContacte de refer\u00e8ncia (docent)\n\n\n\n\n\n\nMotius\n\n\n\u00c0rea de text\n\n\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 beca CPI\n\n\nBeca CPI\n\n\n\n\n\n\nServei CPI\n\n\nSelecci\u00f3 - Atenci\u00f3 psicoterap\u00e8utica; Atenci\u00f3 psicoterap\u00e8utica personalitzada; Atenci\u00f3 terap\u00e8utica a fam\u00edlies - baixa; Atenci\u00f3 terap\u00e8utica a fam\u00edlies - mitjana; Atenci\u00f3 terap\u00e8utica a fam\u00edlies - alta; Tallers terap\u00e8utics grupals; Atenci\u00f3 logop\u00e8dica; Suport psicomotriu; Aula oberta - 8 mesos prim\u00e0ria; Aula oberta - 8 mesos secund\u00e0ria; Aula oberta - 7 mesos prim\u00e0ria; Aula oberta - 7 mesos secund\u00e0ria; Aula oberta - 6 mesos prim\u00e0ria; Aula oberta - 6 mesos secund\u00e0ria; Aula oberta - 5 mesos prim\u00e0ria; Aula oberta - 5 mesos secund\u00e0ria; Aula oberta - 4 mesos prim\u00e0ria; Aula oberta - 4 mesos secund\u00e0ria; Aula oberta - 3 mesos prim\u00e0ria; Aula oberta - 3 mesos secund\u00e0ria; Aula oberta - 2 mesos prim\u00e0ria; Aula oberta - 2 mesos secund\u00e0ria; Aula oberta - 1 mes prim\u00e0ria; Aula oberta - 1 mes secund\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 8 mesos prim\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 8 mesos secund\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 7 mesos prim\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 7 mesos secund\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 6 mesos prim\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 6 mesos secund\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 5 mesos prim\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 5 mesos secund\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 4 mesos prim\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 4 mesos secund\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 3 mesos prim\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 3 mesos secund\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 2 mesos prim\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 2 mesos secund\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 1 mes prim\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 1 mes secund\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 8 mesos prim\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 8 mesos secund\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 7 mesos prim\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 7 mesos secund\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 6 mesos prim\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 6 mesos secund\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 5 mesos prim\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 5 mesos secund\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 4 mesos prim\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 4 mesos secund\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 3 mesos prim\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 3 mesos secund\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 2 mesos prim\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 2 mesos secund\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 1 mes prim\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 1 mes secund\u00e0ria; Centre obert - 9 mesos; Centre obert - 8 mesos; Centre obert - 7 mesos; Centre obert - 6 mesos; Centre obert - 5 mesos; Centre obert - 4 mesos; Centre obert - 3 mesos; Centre obert - 2 mesos; Centre obert - 1 mes; Col\u00f2nies urbanes; Campaments - 3 dies; Campaments - 5 dies; Campaments - 7 dies; Campaments - 15 dies; Espais familiars; Centre materno infantil - continu\u00eftat; Tallers educatius familiars; Tallers educatius familiars - continu\u00eftat\n\n\n\n\n\n\nCodi beca\n\n\nText", 
            "title": "Relacions"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#relacions", 
            "text": "Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre les relacions a  CiviCRM   Relacions .   Definirem un seguit de relacions que ens permetran establir les diverses connexions entre els diferents tipus de contactes dels programes d'inf\u00e0ncia de l'entitat.", 
            "title": "Relacions"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#familiars", 
            "text": "", 
            "title": "Familiars"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#relacio-de-tutela-legal", 
            "text": "Contacte A: Infant / Jove  Contacte B: Persona  Relaci\u00f3 A B: t\u00e9 de tutor/a legal a  Relaci\u00f3 B A: \u00e9s tutor/a legal de", 
            "title": "Relaci\u00f3 de tutela legal"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#relacio-de-guarda-administrativa", 
            "text": "Contacte A: Infant / Jove  Contacte B: Organitzaci\u00f3  Relaci\u00f3 A B: es troba sota la guarda administrativa de  Relaci\u00f3 B A: t\u00e9 la guarda administrativa de", 
            "title": "Relaci\u00f3 de guarda administrativa"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#escolaritzacio", 
            "text": "", 
            "title": "Escolaritzaci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#relacio-de-tutoria", 
            "text": "Contacte A: Infant / Jove  Contacte B: Docent  Relaci\u00f3 A B: t\u00e9 de tutor/a a  Relaci\u00f3 B A: \u00e9s tutor/a de", 
            "title": "Relaci\u00f3 de tutoria *"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#relacio-destudis-infantils", 
            "text": "Contacte A: Infant / Jove  Contacte B: Centre educaci\u00f3 infantil  Relaci\u00f3 A B: estudia infantil a  Relaci\u00f3 B A: t\u00e9 com a estudiant d'infantil a", 
            "title": "Relaci\u00f3 d'estudis infantils *"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#relacio-destudis-primaris", 
            "text": "Contacte A: Infant / Jove  Contacte B: Centre educaci\u00f3 prim\u00e0ria  Relaci\u00f3 A B: estudia prim\u00e0ria a  Relaci\u00f3 B A: t\u00e9 com a estudiant de prim\u00e0ria a", 
            "title": "Relaci\u00f3 d'estudis primaris *"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#relacio-destudis-secundaris", 
            "text": "Contacte A: Infant / Jove  Contacte B: Centre educaci\u00f3 secund\u00e0ria  Relaci\u00f3 A B: estudia secund\u00e0ria a  Relaci\u00f3 B A: t\u00e9 com a estudiant de secund\u00e0ria a", 
            "title": "Relaci\u00f3 d'estudis secundaris *"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#relacio-destudis-de-batxillerat", 
            "text": "Contacte A: Infant / Jove  Contacte B: Centre de batxillerat  Relaci\u00f3 A B: estudia batxillerat a  Relaci\u00f3 B A: t\u00e9 com a estudiant de batxillerat a", 
            "title": "Relaci\u00f3 d'estudis de batxillerat *"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#relacio-destudis-uec", 
            "text": "Contacte A: Infant / Jove  Contacte B: UEC  Relaci\u00f3 A B: estudia a la UEC  Relaci\u00f3 B A: t\u00e9 com a estudiant de la UEC a", 
            "title": "Relaci\u00f3 d'estudis UEC *"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#relacio-destudis-dadults", 
            "text": "Contacte A: Infant / Jove  Contacte B: Centre formaci\u00f3 d'adults  Relaci\u00f3 A B: estudia al centre de formaci\u00f3 d'adults  Relaci\u00f3 B A: t\u00e9 com a estudiant del centre de formaci\u00f3 d'adults a", 
            "title": "Relaci\u00f3 d'estudis d'adults"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#relacio-datencio-logopedica-a-primaria", 
            "text": "Contacte A: Infant / Jove  Contacte B: Centre educaci\u00f3 prim\u00e0ria  Relaci\u00f3 A B: rep atenci\u00f3 logop\u00e8dica al centre d'educaci\u00f3 primaria de  Relaci\u00f3 B A: proporciona atenci\u00f3 logop\u00e8dica al centre d'educaci\u00f3 prim\u00e0ria a", 
            "title": "Relaci\u00f3 d'atenci\u00f3 logop\u00e8dica a prim\u00e0ria *"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#relacio-datencio-logopedica-a-secundaria", 
            "text": "Contacte A: Infant / Jove  Contacte B: Centre educaci\u00f3 secund\u00e0ria  Relaci\u00f3 A B: rep atenci\u00f3 logop\u00e8dica al centre d'educaci\u00f3 secund\u00e0ria de  Relaci\u00f3 B A: proporciona atenci\u00f3 logop\u00e8dica al centre d'educaci\u00f3 secund\u00e0ria a", 
            "title": "Relaci\u00f3 d'atenci\u00f3 logop\u00e8dica a secund\u00e0ria *"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#relacio-daula-dacollida-a-primaria", 
            "text": "Contacte A: Infant / Jove  Contacte B: Centre educaci\u00f3 prim\u00e0ria  Relaci\u00f3 A B: participa a l'aula d'acollida de prim\u00e0ria de  Relaci\u00f3 B A: t\u00e9 a l'aula d'acollida de prim\u00e0ria a", 
            "title": "Relaci\u00f3 d'aula d'acollida a prim\u00e0ria *"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#relacio-daula-dacollida-a-secundaria", 
            "text": "Contacte A: Infant / Jove  Contacte B: Centre educaci\u00f3 secund\u00e0ria  Relaci\u00f3 A B: participa a l'aula d'acollida de secund\u00e0ria de  Relaci\u00f3 B A: t\u00e9 a l'aula d'acollida de secund\u00e0ria a", 
            "title": "Relaci\u00f3 d'aula d'acollida a secund\u00e0ria *"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#relacio-de-participacio-a-lusee-a-primaria", 
            "text": "Contacte A: Infant / Jove  Contacte B: Centre educaci\u00f3 prim\u00e0ria  Relaci\u00f3 A B: participa a l'USEE de prim\u00e0ria de  Relaci\u00f3 B A: t\u00e9 a l'USEE de prim\u00e0ria a", 
            "title": "Relaci\u00f3 de participaci\u00f3 a l'USEE a prim\u00e0ria *"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#relacio-de-participacio-a-lusee-a-secundaria", 
            "text": "Contacte A: Infant / Jove  Contacte B: Centre educaci\u00f3 secund\u00e0ria  Relaci\u00f3 A B: participa a l'USEE de secund\u00e0ria de  Relaci\u00f3 B A: t\u00e9 a l'USEE de secund\u00e0ria a", 
            "title": "Relaci\u00f3 de participaci\u00f3 a l'USEE a secund\u00e0ria   *"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#relacio-de-participacio-a-laula-oberta-a-secundaria", 
            "text": "Contacte A: Infant / Jove  Contacte B: Centre educaci\u00f3 secund\u00e0ria  Relaci\u00f3 A B: participa a l'aula oberta de  Relaci\u00f3 B A: t\u00e9 a l'aula oberta a", 
            "title": "Relaci\u00f3 de participaci\u00f3 a l'aula oberta a secund\u00e0ria *"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#caixaproinfancia", 
            "text": "", 
            "title": "CaixaProInf\u00e0ncia"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#relacio-de-beca-cpi", 
            "text": "Contacte A: Fundaci\u00f3 la Caixa  Contacte B: Infant / Jove  Relaci\u00f3 A B: concedeix una beca CPI a  Relaci\u00f3 B A: \u00e9s beneficiari d'una beca CPI per", 
            "title": "Relaci\u00f3 de beca CPI *"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#altres-tipus-de-relacions", 
            "text": "", 
            "title": "Altres tipus de relacions"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#relacio-dacompanyant", 
            "text": "Contacte A: Infant / Jove  Contacte B: Persona  Relaci\u00f3 A B: pot marxar acompanyat per  Relaci\u00f3 B A: pot recollir a    * Les relacions marcades amb un asterisc tenen definits camps personalitzats.", 
            "title": "Relaci\u00f3 d'acompanyant"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#camps-personalitzats", 
            "text": "", 
            "title": "Camps personalitzats"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#relacio-de-tutoria_1", 
            "text": "", 
            "title": "Relaci\u00f3 de tutoria"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#tutoria", 
            "text": "Centre educatiu  Contacte de refer\u00e8ncia (centres educatius)", 
            "title": "Tutoria"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#relacio-destudis-infantils_1", 
            "text": "", 
            "title": "Relaci\u00f3 d'estudis infantils"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#estudis-infantil", 
            "text": "Curs  Selecci\u00f3 m\u00faltiple - P3; P4; P5", 
            "title": "Estudis infantil"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#relacio-destudis-primaris_1", 
            "text": "", 
            "title": "Relaci\u00f3 d'estudis primaris"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#estudis-primaria", 
            "text": "Curs  Selecci\u00f3 m\u00faltiple - 1r; 2n; 3r; 4t; 5\u00e8; 6\u00e8    Repeteix  Selecci\u00f3 m\u00faltiple - 1r; 2n; 3r; 4t; 5\u00e8; 6\u00e8", 
            "title": "Estudis prim\u00e0ria"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#relacio-destudis-secundaris_1", 
            "text": "", 
            "title": "Relaci\u00f3 d'estudis secundaris"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#estudis-secundaria-obligatoria", 
            "text": "Curs  Selecci\u00f3 m\u00faltiple - 1r; 2n; 3r; 4t    Repeteix  Selecci\u00f3 m\u00faltiple - 1r; 2n; 3r; 4t", 
            "title": "Estudis secund\u00e0ria obligat\u00f2ria"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#relacio-destudis-uec_1", 
            "text": "", 
            "title": "Relaci\u00f3 d'estudis UEC"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#estudis-uec", 
            "text": "Curs  Selecci\u00f3 m\u00faltiple - 1r; 2n; 3r; 4t    Repeteix  Selecci\u00f3 m\u00faltiple - 1r; 2n; 3r; 4t    Derivat per  Contacte de refer\u00e8ncia (professional)    Motius  \u00c0rea de text", 
            "title": "Estudis UEC"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#relacions-datencio-logopedica-a-primaria-i-secundaria", 
            "text": "", 
            "title": "Relacions d'atenci\u00f3 logop\u00e8dica a primaria i secund\u00e0ria"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#atencio-professional", 
            "text": "Especialista de refer\u00e8ncia  Contacte de refer\u00e8ncia (professional)    Motius  \u00c0rea de text", 
            "title": "Atenci\u00f3 professional"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#relacions-de-participacio-a-laula-dacollida-a-lusee-i-a-laula-oberta", 
            "text": "", 
            "title": "Relacions de participaci\u00f3 a l'aula d'acollida, a l'USEE i a l'aula oberta"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#atencio-docent", 
            "text": "Docent de refer\u00e8ncia  Contacte de refer\u00e8ncia (docent)    Motius  \u00c0rea de text", 
            "title": "Atenci\u00f3 docent"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#relacio-beca-cpi", 
            "text": "", 
            "title": "Relaci\u00f3 beca CPI"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/relacions/#beca-cpi", 
            "text": "Servei CPI  Selecci\u00f3 - Atenci\u00f3 psicoterap\u00e8utica; Atenci\u00f3 psicoterap\u00e8utica personalitzada; Atenci\u00f3 terap\u00e8utica a fam\u00edlies - baixa; Atenci\u00f3 terap\u00e8utica a fam\u00edlies - mitjana; Atenci\u00f3 terap\u00e8utica a fam\u00edlies - alta; Tallers terap\u00e8utics grupals; Atenci\u00f3 logop\u00e8dica; Suport psicomotriu; Aula oberta - 8 mesos prim\u00e0ria; Aula oberta - 8 mesos secund\u00e0ria; Aula oberta - 7 mesos prim\u00e0ria; Aula oberta - 7 mesos secund\u00e0ria; Aula oberta - 6 mesos prim\u00e0ria; Aula oberta - 6 mesos secund\u00e0ria; Aula oberta - 5 mesos prim\u00e0ria; Aula oberta - 5 mesos secund\u00e0ria; Aula oberta - 4 mesos prim\u00e0ria; Aula oberta - 4 mesos secund\u00e0ria; Aula oberta - 3 mesos prim\u00e0ria; Aula oberta - 3 mesos secund\u00e0ria; Aula oberta - 2 mesos prim\u00e0ria; Aula oberta - 2 mesos secund\u00e0ria; Aula oberta - 1 mes prim\u00e0ria; Aula oberta - 1 mes secund\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 8 mesos prim\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 8 mesos secund\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 7 mesos prim\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 7 mesos secund\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 6 mesos prim\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 6 mesos secund\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 5 mesos prim\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 5 mesos secund\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 4 mesos prim\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 4 mesos secund\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 3 mesos prim\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 3 mesos secund\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 2 mesos prim\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 2 mesos secund\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 1 mes prim\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 1 mes secund\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 8 mesos prim\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 8 mesos secund\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 7 mesos prim\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 7 mesos secund\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 6 mesos prim\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 6 mesos secund\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 5 mesos prim\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 5 mesos secund\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 4 mesos prim\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 4 mesos secund\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 3 mesos prim\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 3 mesos secund\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 2 mesos prim\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 2 mesos secund\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 1 mes prim\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 1 mes secund\u00e0ria; Centre obert - 9 mesos; Centre obert - 8 mesos; Centre obert - 7 mesos; Centre obert - 6 mesos; Centre obert - 5 mesos; Centre obert - 4 mesos; Centre obert - 3 mesos; Centre obert - 2 mesos; Centre obert - 1 mes; Col\u00f2nies urbanes; Campaments - 3 dies; Campaments - 5 dies; Campaments - 7 dies; Campaments - 15 dies; Espais familiars; Centre materno infantil - continu\u00eftat; Tallers educatius familiars; Tallers educatius familiars - continu\u00eftat    Codi beca  Text", 
            "title": "Beca CPI"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/esdeveniments/", 
            "text": "Esdeveniments\n\n\n\n\nVegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els esdeveniments al \nM\u00f2dul esdeveniments\n.\n\n\n\n\nCamps personalitzats a nivell d'esdeveniment\n\n\nUtilitzarem els seg\u00fcents camps personalitzats per a tots els esdeveniments del m\u00f2dul inf\u00e0ncia.\n\n\nAutoritzacions i acords\n\n\n\n\n\n\nAutoritzacions i acords\n\n\n\u00c0rea de text", 
            "title": "Esdeveniments"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/esdeveniments/#esdeveniments", 
            "text": "Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els esdeveniments al  M\u00f2dul esdeveniments .", 
            "title": "Esdeveniments"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/esdeveniments/#camps-personalitzats-a-nivell-desdeveniment", 
            "text": "Utilitzarem els seg\u00fcents camps personalitzats per a tots els esdeveniments del m\u00f2dul inf\u00e0ncia.", 
            "title": "Camps personalitzats a nivell d'esdeveniment"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/esdeveniments/#autoritzacions-i-acords", 
            "text": "Autoritzacions i acords  \u00c0rea de text", 
            "title": "Autoritzacions i acords"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/grups/", 
            "text": "Grups\n\n\n\n\nVegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els grups a \nCiviCRM \n Grups\n.\n\n\n\n\nGrups per a contactes de refer\u00e8ncia\n\n\n\n\nContactes inf\u00e0ncia\n\n\nInfants/Joves\n (grup intel\u00b7ligent amb tots els infants o joves participants dels programes de l'entitat per tal de regular l'accessibilitat a la informaci\u00f3)\n\n\nInfants/Joves (germans)\n (grup intel\u00b7ligent amb tots els germans dels infants o joves participants dels programes de l'entitat per tal de regular l'accessibilitat a la informaci\u00f3)\n\n\nResta contactes inf\u00e0ncia\n (grup intel\u00b7ligent per regular l'accessibilitat a la informaci\u00f3)\n\n\ncontactes adult inf\u00e0ncia, voluntari, estudiant en pr\u00e0ctiques, unitat familiar i de conviv\u00e8ncia i col\u00b7legi professional.\n\n\n\n\n\n\nPersones inf\u00e0ncia\n\n\nDocents\n (grup intel\u00b7ligent per camp personalitzat docent de refer\u00e8ncia)\n\n\ncontactes docents\n\n\nProfessionals\n (grup intel\u00b7ligent per camp personalitzat especialista de refer\u00e8ncia)\n\n\ncontactes professionals\n\n\nPsic\u00f2legs\n (grup intel\u00b7ligent per contacte de refer\u00e8ncia en activitat rep atenci\u00f3 psicoterap\u00e8utica)\n\n\ncontactes professionals de tipus psic\u00f2legs\n\n\n\n\n\n\nInspectors\n (grup intel\u00b7ligent per contacte de refer\u00e8ncia en derivacions UEC)\n\n\ncontactes professionals de tipus inspector\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nOrganitzacions inf\u00e0ncia\n\n\nCentres educatius\n (grup intel\u00b7ligent per contacte de refer\u00e8ncia en relaci\u00f3 t\u00e9 de tutor)\n\n\ncontactes centre educaci\u00f3 infantil, centre educaci\u00f3 prim\u00e0ria, centre educaci\u00f3 secund\u00e0ria, UEC i centre de formaci\u00f3 d'adults\n\n\n\n\n\n\n\n\nGrups per a cerques i informes\n\n\nPer a cada tipus d'esdeveniment que requereixi de consultes al llarg d'un curs podem crear un grup intel\u00b7ligent que inclogui:\n\n\n\n\nels infants / joves que hi participen\n\n\nl'interval de dates del curs\n\n\n\n\nAquests grups els podem encabir dins d'un grup pare corresponent al curs, p.ex. Curs 2013/2014\n\n\nGrups per a l'accessibilitat a la informaci\u00f3\n\n\n\n\nT\u00e8cnics inf\u00e0ncia\n (grup assignat al rol t\u00e8cnic inf\u00e0ncia)", 
            "title": "Grups"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/grups/#grups", 
            "text": "Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els grups a  CiviCRM   Grups .", 
            "title": "Grups"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/grups/#grups-per-a-contactes-de-referencia", 
            "text": "Contactes inf\u00e0ncia  Infants/Joves  (grup intel\u00b7ligent amb tots els infants o joves participants dels programes de l'entitat per tal de regular l'accessibilitat a la informaci\u00f3)  Infants/Joves (germans)  (grup intel\u00b7ligent amb tots els germans dels infants o joves participants dels programes de l'entitat per tal de regular l'accessibilitat a la informaci\u00f3)  Resta contactes inf\u00e0ncia  (grup intel\u00b7ligent per regular l'accessibilitat a la informaci\u00f3)  contactes adult inf\u00e0ncia, voluntari, estudiant en pr\u00e0ctiques, unitat familiar i de conviv\u00e8ncia i col\u00b7legi professional.    Persones inf\u00e0ncia  Docents  (grup intel\u00b7ligent per camp personalitzat docent de refer\u00e8ncia)  contactes docents  Professionals  (grup intel\u00b7ligent per camp personalitzat especialista de refer\u00e8ncia)  contactes professionals  Psic\u00f2legs  (grup intel\u00b7ligent per contacte de refer\u00e8ncia en activitat rep atenci\u00f3 psicoterap\u00e8utica)  contactes professionals de tipus psic\u00f2legs    Inspectors  (grup intel\u00b7ligent per contacte de refer\u00e8ncia en derivacions UEC)  contactes professionals de tipus inspector      Organitzacions inf\u00e0ncia  Centres educatius  (grup intel\u00b7ligent per contacte de refer\u00e8ncia en relaci\u00f3 t\u00e9 de tutor)  contactes centre educaci\u00f3 infantil, centre educaci\u00f3 prim\u00e0ria, centre educaci\u00f3 secund\u00e0ria, UEC i centre de formaci\u00f3 d'adults", 
            "title": "Grups per a contactes de refer\u00e8ncia"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/grups/#grups-per-a-cerques-i-informes", 
            "text": "Per a cada tipus d'esdeveniment que requereixi de consultes al llarg d'un curs podem crear un grup intel\u00b7ligent que inclogui:   els infants / joves que hi participen  l'interval de dates del curs   Aquests grups els podem encabir dins d'un grup pare corresponent al curs, p.ex. Curs 2013/2014", 
            "title": "Grups per a cerques i informes"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/grups/#grups-per-a-laccessibilitat-a-la-informacio", 
            "text": "T\u00e8cnics inf\u00e0ncia  (grup assignat al rol t\u00e8cnic inf\u00e0ncia)", 
            "title": "Grups per a l'accessibilitat a la informaci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/contribucions/", 
            "text": "Contribucions\n\n\nEl CiviCRM incorpora un m\u00f2dul de contribucions que permet gestionar activitats de captaci\u00f3 de fons i la gesti\u00f3 d'altres activitats relacionades amb la gesti\u00f3 dels diners de l'entitat.\n\n\nEn el cas del m\u00f2dul inf\u00e0ncia les contribucions ens permetran fer un seguiment del pagament de les quotes dels diferents programes d'inf\u00e0ncia de l'entitat.", 
            "title": "Contribucions"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/contribucions/#contribucions", 
            "text": "El CiviCRM incorpora un m\u00f2dul de contribucions que permet gestionar activitats de captaci\u00f3 de fons i la gesti\u00f3 d'altres activitats relacionades amb la gesti\u00f3 dels diners de l'entitat.  En el cas del m\u00f2dul inf\u00e0ncia les contribucions ens permetran fer un seguiment del pagament de les quotes dels diferents programes d'inf\u00e0ncia de l'entitat.", 
            "title": "Contribucions"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/perfils/", 
            "text": "Perfils\n\n\nEl CiviCRM permet reunir conjunts de camps per prop\u00f2sits diferents. Aquestes agrupacions de camps reben el nom de perfils, i s'utilitzen per facilitar l'acc\u00e9s a la visualitzaci\u00f3, creaci\u00f3, edici\u00f3 i eliminaci\u00f3 de dades als usuaris del CiviCRM que ho requereixin i no tinguin els privilegis suficients per fer-ho.\n\n\nEn el nostre cas ens interessa dotar als usuaris amb el rol t\u00e8cnic inf\u00e0ncia de la possibilitat de crear contactes espec\u00edfics. Per aix\u00f2 habilitem els seg\u00fcents perfils:\n\n\nPerfils per la creaci\u00f3 de contactes\n\n\n\n\nNou infant / jove\n\n\nNou professional\n\n\nNou docent\n\n\nNou contacte inf\u00e0ncia", 
            "title": "Perfils"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/perfils/#perfils", 
            "text": "El CiviCRM permet reunir conjunts de camps per prop\u00f2sits diferents. Aquestes agrupacions de camps reben el nom de perfils, i s'utilitzen per facilitar l'acc\u00e9s a la visualitzaci\u00f3, creaci\u00f3, edici\u00f3 i eliminaci\u00f3 de dades als usuaris del CiviCRM que ho requereixin i no tinguin els privilegis suficients per fer-ho.  En el nostre cas ens interessa dotar als usuaris amb el rol t\u00e8cnic inf\u00e0ncia de la possibilitat de crear contactes espec\u00edfics. Per aix\u00f2 habilitem els seg\u00fcents perfils:", 
            "title": "Perfils"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/perfils/#perfils-per-la-creacio-de-contactes", 
            "text": "Nou infant / jove  Nou professional  Nou docent  Nou contacte inf\u00e0ncia", 
            "title": "Perfils per la creaci\u00f3 de contactes"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/permisos/", 
            "text": "Permisos\n\n\nEl CiviCRM permet definir diferents nivells d'acc\u00e9s a les dades pels diferents tipus d'usuaris que l'han d'utilitzar. Aquests diferents nivells d'acc\u00e9s es corresponen a diferents rols que s'assignen a uns grups d'usuaris.\n\n\nEn el nostre cas hem definit dos rols principals assignats als grups t\u00e8cnics administradors i t\u00e8cnics inf\u00e0ncia respectivament:\n\n\nRol \nt\u00e8cnic administrador\n El t\u00e8cnic administrador t\u00e9 la capacitat de fer qualsevol acci\u00f3 i visualitzar totes les dades de la plataforma exceptuant aquelles estrictament relacionades amb la configuraci\u00f3 i administraci\u00f3 del CiviCRM.\n\n\nRol \nt\u00e8cnic inf\u00e0ncia\n El t\u00e8cnic inf\u00e0ncia, en canvi, nom\u00e9s est\u00e0 capacitat per operar amb aquells contactes estrictament lligats amb els programes d'inf\u00e0ncia de l'entitat:\n\n\n\n\n\n\n\n\nDrupal Permissions\n\n\nusuari anonim\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Afegeix contactes\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Visualitza tots els contactes\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Edita tots els contactes\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Elimina contactes\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Acc\u00e9s als contactes eliminats\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Importa contactes\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Edita grups\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Administrar el CiviCRM\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Acc\u00e9s als arxius pujats\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Fitxes de perfil i formularis\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Fitxes de perfil\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Crea un perfil\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Edita un perfil\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Visualitza un perfil\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Accedeix a totes les dades personalitzades\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Visualitza totes les activitats\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Elimina activitats\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Acc\u00e9s al CiviCRM\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Acc\u00e9s al tauler del contacte\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Traduir el CiviCRM\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Administra grups reservats\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Administra Etiquetes\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Administra Etiquetes Reservades\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Administra normes de dedu\u00efts\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Fusiona contactes duplicats\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Veure sortida de depuraci\u00f3\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Visualitza totes les notes\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Accedeix a l'API d'AJAX\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Accedeix als camps de refer\u00e8ncia del contacte\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Crea un lot manual\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Edita lots de manuals propis\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Edita tots els lots de manuals\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Visualitza lots de manuals propis\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Visualitza tots els lots de manuals\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Esborra lots de manuals propis\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Esborra tots els lots de manuals\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Exporta lots de manuals propis\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Exporta tots els lots de manuals\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviEvent: Accedeix al CiviEvent\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviEvent: Edita participants de l'esdeveniment\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviEvent: Edita tots els esdeveniments\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviEvent: Registrar-se per esdeveniments\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviEvent: Veure informaci\u00f3 dels esdeveniments\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviEvent: Veure participants de l'esdeveniment\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviEvent: Esborra al CiviEvent\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviContribute: Accedi al CiviContribute\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviContribute: Edita contribucions\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviContribute: Fer contribucions online\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviContribute: Esborra al CiviContribute\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviMail: Accedeix  al CiviMail\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviMail: Accedeix a les p\u00e0gines de subscripci\u00f3/anul\u00b7laci\u00f3 de CiviMail\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviMail: Esborra al CiviMail\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviMail: Veure contignut p\u00fablic al CiviMail\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviReport: Accedieix al CiviReport\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviReport: Accedieix al Report Criteria\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviReport: Administra informes reservats\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviReport: Administra informes\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nRol\n\n\nDescripci\u00f3 perm\u00eds\n\n\nOperaci\u00f3\n\n\nTipus de dades\n\n\nObjecte\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita contactes inf\u00e0ncia\n\n\nEdita\n\n\nUn grup de contactes\n\n\nContactes inf\u00e0ncia\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita contactes t\u00e8cnics inf\u00e0ncia\n\n\nEdita\n\n\nUn grup de contactes\n\n\nContactes treballadors actius\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita contactes t\u00e8cnics inf\u00e0ncia\n\n\nEdita\n\n\nUn grup de contactes\n\n\nContactes treballadors hist\u00f2ric\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita documentaci\u00f3\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nDocumentaci\u00f3\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita perfil demogr\u00e0fic usuari/a\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nPerfil demogr\u00e0fic usuari/a\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita genograma\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nGenograma\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita genograma adult - inf\u00e0ncia\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nGenograma adult - inf\u00e0ncia\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita salut i alimentaci\u00f3\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nSalut i alimentaci\u00f3\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita autoritzacions\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nAutoritzacions registrades\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita perfil adult\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nPerfil adult\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita perfil ling\u00fc\u00edstic\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nPerfil ling\u00fc\u00edstic\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita perfil acad\u00e8mic i professional\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nPerfil acad\u00e8mic i professional\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita perfil migratori\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nPerfil migratori\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita perfil professional\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nPerfil professional\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita perfil unitat familiar i de conviv\u00e8ncia\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nPerfil unitat familiar i de conviv\u00e8ncia\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita perfil centre educatiu\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nPerfil centre educatiu\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita documentaci\u00f3 registrada \u2013 infant / jove\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nDocumentaci\u00f3 registrada \u2013 infant / jove\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita documentaci\u00f3 registrada \u2013 UFC\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nDocumentaci\u00f3 registrada \u2013 UFC\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita resultats acad\u00e8mics registrats\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nResultats acad\u00e8mics registrats\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita situaci\u00f3 menjador escolar registrada\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nSituaci\u00f3 menjador escolar registrada\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita situaci\u00f3 laboral registrada\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nSituaci\u00f3 laboral registrada\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita ingressos registrats\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nIngressos registrats\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita despeses registrades\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nDespeses registrades\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita seguiment psicoterap\u00e8utic\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nSeguiment psicoterap\u00e8utic\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita xec CPI\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nXec CPI\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita adre\u00e7a antiga\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nAdre\u00e7a antiga\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita derivaci\u00f3\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nDerivaci\u00f3\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita migraci\u00f3\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nMigraci\u00f3\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita beca CPI\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nBeca CPI\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita tutoria\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nTutoria\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita estudis infantil, prim\u00e0ria i secund\u00e0ria\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nEstudis infantil\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita estudis prim\u00e0ria\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nEstudis prim\u00e0ria\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita estudis secund\u00e0ria\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nEstudis secund\u00e0ria\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita estudis UEC\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nEstudis UEC\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita lloc de treball\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nLloc de treball\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita dades estudiant en pr\u00e0ctiques\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nDades estudiant en pr\u00e0ctiques\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita atenci\u00f3 professional\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nAtenci\u00f3 professional\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita atenci\u00f3 docent\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nAtenci\u00f3 docent\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita seguiment infant / jove\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nSeguiment infant / jove\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita seguiment voluntaris\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nSeguiment voluntaris\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita derivaci\u00f3 acollida\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nDerivaci\u00f3 acollida\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nGestiona perfil nou professional\n\n\nAll\n\n\nUn perfil\n\n\nNou professional\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nGestiona perfil nou docent\n\n\nAll\n\n\nUn perfil\n\n\nNou docent\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita documentaci\u00f3 organitzacions\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nDocumentaci\u00f3 organitzacions\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita autoritzacions i acords\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nAutoritzacions i acords\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita protecci\u00f3 de dades\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nProtecci\u00f3 de dades\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic Inf\u00e0ncia\n\n\nEdita vinculaci\u00f3 a programes o departaments de l'entitat\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nVinculaci\u00f3 a programes o departaments de l'entitat", 
            "title": "Permisos"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/permisos/#permisos", 
            "text": "El CiviCRM permet definir diferents nivells d'acc\u00e9s a les dades pels diferents tipus d'usuaris que l'han d'utilitzar. Aquests diferents nivells d'acc\u00e9s es corresponen a diferents rols que s'assignen a uns grups d'usuaris.  En el nostre cas hem definit dos rols principals assignats als grups t\u00e8cnics administradors i t\u00e8cnics inf\u00e0ncia respectivament:  Rol  t\u00e8cnic administrador  El t\u00e8cnic administrador t\u00e9 la capacitat de fer qualsevol acci\u00f3 i visualitzar totes les dades de la plataforma exceptuant aquelles estrictament relacionades amb la configuraci\u00f3 i administraci\u00f3 del CiviCRM.  Rol  t\u00e8cnic inf\u00e0ncia  El t\u00e8cnic inf\u00e0ncia, en canvi, nom\u00e9s est\u00e0 capacitat per operar amb aquells contactes estrictament lligats amb els programes d'inf\u00e0ncia de l'entitat:     Drupal Permissions  usuari anonim      CiviCRM: Afegeix contactes  No    CiviCRM: Visualitza tots els contactes  No    CiviCRM: Edita tots els contactes  No    CiviCRM: Elimina contactes  No    CiviCRM: Acc\u00e9s als contactes eliminats  No    CiviCRM: Importa contactes  No    CiviCRM: Edita grups  No    CiviCRM: Administrar el CiviCRM  No    CiviCRM: Acc\u00e9s als arxius pujats  Si    CiviCRM: Fitxes de perfil i formularis  No    CiviCRM: Fitxes de perfil  No    CiviCRM: Crea un perfil  Si    CiviCRM: Edita un perfil  Si    CiviCRM: Visualitza un perfil  Si    CiviCRM: Accedeix a totes les dades personalitzades  No    CiviCRM: Visualitza totes les activitats  Si    CiviCRM: Elimina activitats  Si    CiviCRM: Acc\u00e9s al CiviCRM  Si    CiviCRM: Acc\u00e9s al tauler del contacte  Si    CiviCRM: Traduir el CiviCRM  No    CiviCRM: Administra grups reservats  No    CiviCRM: Administra Etiquetes  No    CiviCRM: Administra Etiquetes Reservades  No    CiviCRM: Administra normes de dedu\u00efts  No    CiviCRM: Fusiona contactes duplicats  No    CiviCRM: Veure sortida de depuraci\u00f3  No    CiviCRM: Visualitza totes les notes  No    CiviCRM: Accedeix a l'API d'AJAX  No    CiviCRM: Accedeix als camps de refer\u00e8ncia del contacte  No    CiviCRM: Crea un lot manual  No    CiviCRM: Edita lots de manuals propis  No    CiviCRM: Edita tots els lots de manuals  No    CiviCRM: Visualitza lots de manuals propis  No    CiviCRM: Visualitza tots els lots de manuals  No    CiviCRM: Esborra lots de manuals propis  No    CiviCRM: Esborra tots els lots de manuals  No    CiviCRM: Exporta lots de manuals propis  No    CiviCRM: Exporta tots els lots de manuals  No    CiviEvent: Accedeix al CiviEvent  Si    CiviEvent: Edita participants de l'esdeveniment  No    CiviEvent: Edita tots els esdeveniments  No    CiviEvent: Registrar-se per esdeveniments  Si    CiviEvent: Veure informaci\u00f3 dels esdeveniments  Si    CiviEvent: Veure participants de l'esdeveniment  Si    CiviEvent: Esborra al CiviEvent  No    CiviContribute: Accedi al CiviContribute  No    CiviContribute: Edita contribucions  No    CiviContribute: Fer contribucions online  No    CiviContribute: Esborra al CiviContribute  No    CiviMail: Accedeix  al CiviMail  No    CiviMail: Accedeix a les p\u00e0gines de subscripci\u00f3/anul\u00b7laci\u00f3 de CiviMail  Si    CiviMail: Esborra al CiviMail  No    CiviMail: Veure contignut p\u00fablic al CiviMail  No    CiviReport: Accedieix al CiviReport  Si    CiviReport: Accedieix al Report Criteria  Si    CiviReport: Administra informes reservats  No    CiviReport: Administra informes  No        Rol  Descripci\u00f3 perm\u00eds  Operaci\u00f3  Tipus de dades  Objecte      T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita contactes inf\u00e0ncia  Edita  Un grup de contactes  Contactes inf\u00e0ncia    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita contactes t\u00e8cnics inf\u00e0ncia  Edita  Un grup de contactes  Contactes treballadors actius    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita contactes t\u00e8cnics inf\u00e0ncia  Edita  Un grup de contactes  Contactes treballadors hist\u00f2ric    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita documentaci\u00f3  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Documentaci\u00f3    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita perfil demogr\u00e0fic usuari/a  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Perfil demogr\u00e0fic usuari/a    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita genograma  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Genograma    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita genograma adult - inf\u00e0ncia  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Genograma adult - inf\u00e0ncia    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita salut i alimentaci\u00f3  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Salut i alimentaci\u00f3    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita autoritzacions  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Autoritzacions registrades    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita perfil adult  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Perfil adult    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita perfil ling\u00fc\u00edstic  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Perfil ling\u00fc\u00edstic    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita perfil acad\u00e8mic i professional  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Perfil acad\u00e8mic i professional    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita perfil migratori  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Perfil migratori    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita perfil professional  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Perfil professional    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita perfil unitat familiar i de conviv\u00e8ncia  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Perfil unitat familiar i de conviv\u00e8ncia    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita perfil centre educatiu  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Perfil centre educatiu    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita documentaci\u00f3 registrada \u2013 infant / jove  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Documentaci\u00f3 registrada \u2013 infant / jove    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita documentaci\u00f3 registrada \u2013 UFC  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Documentaci\u00f3 registrada \u2013 UFC    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita resultats acad\u00e8mics registrats  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Resultats acad\u00e8mics registrats    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita situaci\u00f3 menjador escolar registrada  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Situaci\u00f3 menjador escolar registrada    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita situaci\u00f3 laboral registrada  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Situaci\u00f3 laboral registrada    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita ingressos registrats  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Ingressos registrats    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita despeses registrades  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Despeses registrades    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita seguiment psicoterap\u00e8utic  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Seguiment psicoterap\u00e8utic    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita xec CPI  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Xec CPI    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita adre\u00e7a antiga  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Adre\u00e7a antiga    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita derivaci\u00f3  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Derivaci\u00f3    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita migraci\u00f3  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Migraci\u00f3    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita beca CPI  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Beca CPI    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita tutoria  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Tutoria    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita estudis infantil, prim\u00e0ria i secund\u00e0ria  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Estudis infantil    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita estudis prim\u00e0ria  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Estudis prim\u00e0ria    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita estudis secund\u00e0ria  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Estudis secund\u00e0ria    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita estudis UEC  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Estudis UEC    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita lloc de treball  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Lloc de treball    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita dades estudiant en pr\u00e0ctiques  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Dades estudiant en pr\u00e0ctiques    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita atenci\u00f3 professional  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Atenci\u00f3 professional    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita atenci\u00f3 docent  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Atenci\u00f3 docent    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita seguiment infant / jove  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Seguiment infant / jove    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita seguiment voluntaris  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Seguiment voluntaris    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita derivaci\u00f3 acollida  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Derivaci\u00f3 acollida    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Gestiona perfil nou professional  All  Un perfil  Nou professional    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Gestiona perfil nou docent  All  Un perfil  Nou docent    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita documentaci\u00f3 organitzacions  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Documentaci\u00f3 organitzacions    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita autoritzacions i acords  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Autoritzacions i acords    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita protecci\u00f3 de dades  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Protecci\u00f3 de dades    T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia  Edita vinculaci\u00f3 a programes o departaments de l'entitat  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Vinculaci\u00f3 a programes o departaments de l'entitat", 
            "title": "Permisos"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/guia-us/", 
            "text": "Guia d'\u00fas\n\n\nFitxes d'inscripcions\n\n\nTots els esdeveniments del tipus inf\u00e0ncia incorporen una funcionalitat que permet extreure una fitxa d'inscripci\u00f3 dels seus participants. Per poder obtenir aquesta fitxa d'inscripci\u00f3 hem d'accedir a la inscripci\u00f3 del participant en l'esdeveniment i clicar en el bot\u00f3 \"Imprimeix la inscripci\u00f3\". Seguidament descarregarem un fitxer en format PDF a punt per ser impr\u00e8s.\n\n\nRequisits\n\n\n\u00c9s indispensable abans d'imprimir la fitxa d'inscripci\u00f3 haver incorporat totes les dades al CRM. Concretament les dades de l'esdeveniment, les del participant, la relaci\u00f3 d'escolaritzaci\u00f3 del participant i les relacions amb els tutors legals del participant juntament amb les seves dades. A continuaci\u00f3 es detallen quins son els camps que queden reflectits en la fitxa d'inscripci\u00f3.\n\n\nDades de l'esdeveniment\n\n\n\n\nTipus d'esdeveniment\n\n\nT\u00edtol de l'esdeveniment\n\n\nData d'inici de l'esdeveniment\n\n\nData de finalitzaci\u00f3 de l'esdeveniment\n\n\nDescripci\u00f3 de l'esdeveniment \n(opcional)\n\n\n\n\nDades del participant\n\n\n\n\nNom\n\n\nCognoms\n\n\nData de naixement\n\n\nTipus de document d'identitat i n\u00famero de document d'identitat\n\n\nAdre\u00e7a postal\n\n\nCodi postal\n\n\nPoblaci\u00f3\n\n\nTel\u00e8fon personal\n\n\n\n\nDades de salut del participant\n\n\n\n\nN\u00famero de targeta sanit\u00e0ria\n\n\nVacunes\n\n\nMalalties especials\n\n\nAl\u00b7l\u00e8rgies\n\n\nDiscapacitats\n\n\nMobilitat\n\n\nAlimentaci\u00f3\n\n\nMedicaments\n\n\nAltres observacions\n\n\n\n\nDades escolars del participant\n\n\n\n\nCentre educatiu\n\n\nEtapa\n\n\nCurs\n\n\n\n\nDades dels tutors legals\n\n\n\n\nNom\n\n\nCognoms\n\n\nTipus de document d'identitat i n\u00famero de document d'identitat\n\n\nNacionalitat\n\n\nTel\u00e8fon personal\n\n\nG\u00e8nere\n\n\n\n\nAutoritzacions i acords de l'esdeveniment\n\n\n\n\nAutoritzacions i acords\n\n\n\n\nAv\u00eds legal de l'esdeveniment\n\n\n\n\nAv\u00eds legal", 
            "title": "Guia d'\u00fas"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/guia-us/#guia-dus", 
            "text": "", 
            "title": "Guia d'\u00fas"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/guia-us/#fitxes-dinscripcions", 
            "text": "Tots els esdeveniments del tipus inf\u00e0ncia incorporen una funcionalitat que permet extreure una fitxa d'inscripci\u00f3 dels seus participants. Per poder obtenir aquesta fitxa d'inscripci\u00f3 hem d'accedir a la inscripci\u00f3 del participant en l'esdeveniment i clicar en el bot\u00f3 \"Imprimeix la inscripci\u00f3\". Seguidament descarregarem un fitxer en format PDF a punt per ser impr\u00e8s.", 
            "title": "Fitxes d'inscripcions"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/guia-us/#requisits", 
            "text": "\u00c9s indispensable abans d'imprimir la fitxa d'inscripci\u00f3 haver incorporat totes les dades al CRM. Concretament les dades de l'esdeveniment, les del participant, la relaci\u00f3 d'escolaritzaci\u00f3 del participant i les relacions amb els tutors legals del participant juntament amb les seves dades. A continuaci\u00f3 es detallen quins son els camps que queden reflectits en la fitxa d'inscripci\u00f3.", 
            "title": "Requisits"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/guia-us/#dades-de-lesdeveniment", 
            "text": "Tipus d'esdeveniment  T\u00edtol de l'esdeveniment  Data d'inici de l'esdeveniment  Data de finalitzaci\u00f3 de l'esdeveniment  Descripci\u00f3 de l'esdeveniment  (opcional)", 
            "title": "Dades de l'esdeveniment"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/guia-us/#dades-del-participant", 
            "text": "Nom  Cognoms  Data de naixement  Tipus de document d'identitat i n\u00famero de document d'identitat  Adre\u00e7a postal  Codi postal  Poblaci\u00f3  Tel\u00e8fon personal", 
            "title": "Dades del participant"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/guia-us/#dades-de-salut-del-participant", 
            "text": "N\u00famero de targeta sanit\u00e0ria  Vacunes  Malalties especials  Al\u00b7l\u00e8rgies  Discapacitats  Mobilitat  Alimentaci\u00f3  Medicaments  Altres observacions", 
            "title": "Dades de salut del participant"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/guia-us/#dades-escolars-del-participant", 
            "text": "Centre educatiu  Etapa  Curs", 
            "title": "Dades escolars del participant"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/guia-us/#dades-dels-tutors-legals", 
            "text": "Nom  Cognoms  Tipus de document d'identitat i n\u00famero de document d'identitat  Nacionalitat  Tel\u00e8fon personal  G\u00e8nere", 
            "title": "Dades dels tutors legals"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/guia-us/#autoritzacions-i-acords-de-lesdeveniment", 
            "text": "Autoritzacions i acords", 
            "title": "Autoritzacions i acords de l'esdeveniment"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/guia-us/#avis-legal-de-lesdeveniment", 
            "text": "Av\u00eds legal", 
            "title": "Av\u00eds legal de l'esdeveniment"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/preguntes-mes-frequents/", 
            "text": "Preguntes m\u00e9s freq\u00fcents\n\n\nCom afegeixo un membre a una Unitat Familiar i de Conviv\u00e8ncia?\n\n\nPer afegir un tipus de contacte infant/jove o adult inf\u00e0ncia a una UFC, s'ha de crear una relaci\u00f3 de \"\u00e9s membre de\" entre la persona i la llar. Aquesta relaci\u00f3 es pot definir des de la pestanya de relacions tant del contacte persona (la relaci\u00f3 ser\u00e0 \n\"\u00e9s membre de\"\n) com del contacte llar (la relaci\u00f3 ser\u00e0 \n\"t\u00e9 de membre de la llar a\"\n).\n\n\nUna altra manera d'afegir un tipus de contacte infant/jove o adult inf\u00e0ncia en una UFC, \u00e9s \nenlla\u00e7ant l'adre\u00e7a de la persona amb l'adre\u00e7a de la llar\n. Quan es crea aquest enlla\u00e7, autom\u00e0ticament es crea la relaci\u00f3 \n\"\u00e9s membre de/t\u00e9 de membre de la llar a\"\n entre la persona i la llar.\n\n\nPuc aprofitar l'adre\u00e7a dels contactes que conviuen a la mateixa Unitat Familiar i de Conviv\u00e8ncia?\n\n\nEls tipus de contacte infant/jove i adults inf\u00e0ncia del \nM\u00f2dul inf\u00e0ncia\n estan relacionats entre ells per lla\u00e7os familiars i en general conviuen a la mateixa UFC. En aquests casos, si afegim una persona com a membre d'una UFC estarem enlla\u00e7ant l'adre\u00e7a de tots els seus membres amb l'adre\u00e7a de la UFC.\n\n\n\n\nVeure \nCom afegeixo un membre a una Unitat Familiar i de Conviv\u00e8ncia?", 
            "title": "Preguntes m\u00e9s freq\u00fcents"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/preguntes-mes-frequents/#preguntes-mes-frequents", 
            "text": "", 
            "title": "Preguntes m\u00e9s freq\u00fcents"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/preguntes-mes-frequents/#com-afegeixo-un-membre-a-una-unitat-familiar-i-de-convivencia", 
            "text": "Per afegir un tipus de contacte infant/jove o adult inf\u00e0ncia a una UFC, s'ha de crear una relaci\u00f3 de \"\u00e9s membre de\" entre la persona i la llar. Aquesta relaci\u00f3 es pot definir des de la pestanya de relacions tant del contacte persona (la relaci\u00f3 ser\u00e0  \"\u00e9s membre de\" ) com del contacte llar (la relaci\u00f3 ser\u00e0  \"t\u00e9 de membre de la llar a\" ).  Una altra manera d'afegir un tipus de contacte infant/jove o adult inf\u00e0ncia en una UFC, \u00e9s  enlla\u00e7ant l'adre\u00e7a de la persona amb l'adre\u00e7a de la llar . Quan es crea aquest enlla\u00e7, autom\u00e0ticament es crea la relaci\u00f3  \"\u00e9s membre de/t\u00e9 de membre de la llar a\"  entre la persona i la llar.", 
            "title": "Com afegeixo un membre a una Unitat Familiar i de Conviv\u00e8ncia?"
        }, 
        {
            "location": "/infancia/preguntes-mes-frequents/#puc-aprofitar-ladreca-dels-contactes-que-conviuen-a-la-mateixa-unitat-familiar-i-de-convivencia", 
            "text": "Els tipus de contacte infant/jove i adults inf\u00e0ncia del  M\u00f2dul inf\u00e0ncia  estan relacionats entre ells per lla\u00e7os familiars i en general conviuen a la mateixa UFC. En aquests casos, si afegim una persona com a membre d'una UFC estarem enlla\u00e7ant l'adre\u00e7a de tots els seus membres amb l'adre\u00e7a de la UFC.   Veure  Com afegeixo un membre a una Unitat Familiar i de Conviv\u00e8ncia?", 
            "title": "Puc aprofitar l'adre\u00e7a dels contactes que conviuen a la mateixa Unitat Familiar i de Conviv\u00e8ncia?"
        }, 
        {
            "location": "/adults/", 
            "text": "M\u00f2dul adults", 
            "title": "Introducci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/adults/#modul-adults", 
            "text": "", 
            "title": "M\u00f2dul adults"
        }, 
        {
            "location": "/adults/contactes/", 
            "text": "Contactes\n\n\n\n\nVegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els contactes a \nCiviCRM \n Contactes\n.\n\n\n\n\nPersones\n\n\n\n\nAdult: \n* persona adulta participant directa o indirecta dels diferents programes de l'entitat.\n\n\n\n\n\n\n* Els contactes marcats amb un asterisc tenen definits camps personalitzats.\n\n\n\n\nCamps personalitzats\n\n\n\n\nVegeu m\u00e9s camps personalitzats dels contactes a \nCiviCRM \n Contactes \n Camps personalitzats\n.", 
            "title": "Contactes"
        }, 
        {
            "location": "/adults/contactes/#contactes", 
            "text": "Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els contactes a  CiviCRM   Contactes .", 
            "title": "Contactes"
        }, 
        {
            "location": "/adults/contactes/#persones", 
            "text": "Adult:  * persona adulta participant directa o indirecta dels diferents programes de l'entitat.    * Els contactes marcats amb un asterisc tenen definits camps personalitzats.", 
            "title": "Persones"
        }, 
        {
            "location": "/adults/contactes/#camps-personalitzats", 
            "text": "Vegeu m\u00e9s camps personalitzats dels contactes a  CiviCRM   Contactes   Camps personalitzats .", 
            "title": "Camps personalitzats"
        }, 
        {
            "location": "/adults/activitats/", 
            "text": "Activitats\n\n\n\n\nVegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre les activitats a \nCiviCRM \n Activitats\n.", 
            "title": "Activitats"
        }, 
        {
            "location": "/adults/activitats/#activitats", 
            "text": "Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre les activitats a  CiviCRM   Activitats .", 
            "title": "Activitats"
        }, 
        {
            "location": "/adults/parella-linguistica/relacions/", 
            "text": "Relacions\n\n\n\n\nVegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre les relacions a \nCiviCRM \n Relacions\n.\n\n\n\n\nDefinirem un seguit de relacions que ens permetran establir les diverses connexions entre els diferents tipus de contactes dels programes d'inf\u00e0ncia de l'entitat.\n\n\nRelaci\u00f3 de parella ling\u00fc\u00edstica\n\n\n\n\nContacte A: Voluntari\n\n\nContacte B: Adult\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: \u00e9s parella ling\u00fc\u00edstica de\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: \u00e9s parella ling\u00fc\u00edstica de", 
            "title": "Relacions"
        }, 
        {
            "location": "/adults/parella-linguistica/relacions/#relacions", 
            "text": "Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre les relacions a  CiviCRM   Relacions .   Definirem un seguit de relacions que ens permetran establir les diverses connexions entre els diferents tipus de contactes dels programes d'inf\u00e0ncia de l'entitat.", 
            "title": "Relacions"
        }, 
        {
            "location": "/adults/parella-linguistica/relacions/#relacio-de-parella-linguistica", 
            "text": "Contacte A: Voluntari  Contacte B: Adult  Relaci\u00f3 A B: \u00e9s parella ling\u00fc\u00edstica de  Relaci\u00f3 B A: \u00e9s parella ling\u00fc\u00edstica de", 
            "title": "Relaci\u00f3 de parella ling\u00fc\u00edstica"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/", 
            "text": "M\u00f2dul de voluntariat, pr\u00e0ctiques i educaci\u00f3 en el lleure\n\n\nEl voluntariat juga un paper molt important dins de les diferents organitzacions que configuren el sector social dels Jesu\u00eftes a Catalunya i que \u00e9s complementari al treball que du a terme l'equip professional de cada una d'elles.  Per tal de millorar i fer m\u00e9s eficient la seva gesti\u00f3 incorporarem un m\u00f2dul en el CRM de cada organitzaci\u00f3 que dividirem en tres grans blocs: voluntariat, pr\u00e0ctiques i educaci\u00f3 en el lleure.\n\n\nVoluntariat\n\n\nPel que fa al voluntariat recollirem els diferents processos on interv\u00e9 el voluntari i tamb\u00e9, com es relaciona aquest amb l'organitzaci\u00f3 des del primer moment en que s'ofereix com a voluntari, fins que hi finalitza la seva col\u00b7laboraci\u00f3. Identificarem aquests processos amb les seg\u00fcents 6 etapes:\n\n\n\n\nInter\u00e8s\n\n\nAcollida (presentaci\u00f3 de l'entitat i entrevista) i valoraci\u00f3\n\n\nIncorporaci\u00f3\n\n\nAcompanyament\n\n\nDesvinculaci\u00f3\n\n\n\n\nPer la redacci\u00f3 del document que ens ocupa, detallarem la vinculaci\u00f3 de tots els elements que intervenen en la gesti\u00f3 del voluntariat amb els diferents components que CiviCRM ofereix, b\u00e9 siguin contactes, camps personalitzats, activitats, relacions, esdeveniments, grups, comunicaci\u00f3, etc. Com a darrer punt especificarem com tots aquests elements descrits es desenvolupen en aquestes 6 etapes que descriv\u00edem en l'enumeraci\u00f3 anterior.\n\n\nPr\u00e0ctiques\n\n\n\n\nA DESENVOLUPAR\n\n\n\n\nEducaci\u00f3 en el lleure\n\n\n\n\nA DESENVOLUPAR", 
            "title": "Introducci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/#modul-de-voluntariat-practiques-i-educacio-en-el-lleure", 
            "text": "El voluntariat juga un paper molt important dins de les diferents organitzacions que configuren el sector social dels Jesu\u00eftes a Catalunya i que \u00e9s complementari al treball que du a terme l'equip professional de cada una d'elles.  Per tal de millorar i fer m\u00e9s eficient la seva gesti\u00f3 incorporarem un m\u00f2dul en el CRM de cada organitzaci\u00f3 que dividirem en tres grans blocs: voluntariat, pr\u00e0ctiques i educaci\u00f3 en el lleure.", 
            "title": "M\u00f2dul de voluntariat, pr\u00e0ctiques i educaci\u00f3 en el lleure"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/#voluntariat", 
            "text": "Pel que fa al voluntariat recollirem els diferents processos on interv\u00e9 el voluntari i tamb\u00e9, com es relaciona aquest amb l'organitzaci\u00f3 des del primer moment en que s'ofereix com a voluntari, fins que hi finalitza la seva col\u00b7laboraci\u00f3. Identificarem aquests processos amb les seg\u00fcents 6 etapes:   Inter\u00e8s  Acollida (presentaci\u00f3 de l'entitat i entrevista) i valoraci\u00f3  Incorporaci\u00f3  Acompanyament  Desvinculaci\u00f3   Per la redacci\u00f3 del document que ens ocupa, detallarem la vinculaci\u00f3 de tots els elements que intervenen en la gesti\u00f3 del voluntariat amb els diferents components que CiviCRM ofereix, b\u00e9 siguin contactes, camps personalitzats, activitats, relacions, esdeveniments, grups, comunicaci\u00f3, etc. Com a darrer punt especificarem com tots aquests elements descrits es desenvolupen en aquestes 6 etapes que descriv\u00edem en l'enumeraci\u00f3 anterior.", 
            "title": "Voluntariat"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/#practiques", 
            "text": "A DESENVOLUPAR", 
            "title": "Pr\u00e0ctiques"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/#educacio-en-el-lleure", 
            "text": "A DESENVOLUPAR", 
            "title": "Educaci\u00f3 en el lleure"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/", 
            "text": "Voluntariat\n\n\nVeiem a continuaci\u00f3 la vinculaci\u00f3 de tots els elements que intervenen en la gesti\u00f3 del voluntariat amb els diferents components que CiviCRM ofereix: contactes, activitats, relacions, grups, formularis, informes, plantilles de missatges i mailings.", 
            "title": "Introducci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/#voluntariat", 
            "text": "Veiem a continuaci\u00f3 la vinculaci\u00f3 de tots els elements que intervenen en la gesti\u00f3 del voluntariat amb els diferents components que CiviCRM ofereix: contactes, activitats, relacions, grups, formularis, informes, plantilles de missatges i mailings.", 
            "title": "Voluntariat"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/contactes/", 
            "text": "Contactes\n\n\nCrearem un nou tipus de contacte que ens servir\u00e0 per identificar les persones que s'incorporen com a voluntaris, que ho son o que han format part de l'organitzaci\u00f3 en algun moment com a voluntaris.\n\n\nVoluntari/\u00e0ria\n\n\nCamps persona b\u00e0sics pel tipus de contacte voluntari\n\n\n\n\nNom\n\n\nCognoms\n\n\nCorreu electr\u00f2nic\n\n\nPoblaci\u00f3\n\n\nCodi postal\n\n\nData de naixement\n\n\nTel\u00e8fons de contacte\n\n\n\n\nCamps personalitzats - Perfil acad\u00e8mic i profesional\n\n\n\n\n\n\nNivell d'estudis\n - Indiqueu quin nivell d'estudis acabats t\u00e9:\n\n\nSelecci\u00f3 - Sense estudis; Primaris; Secundaris; Superiors\n\n\n\n\nEstudis primaris: corresponen a uns estudis iguals o equivalents a l'educaci\u00f3 prim\u00e0ria\n\n\nEstudis secundaris: corresponen a uns estudis d'educaci\u00f3 secundaria obligat\u00f2ria, batxillerat, formaci\u00f3 professional de grau mig o equivalents\n\n\nEstudis superiors: corresponen a uns estudis de formaci\u00f3 professional superior, universitaris o equivalents\n\n\n\n\n\n\n\n\nTitulacions superiors o professionals\n - Si ha cursat estudis superiors o professionals llisteu quines titulacions ha obtingut (p. ex. Llicenciatura en dret, T\u00e8cnic/a en gesti\u00f3 administrativa, T\u00e8cnic/a superior en manteniment electr\u00f2nic, Doctorat en filologia catalana, etc.)\n\n\nResposta oberta\n\n\n\n\n\n\nProfessi\u00f3\n - Especifiqueu quina o quines son les seves dedicacions professionals (p. ex. mestre/a de prim\u00e0ria, arquitecte/a, auxiliar d'infermeria, mestre/ssa de casa, etc.)\n\n\nResposta oberta\n\n\n\n\n\n\nCamps personalitzats - Perfil competencial\n\n\n\n\n\n\nCompet\u00e8ncies\n - Compet\u00e8ncies que pot aportar la persona en la seva tasca  dins l'organitzaci\u00f3.\n\n\nResposta oberta", 
            "title": "Contactes"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/contactes/#contactes", 
            "text": "Crearem un nou tipus de contacte que ens servir\u00e0 per identificar les persones que s'incorporen com a voluntaris, que ho son o que han format part de l'organitzaci\u00f3 en algun moment com a voluntaris.", 
            "title": "Contactes"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/contactes/#voluntariaria", 
            "text": "", 
            "title": "Voluntari/\u00e0ria"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/contactes/#camps-persona-basics-pel-tipus-de-contacte-voluntari", 
            "text": "Nom  Cognoms  Correu electr\u00f2nic  Poblaci\u00f3  Codi postal  Data de naixement  Tel\u00e8fons de contacte", 
            "title": "Camps persona b\u00e0sics pel tipus de contacte voluntari"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/contactes/#camps-personalitzats-perfil-academic-i-profesional", 
            "text": "Nivell d'estudis  - Indiqueu quin nivell d'estudis acabats t\u00e9:  Selecci\u00f3 - Sense estudis; Primaris; Secundaris; Superiors   Estudis primaris: corresponen a uns estudis iguals o equivalents a l'educaci\u00f3 prim\u00e0ria  Estudis secundaris: corresponen a uns estudis d'educaci\u00f3 secundaria obligat\u00f2ria, batxillerat, formaci\u00f3 professional de grau mig o equivalents  Estudis superiors: corresponen a uns estudis de formaci\u00f3 professional superior, universitaris o equivalents     Titulacions superiors o professionals  - Si ha cursat estudis superiors o professionals llisteu quines titulacions ha obtingut (p. ex. Llicenciatura en dret, T\u00e8cnic/a en gesti\u00f3 administrativa, T\u00e8cnic/a superior en manteniment electr\u00f2nic, Doctorat en filologia catalana, etc.)  Resposta oberta    Professi\u00f3  - Especifiqueu quina o quines son les seves dedicacions professionals (p. ex. mestre/a de prim\u00e0ria, arquitecte/a, auxiliar d'infermeria, mestre/ssa de casa, etc.)  Resposta oberta", 
            "title": "Camps personalitzats - Perfil acad\u00e8mic i profesional"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/contactes/#camps-personalitzats-perfil-competencial", 
            "text": "Compet\u00e8ncies  - Compet\u00e8ncies que pot aportar la persona en la seva tasca  dins l'organitzaci\u00f3.  Resposta oberta", 
            "title": "Camps personalitzats - Perfil competencial"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/activitats/", 
            "text": "Activitats\n\n\nCrearem dos tipus d'activitats noves per registrar en un primer moment el contacte d'una persona que mostra inter\u00e8s en ser volunt\u00e0ria de l'organitzaci\u00f3 i, en un segon moment, l'entrevista pr\u00e8via amb la persona interessada que ha de servir per poder-ne valorar la incorporaci\u00f3 com a volunt\u00e0ria. Les identificarem com a \u00ab[Voluntariat] Persona interessada\u00bb i \u00ab[Voluntariat] Entrevista d'acollida i valoraci\u00f3\u00bb respectivament.\n\n\n[Voluntariat] Persona interessada\n\n\nDescripci\u00f3\n\n\nPrimer contacte d'una persona amb inter\u00e8s d'establir una col\u00b7laboraci\u00f3 de voluntariat amb l'organitzaci\u00f3 .\n\n\nCamps personalitzats - Inter\u00e8s en voluntariat\n\n\n\n\n\n\n\u00c0mbit/s de voluntariat d'inter\u00e8s\n -\n\n\nSelecci\u00f3 m\u00faltiple - \nllistat personalitzat per entitat\n\n\n\n\n\n\nDisponibilitat\n - Disponibilitat de la persona per col\u00b7laborar amb l'organitzaci\u00f3 (dies de la setmana, horaris, temps, freq\u00fc\u00e8ncia, etc.)\n\n\nResposta oberta\n\n\n\n\n\n\nCom ens has conegut?\n\n\nSelecci\u00f3 m\u00faltiple - Amic, familiar o conegut vinculat amb l'organitzaci\u00f3; Amic, familiar o conegut NO vinculat amb l'organitzaci\u00f3; Derivaci\u00f3 des d'una altra organitzaci\u00f3; Web i/o xarxes socials; Mitjans de comunicaci\u00f3; Cursos, xerrades o similars; Altres\n\n\n\n\n\n\nMotivaci\u00f3, expectatives i altres comentaris\n\n\nResposta oberta\n\n\n\n\n\n\nEstats\n\n\n\u00abPendent de revisar\u00bb i \u00abCompletat\u00bb\n\n\nQuan es rep la sol\u00b7licitud de voluntariat a trav\u00e9s del formulari web, l'estat de l'activitat es posa com a \u00abPendent de revisar\u00bb. Un cop el responsable d'acollida revisa l'activitat marca l'estat com a \u00abCompletat\u00bb i pot programar, si s'escau, la seg\u00fcent activitat de \u00ab[Voluntariat] Entrevista d'acollida i valoraci\u00f3\u00bb.\n\n\n[Voluntariat] Entrevista d'acollida i valoraci\u00f3\n\n\nDescripci\u00f3\n\n\nEntrevista amb una persona interessada en col\u00b7laborar com a voluntari de l'organitzaci\u00f3 i valoraci\u00f3 del seu resultat.\n\n\nCamps personalitzats - Entrevista voluntariat\n\n\n\n\n\n\nCom ens has conegut?\n *\n\n\n\n\n\n\nCom ens has conegut? (observacions)\n\n\nResposta oberta\n\n\n\n\n\n\nQui deriva?\n - Si s'escau indiqueu quina persona o organitzaci\u00f3 ha derivat a la persona interessada en el voluntariat.\n\n\nSelecci\u00f3 contacte CiviCRM\n\n\n\n\n\n\nSituaci\u00f3 laboral\n\n\n\n\n\n\nOcupats: S\u00f3n les persones de 16 i m\u00e9s anys que durant la setmana de refer\u00e8ncia, han estat treballant - al menys durant una hora- per compte ali\u00e8 (assalariats) o han exercit una activitat per compte propi.\n\n\n\n\n\n\nAturats: Es consideren aturades, les persones de 16 o m\u00e9s anys que durant la setmana de refer\u00e8ncia han estat sense treball, estan disponibles per treballar i estan cercant activament treball.\n\n\n\n\n\n\nInactius: Abasta a les persones de 16 o m\u00e9s anys no classificades com ocupades o aturades durant la setmana de refer\u00e8ncia. Compr\u00e8n les seg\u00fcents categories: Persones que s'ocupen de la seva llar, estudiants, jubilats o retirats, altres pensionistes, incapacitats per treballar i altres situacions.\n\n\n\n\n\n\nSelecci\u00f3 - Ocupat; Aturat; Inactiu.\n\n\n\n\n\n\nObservacions situaci\u00f3 laboral\n\n\nResposta oberta\n\n\n\n\n\n\n\u00c0mbit/s de voluntariat d'inter\u00e8s\n *\n\n\n\n\n\n\nExperi\u00e8ncia en el/s \u00e0mbits de voluntariat d'inter\u00e8s\n\n\nResposta oberta\n\n\n\n\n\n\nNivell d'estudis\n **\n\n\n\n\n\n\nTitulacions superiors o professionals\n **\n\n\n\n\n\n\nProfessi\u00f3\n **\n\n\n\n\n\n\nCompet\u00e8ncies\n **\n\n\n\n\n\n\nDisponibilitat\n *\n\n\n\n\n\n\nMotivaci\u00f3, expectatives i altres comentaris\n *\n\n\n\n\n\n\nValoraci\u00f3 de l'entrevista\n - Acord arribat amb la persona en finalitzar l'entrevista.\n\n\nSelecci\u00f3 - Incorporaci\u00f3 immediata; Pendent d'incorporaci\u00f3; No es preveu la incorporaci\u00f3.\n\n\n\n\n\n\nValoraci\u00f3 de l'entrevista (observacions)\n\n\nResposta oberta\n\n\n\n\n\n\n \nCamps id\u00e8ntics als de l'activitat \u00ab[Voluntariat] Persona interessada\u00bb amb l'objectiu de validar-ne les dades i modificar-les i/o complementar-les si s'escau.\n\n\n*\n \nCamps id\u00e8ntics als del \u00abPerfil del voluntari\u00bb amb l'objectiu de consolidar aquests camps a la fitxa del contacte quan la persona s'incorpori com a voluntari a l'organitzaci\u00f3.\n\n\nEstats\n\n\n\u00abProgramat\u00bb, \u00abPendent de revisar\u00bb i \u00abCompletat\u00bb\n\n\nQuan es concerta l'entrevista l'estat de l'activitat es posa com a \u00abProgramat\u00bb. Un cop s'ha dut a terme l'entrevista es deixa l'estat de l'activitat com a \u00abPendent de revisar\u00bb si \u00e9s que cal fer-ne un seguiment o la persona est\u00e0 pendent encara d'incorporar-se com a volunt\u00e0ria. L'estat \u00abCompletat\u00bb es reserva per quan la persona ja s'ha incorporat com a volunt\u00e0ria o b\u00e9 quan no es preveu la seva incorporaci\u00f3.\n\n\n[Voluntariat] Registre de seguiment a voluntaris\n\n\nDescripci\u00f3\n\n\nRegistre d'una activitat de seguiment a una persona volunt\u00e0ria.\n\n\nCamps personalitzats - Seguiment voluntaris\n\n\n\n\n\n\nModalitat\n\n\nSelecci\u00f3 - Presencial; Trucada; Correu electr\u00f2nic; Altres\n\n\n\n\n\n\nConvocant\n - Persona qui convoca el seguiment\n\n\nContacte de refer\u00e8ncia\n\n\n\n\n\n\nTemes tractats\n\n\nResposta oberta\n\n\n\n\n\n\nAcords\n\n\nResposta oberta\n\n\n\n\n\n\nRegistre de situaci\u00f3 laboral\n\n\nCamps personalitzats - Situaci\u00f3 laboral registrada\n\n\n\n\n\n\nSituaci\u00f3 laboral\n\n\n\n\n\n\nOcupats: S\u00f3n les persones de 16 o m\u00e9s anys que durant la setmana de refer\u00e8ncia, han estat treballant - al menys durant una hora- per compte ali\u00e8 (assalariats) o han exercit una activitat per compte propi.\n\n\n\n\n\n\nAturats: Es consideren aturades, les persones de 16 o m\u00e9s anys que durant la setmana de refer\u00e8ncia han estat sense treball, estan disponibles per treballar i estan cercant activament treball.\n\n\n\n\n\n\nInactius: Abasta a les persones de 16 o m\u00e9s anys no classificades com ocupades o aturades durant la setmana de refer\u00e8ncia. Compr\u00e8n les seg\u00fcents categories: Persones que s'ocupen de la seva llar, estudiants, jubilats o retirats, altres pensionistes, incapacitats per treballar i altres situacions.\"\n\n\n\n\n\n\nSelecci\u00f3 - Ocupat; Aturat; Inactiu.\n\n\n\n\n\n\nCV\n\n\nFitxer   \n\n\n\n\n\n\nObservacions situaci\u00f3 laboral\n\n\nResposta oberta\n\n\n\n\n\n\nEstats\n\n\n\u00abCompletat\u00bb", 
            "title": "Activitats"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/activitats/#activitats", 
            "text": "Crearem dos tipus d'activitats noves per registrar en un primer moment el contacte d'una persona que mostra inter\u00e8s en ser volunt\u00e0ria de l'organitzaci\u00f3 i, en un segon moment, l'entrevista pr\u00e8via amb la persona interessada que ha de servir per poder-ne valorar la incorporaci\u00f3 com a volunt\u00e0ria. Les identificarem com a \u00ab[Voluntariat] Persona interessada\u00bb i \u00ab[Voluntariat] Entrevista d'acollida i valoraci\u00f3\u00bb respectivament.", 
            "title": "Activitats"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/activitats/#voluntariat-persona-interessada", 
            "text": "", 
            "title": "[Voluntariat] Persona interessada"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/activitats/#descripcio", 
            "text": "Primer contacte d'una persona amb inter\u00e8s d'establir una col\u00b7laboraci\u00f3 de voluntariat amb l'organitzaci\u00f3 .", 
            "title": "Descripci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/activitats/#camps-personalitzats-interes-en-voluntariat", 
            "text": "\u00c0mbit/s de voluntariat d'inter\u00e8s  -  Selecci\u00f3 m\u00faltiple -  llistat personalitzat per entitat    Disponibilitat  - Disponibilitat de la persona per col\u00b7laborar amb l'organitzaci\u00f3 (dies de la setmana, horaris, temps, freq\u00fc\u00e8ncia, etc.)  Resposta oberta    Com ens has conegut?  Selecci\u00f3 m\u00faltiple - Amic, familiar o conegut vinculat amb l'organitzaci\u00f3; Amic, familiar o conegut NO vinculat amb l'organitzaci\u00f3; Derivaci\u00f3 des d'una altra organitzaci\u00f3; Web i/o xarxes socials; Mitjans de comunicaci\u00f3; Cursos, xerrades o similars; Altres    Motivaci\u00f3, expectatives i altres comentaris  Resposta oberta", 
            "title": "Camps personalitzats - Inter\u00e8s en voluntariat"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/activitats/#estats", 
            "text": "\u00abPendent de revisar\u00bb i \u00abCompletat\u00bb  Quan es rep la sol\u00b7licitud de voluntariat a trav\u00e9s del formulari web, l'estat de l'activitat es posa com a \u00abPendent de revisar\u00bb. Un cop el responsable d'acollida revisa l'activitat marca l'estat com a \u00abCompletat\u00bb i pot programar, si s'escau, la seg\u00fcent activitat de \u00ab[Voluntariat] Entrevista d'acollida i valoraci\u00f3\u00bb.", 
            "title": "Estats"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/activitats/#voluntariat-entrevista-dacollida-i-valoracio", 
            "text": "", 
            "title": "[Voluntariat] Entrevista d'acollida i valoraci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/activitats/#descripcio_1", 
            "text": "Entrevista amb una persona interessada en col\u00b7laborar com a voluntari de l'organitzaci\u00f3 i valoraci\u00f3 del seu resultat.", 
            "title": "Descripci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/activitats/#camps-personalitzats-entrevista-voluntariat", 
            "text": "Com ens has conegut?  *    Com ens has conegut? (observacions)  Resposta oberta    Qui deriva?  - Si s'escau indiqueu quina persona o organitzaci\u00f3 ha derivat a la persona interessada en el voluntariat.  Selecci\u00f3 contacte CiviCRM    Situaci\u00f3 laboral    Ocupats: S\u00f3n les persones de 16 i m\u00e9s anys que durant la setmana de refer\u00e8ncia, han estat treballant - al menys durant una hora- per compte ali\u00e8 (assalariats) o han exercit una activitat per compte propi.    Aturats: Es consideren aturades, les persones de 16 o m\u00e9s anys que durant la setmana de refer\u00e8ncia han estat sense treball, estan disponibles per treballar i estan cercant activament treball.    Inactius: Abasta a les persones de 16 o m\u00e9s anys no classificades com ocupades o aturades durant la setmana de refer\u00e8ncia. Compr\u00e8n les seg\u00fcents categories: Persones que s'ocupen de la seva llar, estudiants, jubilats o retirats, altres pensionistes, incapacitats per treballar i altres situacions.    Selecci\u00f3 - Ocupat; Aturat; Inactiu.    Observacions situaci\u00f3 laboral  Resposta oberta    \u00c0mbit/s de voluntariat d'inter\u00e8s  *    Experi\u00e8ncia en el/s \u00e0mbits de voluntariat d'inter\u00e8s  Resposta oberta    Nivell d'estudis  **    Titulacions superiors o professionals  **    Professi\u00f3  **    Compet\u00e8ncies  **    Disponibilitat  *    Motivaci\u00f3, expectatives i altres comentaris  *    Valoraci\u00f3 de l'entrevista  - Acord arribat amb la persona en finalitzar l'entrevista.  Selecci\u00f3 - Incorporaci\u00f3 immediata; Pendent d'incorporaci\u00f3; No es preveu la incorporaci\u00f3.    Valoraci\u00f3 de l'entrevista (observacions)  Resposta oberta      Camps id\u00e8ntics als de l'activitat \u00ab[Voluntariat] Persona interessada\u00bb amb l'objectiu de validar-ne les dades i modificar-les i/o complementar-les si s'escau.  *   Camps id\u00e8ntics als del \u00abPerfil del voluntari\u00bb amb l'objectiu de consolidar aquests camps a la fitxa del contacte quan la persona s'incorpori com a voluntari a l'organitzaci\u00f3.", 
            "title": "Camps personalitzats - Entrevista voluntariat"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/activitats/#estats_1", 
            "text": "\u00abProgramat\u00bb, \u00abPendent de revisar\u00bb i \u00abCompletat\u00bb  Quan es concerta l'entrevista l'estat de l'activitat es posa com a \u00abProgramat\u00bb. Un cop s'ha dut a terme l'entrevista es deixa l'estat de l'activitat com a \u00abPendent de revisar\u00bb si \u00e9s que cal fer-ne un seguiment o la persona est\u00e0 pendent encara d'incorporar-se com a volunt\u00e0ria. L'estat \u00abCompletat\u00bb es reserva per quan la persona ja s'ha incorporat com a volunt\u00e0ria o b\u00e9 quan no es preveu la seva incorporaci\u00f3.", 
            "title": "Estats"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/activitats/#voluntariat-registre-de-seguiment-a-voluntaris", 
            "text": "", 
            "title": "[Voluntariat] Registre de seguiment a voluntaris"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/activitats/#descripcio_2", 
            "text": "Registre d'una activitat de seguiment a una persona volunt\u00e0ria.", 
            "title": "Descripci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/activitats/#camps-personalitzats-seguiment-voluntaris", 
            "text": "Modalitat  Selecci\u00f3 - Presencial; Trucada; Correu electr\u00f2nic; Altres    Convocant  - Persona qui convoca el seguiment  Contacte de refer\u00e8ncia    Temes tractats  Resposta oberta    Acords  Resposta oberta", 
            "title": "Camps personalitzats - Seguiment voluntaris"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/activitats/#registre-de-situacio-laboral", 
            "text": "", 
            "title": "Registre de situaci\u00f3 laboral"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/activitats/#camps-personalitzats-situacio-laboral-registrada", 
            "text": "Situaci\u00f3 laboral    Ocupats: S\u00f3n les persones de 16 o m\u00e9s anys que durant la setmana de refer\u00e8ncia, han estat treballant - al menys durant una hora- per compte ali\u00e8 (assalariats) o han exercit una activitat per compte propi.    Aturats: Es consideren aturades, les persones de 16 o m\u00e9s anys que durant la setmana de refer\u00e8ncia han estat sense treball, estan disponibles per treballar i estan cercant activament treball.    Inactius: Abasta a les persones de 16 o m\u00e9s anys no classificades com ocupades o aturades durant la setmana de refer\u00e8ncia. Compr\u00e8n les seg\u00fcents categories: Persones que s'ocupen de la seva llar, estudiants, jubilats o retirats, altres pensionistes, incapacitats per treballar i altres situacions.\"    Selecci\u00f3 - Ocupat; Aturat; Inactiu.    CV  Fitxer       Observacions situaci\u00f3 laboral  Resposta oberta", 
            "title": "Camps personalitzats - Situaci\u00f3 laboral registrada"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/activitats/#estats_2", 
            "text": "\u00abCompletat\u00bb", 
            "title": "Estats"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/relacions/", 
            "text": "Relacions\n\n\nCrearem un tipus de relaci\u00f3 nou que juntament amb la identificaci\u00f3 d'un contacte amb el subtipus de contacte \u00abVoluntari/\u00e0ria\u00bb ens permetr\u00e0 identificar la vinculaci\u00f3 d'aquest com a voluntari de la nostra organitzaci\u00f3.\n\n\n\u00e9s voluntari/\u00e0ria a / t\u00e9 de voluntari/\u00e0ria a\n\n\nDescripci\u00f3\n\n\nRelaci\u00f3 de voluntariat entre un voluntari/\u00e0ria i l'organitzaci\u00f3\n\n\nCamps personalitzats - Vinculaci\u00f3 a un programa de l'entitat\n\n\n\n\n\n\nPrograma\n - Programa al qual queda vinculada la relaci\u00f3.\n\n\nSelecci\u00f3\n\n\n\n\n\n\nCamps personalitzats - Relaci\u00f3 de voluntariat\n\n\n\n\n\n\nFull de comprom\u00eds o contracte de voluntariat\n - Indiqueu si s'ha registrat el full de comprom\u00eds o contracte de voluntariat.\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nFull de comprom\u00eds o contracte de voluntariat (Fitxer)\n - Podeu adjuntar aqu\u00ed el full de comprom\u00eds o contracte de voluntariat digitalitzat.\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nConsentiment cessi\u00f3 de dades\n - Indiqueu si s'ha registrat el consentiment de la cessi\u00f3 de dades per part del voluntari.\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nConsentiment cessi\u00f3 de dades (Fitxer)\n - Podeu adjuntar aqu\u00ed el consentiment de la cessi\u00f3 de dades digitalitzat.\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nCertificat de delictes de naturalesa sexual\n - Indiqueu si s'ha registrat el certificat de delictes de naturalesa sexual del voluntari.\n\n\nNom\u00e9s marcar per a voluntaris vinculats a programes d'inf\u00e0ncia.\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nCertificat de delictes de naturalesa sexual (Caducitat)\n - Podeu indicar la data de caducitat del certificat de delictes de naturalesa sexual.\n\n\nData\n\n\n\n\n\n\nCertificat de delictes de naturalesa sexual (Fitxer)\n - Podeu adjuntar aqu\u00ed el certificat de delictes de naturalesa sexual digitalitzat.\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nAutoritzaci\u00f3 menor d'edat\n - Indiqueu si s'ha registrat l'autoritzaci\u00f3 parental en cas que el voluntari sigui menor d'edat.\n\n\nNom\u00e9s marcar per a voluntaris menors d'edat.\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nAutoritzaci\u00f3 menor d'edat (Fitxer)\n - Podeu adjuntar aqu\u00ed l'autoritzaci\u00f3 digitalitzada.\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nMotius i detalls de la desvinculaci\u00f3\n - Un cop finalitzada la relaci\u00f3 de voluntariat amb l'organitzaci\u00f3, recollir si s'escau en aquest camp els motius i detalls d'aquesta.\n\n\nResposta oberta", 
            "title": "Relacions"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/relacions/#relacions", 
            "text": "Crearem un tipus de relaci\u00f3 nou que juntament amb la identificaci\u00f3 d'un contacte amb el subtipus de contacte \u00abVoluntari/\u00e0ria\u00bb ens permetr\u00e0 identificar la vinculaci\u00f3 d'aquest com a voluntari de la nostra organitzaci\u00f3.", 
            "title": "Relacions"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/relacions/#es-voluntariaria-a-te-de-voluntariaria-a", 
            "text": "", 
            "title": "\u00e9s voluntari/\u00e0ria a / t\u00e9 de voluntari/\u00e0ria a"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/relacions/#descripcio", 
            "text": "Relaci\u00f3 de voluntariat entre un voluntari/\u00e0ria i l'organitzaci\u00f3", 
            "title": "Descripci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/relacions/#camps-personalitzats-vinculacio-a-un-programa-de-lentitat", 
            "text": "Programa  - Programa al qual queda vinculada la relaci\u00f3.  Selecci\u00f3", 
            "title": "Camps personalitzats - Vinculaci\u00f3 a un programa de l'entitat"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/relacions/#camps-personalitzats-relacio-de-voluntariat", 
            "text": "Full de comprom\u00eds o contracte de voluntariat  - Indiqueu si s'ha registrat el full de comprom\u00eds o contracte de voluntariat.  Resposta S\u00ed/No    Full de comprom\u00eds o contracte de voluntariat (Fitxer)  - Podeu adjuntar aqu\u00ed el full de comprom\u00eds o contracte de voluntariat digitalitzat.  Fitxer    Consentiment cessi\u00f3 de dades  - Indiqueu si s'ha registrat el consentiment de la cessi\u00f3 de dades per part del voluntari.  Resposta S\u00ed/No    Consentiment cessi\u00f3 de dades (Fitxer)  - Podeu adjuntar aqu\u00ed el consentiment de la cessi\u00f3 de dades digitalitzat.  Fitxer    Certificat de delictes de naturalesa sexual  - Indiqueu si s'ha registrat el certificat de delictes de naturalesa sexual del voluntari.  Nom\u00e9s marcar per a voluntaris vinculats a programes d'inf\u00e0ncia.  Resposta S\u00ed/No    Certificat de delictes de naturalesa sexual (Caducitat)  - Podeu indicar la data de caducitat del certificat de delictes de naturalesa sexual.  Data    Certificat de delictes de naturalesa sexual (Fitxer)  - Podeu adjuntar aqu\u00ed el certificat de delictes de naturalesa sexual digitalitzat.  Fitxer    Autoritzaci\u00f3 menor d'edat  - Indiqueu si s'ha registrat l'autoritzaci\u00f3 parental en cas que el voluntari sigui menor d'edat.  Nom\u00e9s marcar per a voluntaris menors d'edat.  Resposta S\u00ed/No    Autoritzaci\u00f3 menor d'edat (Fitxer)  - Podeu adjuntar aqu\u00ed l'autoritzaci\u00f3 digitalitzada.  Fitxer    Motius i detalls de la desvinculaci\u00f3  - Un cop finalitzada la relaci\u00f3 de voluntariat amb l'organitzaci\u00f3, recollir si s'escau en aquest camp els motius i detalls d'aquesta.  Resposta oberta", 
            "title": "Camps personalitzats - Relaci\u00f3 de voluntariat"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/grups/", 
            "text": "Grups\n\n\nDefinirem una jerarquia de grups que ens ajudi a segmentar els contactes de voluntariat per facilitar processos com la cerca d'informaci\u00f3, comunicaci\u00f3 per mailing i generaci\u00f3 d'informes entre d'altres.\n\n\n\n\n\n\nVoluntariat\n\n\n\n\n\n\nVoluntaris \u2013 actius\n (grup intel\u00b7ligent)\n\n\nCriteri del grup \u2013 Existeix almenys una relaci\u00f3 activa de voluntariat entre el voluntari i l'organitzaci\u00f3.\n\n\n\n\n\n\nVoluntaris \u2013 puntuals (\u00faltim any)\n (grup intel\u00b7ligent)\n\n\nCriteri del grup \u2013 Persones que han participat com a voluntaris a esdeveniments de l'entitat en els \u00faltims 12 mesos.\n\n\n\n\n\n\nVoluntaris \u2013 hist\u00f2ric\n (grup intel\u00b7ligent)\n\n\nCriteri del grup \u2013 No existeix cap relaci\u00f3 activa i existeix almenys una relaci\u00f3 inactiva de voluntariat entre el voluntari i l'organitzaci\u00f3.\n\n\n\n\n\n\nVoluntaris \u2013 puntuals (fa m\u00e9s d'un any)\n (grup intel\u00b7ligent)\n\n\nCriteri del grup \u2013 Persones que han participat com a voluntaris a esdeveniments de l'entitat ja fa m\u00e9s de 12 mesos.\n\n\n\n\n\n\nInteressats en voluntariat pendents de contactar\n (grup intel\u00b7ligent)\n\n\nCriteri del grup \u2013 La persona t\u00e9 una activitat \u00ab[Voluntariat] Persona interessada\u00bb amb estat de l'activitat com a \u00abPendent de revisar\u00bb.\n\n\n\n\n\n\nInteressats en voluntariat pendents d'incorporar\n (grup intel\u00b7ligent)\n\n\n\n\n\n\nCriteri del grup \u2013 La persona t\u00e9 una activitat \u00ab[Voluntariat] Entrevista d'acollida i valoraci\u00f3\u00bb amb estat de l'activitat com a \u00abPendent de revisar\u00bb.\n\n\n\n\n\n\n# per a cada grup corresponent a un programa de l'organitzaci\u00f3\n\n\n\n\n\n\nVoluntaris del programa\n \u2013 actius (grup intel\u00b7ligent)\n\n\nCriteri del grup \u2013 Existeix almenys una relaci\u00f3 activa de voluntariat entre el voluntari i l'organitzaci\u00f3 vinculada al programa.\n\n\n\n\n\n\nVoluntaris del programa \u2013 hist\u00f2ric\n (grup intel\u00b7ligent)\n\n\nCriteri del grup \u2013 No existeix cap relaci\u00f3 activa i existeix almenys una relaci\u00f3 inactiva de voluntariat entre la persona i l'organitzaci\u00f3 vinculada al programa.", 
            "title": "Grups"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/grups/#grups", 
            "text": "Definirem una jerarquia de grups que ens ajudi a segmentar els contactes de voluntariat per facilitar processos com la cerca d'informaci\u00f3, comunicaci\u00f3 per mailing i generaci\u00f3 d'informes entre d'altres.    Voluntariat    Voluntaris \u2013 actius  (grup intel\u00b7ligent)  Criteri del grup \u2013 Existeix almenys una relaci\u00f3 activa de voluntariat entre el voluntari i l'organitzaci\u00f3.    Voluntaris \u2013 puntuals (\u00faltim any)  (grup intel\u00b7ligent)  Criteri del grup \u2013 Persones que han participat com a voluntaris a esdeveniments de l'entitat en els \u00faltims 12 mesos.    Voluntaris \u2013 hist\u00f2ric  (grup intel\u00b7ligent)  Criteri del grup \u2013 No existeix cap relaci\u00f3 activa i existeix almenys una relaci\u00f3 inactiva de voluntariat entre el voluntari i l'organitzaci\u00f3.    Voluntaris \u2013 puntuals (fa m\u00e9s d'un any)  (grup intel\u00b7ligent)  Criteri del grup \u2013 Persones que han participat com a voluntaris a esdeveniments de l'entitat ja fa m\u00e9s de 12 mesos.    Interessats en voluntariat pendents de contactar  (grup intel\u00b7ligent)  Criteri del grup \u2013 La persona t\u00e9 una activitat \u00ab[Voluntariat] Persona interessada\u00bb amb estat de l'activitat com a \u00abPendent de revisar\u00bb.    Interessats en voluntariat pendents d'incorporar  (grup intel\u00b7ligent)    Criteri del grup \u2013 La persona t\u00e9 una activitat \u00ab[Voluntariat] Entrevista d'acollida i valoraci\u00f3\u00bb amb estat de l'activitat com a \u00abPendent de revisar\u00bb.    # per a cada grup corresponent a un programa de l'organitzaci\u00f3    Voluntaris del programa  \u2013 actius (grup intel\u00b7ligent)  Criteri del grup \u2013 Existeix almenys una relaci\u00f3 activa de voluntariat entre el voluntari i l'organitzaci\u00f3 vinculada al programa.    Voluntaris del programa \u2013 hist\u00f2ric  (grup intel\u00b7ligent)  Criteri del grup \u2013 No existeix cap relaci\u00f3 activa i existeix almenys una relaci\u00f3 inactiva de voluntariat entre la persona i l'organitzaci\u00f3 vinculada al programa.", 
            "title": "Grups"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/formularis/", 
            "text": "Formularis\n\n\nDemanda de voluntariat\n\n\nCamps\n\n\n\n\nNom *\n\n\nCognoms *\n\n\nCorreu electr\u00f2nic *\n\n\nTel\u00e8fon de contacte *\n\n\nPoblaci\u00f3\n\n\nData de naixement\n\n\n\u00c0mbit/s de voluntariat d'inter\u00e8s *\n\n\nDisponibilitat *\n\n\nCom ens has conegut? *\n\n\n\n\nMotivaci\u00f3 i altres comentaris *\n\n\n* \nMarcats amb asterisc tots aquells camps obligatoris\n\n\n\n\n\n\nDescripci\u00f3 i comportament del formulari\n\n\nAquest formulari es podr\u00e0 trobar a la p\u00e0gina web de l'organitzaci\u00f3 i pot ser una de les primeres vies de contacte d'un voluntari amb la nostra organitzaci\u00f3.\n\n\nQuan un candidat envi\u00ef una demanda de voluntariat a trav\u00e9s del formulari, (1) s'enviar\u00e0 autom\u00e0ticament un correu electr\u00f2nic al responsable de voluntariat de l'entitat i (2) al mateix temps un missatge predefinit al candidat informant-lo de que s'ha registrat la seva demanda i que en breu alg\u00fa de l'organitzaci\u00f3 es posar\u00e0 en contacte amb ell.", 
            "title": "Formularis"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/formularis/#formularis", 
            "text": "", 
            "title": "Formularis"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/formularis/#demanda-de-voluntariat", 
            "text": "", 
            "title": "Demanda de voluntariat"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/formularis/#camps", 
            "text": "Nom *  Cognoms *  Correu electr\u00f2nic *  Tel\u00e8fon de contacte *  Poblaci\u00f3  Data de naixement  \u00c0mbit/s de voluntariat d'inter\u00e8s *  Disponibilitat *  Com ens has conegut? *   Motivaci\u00f3 i altres comentaris *  *  Marcats amb asterisc tots aquells camps obligatoris", 
            "title": "Camps"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/formularis/#descripcio-i-comportament-del-formulari", 
            "text": "Aquest formulari es podr\u00e0 trobar a la p\u00e0gina web de l'organitzaci\u00f3 i pot ser una de les primeres vies de contacte d'un voluntari amb la nostra organitzaci\u00f3.  Quan un candidat envi\u00ef una demanda de voluntariat a trav\u00e9s del formulari, (1) s'enviar\u00e0 autom\u00e0ticament un correu electr\u00f2nic al responsable de voluntariat de l'entitat i (2) al mateix temps un missatge predefinit al candidat informant-lo de que s'ha registrat la seva demanda i que en breu alg\u00fa de l'organitzaci\u00f3 es posar\u00e0 en contacte amb ell.", 
            "title": "Descripci\u00f3 i comportament del formulari"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/informes/", 
            "text": "Informes\n\n\nIncorporem els seg\u00fcents informes personalitzats per tal de facilitar l'administraci\u00f3 gesti\u00f3 de les diferents etapes que conformen la gesti\u00f3 del voluntariat.\n\n\n\n\nInformes personalitzats\n\n\nVoluntariat\n\n\nVoluntaris pendents de contactar\n\n\nVoluntaris pendents d'incorporar\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nVoluntaris pendents de contactar\n\n\nDescripci\u00f3\n - Voluntaris que tenen una activitat \u00ab[Voluntariat] Persona interessada\u00bb amb estat de l'activitat com a \u00abPendent de revisar\u00bb\n\n\nColumnes\n\n\n\n\nNom del contacte dest\u00ed\n\n\nTipus d'activitat\n\n\nData de l'activitat\n\n\n\u00c0mbit/s de voluntariat d'inter\u00e8s\n\n\nDisponibilitat\n\n\nCom ens has conegut?\n\n\nMotivaci\u00f3, expectatives i altres comentariss\n\n\n\n\nFiltres\n\n\n\n\nTipus d'activitat = [Voluntariat] Persona interessada\n\n\nEstat de l'activitat = Pendent de revisar\n\n\n\n\nVoluntaris pendents d'incorporar\n\n\nDescripci\u00f3\n - Voluntaris que tenen una activitat \u00ab[Voluntariat] Entrevista d'acollida i valoraci\u00f3\u00bb amb estat de l'activitat com a \u00abPendent de revisar\u00bb\n\n\nColumnes\n\n\n\n\nNom del contacte dest\u00ed\n\n\nTipus d'activitat\n\n\nData de l'activitat\n\n\nCom ens has conegut?\n\n\nCom ens has conegut? (observacions)\n\n\nQui deriva?\n\n\nSituaci\u00f3 laboral\n\n\nObservacions situaci\u00f3 laboral\n\n\n\u00c0mbit/s de voluntariat d'inter\u00e8s\n\n\nExperi\u00e8ncia en els \u00e0mbit/s de voluntariat d'inter\u00e8s\n\n\nNivell d'estudis\n\n\nTitulacions superiors o professionals\n\n\nProfessi\u00f3\n\n\nCompet\u00e8ncies\n\n\nDisponibilitat\n\n\nMotivaci\u00f3, expectatives i altres comentaris\n\n\nValoraci\u00f3 de l'entrevista\n\n\nValoraci\u00f3 de l'entrevista (observacions)\n\n\n\n\nFiltres\n\n\n\n\nTipus d'activitat = [Voluntariat] Entrevista d'acollida i valoraci\u00f3\n\n\nEstat de l'activitat = Pendent de revisar", 
            "title": "Informes"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/informes/#informes", 
            "text": "Incorporem els seg\u00fcents informes personalitzats per tal de facilitar l'administraci\u00f3 gesti\u00f3 de les diferents etapes que conformen la gesti\u00f3 del voluntariat.   Informes personalitzats  Voluntariat  Voluntaris pendents de contactar  Voluntaris pendents d'incorporar", 
            "title": "Informes"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/informes/#voluntaris-pendents-de-contactar", 
            "text": "Descripci\u00f3  - Voluntaris que tenen una activitat \u00ab[Voluntariat] Persona interessada\u00bb amb estat de l'activitat com a \u00abPendent de revisar\u00bb  Columnes   Nom del contacte dest\u00ed  Tipus d'activitat  Data de l'activitat  \u00c0mbit/s de voluntariat d'inter\u00e8s  Disponibilitat  Com ens has conegut?  Motivaci\u00f3, expectatives i altres comentariss   Filtres   Tipus d'activitat = [Voluntariat] Persona interessada  Estat de l'activitat = Pendent de revisar", 
            "title": "Voluntaris pendents de contactar"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/informes/#voluntaris-pendents-dincorporar", 
            "text": "Descripci\u00f3  - Voluntaris que tenen una activitat \u00ab[Voluntariat] Entrevista d'acollida i valoraci\u00f3\u00bb amb estat de l'activitat com a \u00abPendent de revisar\u00bb  Columnes   Nom del contacte dest\u00ed  Tipus d'activitat  Data de l'activitat  Com ens has conegut?  Com ens has conegut? (observacions)  Qui deriva?  Situaci\u00f3 laboral  Observacions situaci\u00f3 laboral  \u00c0mbit/s de voluntariat d'inter\u00e8s  Experi\u00e8ncia en els \u00e0mbit/s de voluntariat d'inter\u00e8s  Nivell d'estudis  Titulacions superiors o professionals  Professi\u00f3  Compet\u00e8ncies  Disponibilitat  Motivaci\u00f3, expectatives i altres comentaris  Valoraci\u00f3 de l'entrevista  Valoraci\u00f3 de l'entrevista (observacions)   Filtres   Tipus d'activitat = [Voluntariat] Entrevista d'acollida i valoraci\u00f3  Estat de l'activitat = Pendent de revisar", 
            "title": "Voluntaris pendents d'incorporar"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/esdeveniments/", 
            "text": "Esdeveniments\n\n\nRols\n\n\nVoluntari", 
            "title": "Esdeveniments"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/esdeveniments/#esdeveniments", 
            "text": "", 
            "title": "Esdeveniments"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/esdeveniments/#rols", 
            "text": "Voluntari", 
            "title": "Rols"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/plantilles-de-missatges/", 
            "text": "Plantilles de missatges\n\n\nIncorporaci\u00f3 voluntari/\u00e0ria\n\n\nConsentiment cessi\u00f3 de dades", 
            "title": "Plantilles de missatges"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/plantilles-de-missatges/#plantilles-de-missatges", 
            "text": "", 
            "title": "Plantilles de missatges"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/plantilles-de-missatges/#incorporacio-voluntariaria", 
            "text": "", 
            "title": "Incorporaci\u00f3 voluntari/\u00e0ria"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/plantilles-de-missatges/#consentiment-cessio-de-dades", 
            "text": "", 
            "title": "Consentiment cessi\u00f3 de dades"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/mailings/", 
            "text": "Mailings\n\n\nS'afegeixen els grups de voluntariat com a grups fill dels grups de comunicaci\u00f3 que es desitgi.", 
            "title": "Mailings"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/mailings/#mailings", 
            "text": "S'afegeixen els grups de voluntariat com a grups fill dels grups de comunicaci\u00f3 que es desitgi.", 
            "title": "Mailings"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/guia-us/", 
            "text": "Guia d'\u00fas\n\n\nDistingirem dos tipus de voluntariat:\n\n\n\n\n\n\nVoluntariat actiu\n: \u00c9s el voluntariat que requereix de la persona un comprom\u00eds prolongat en el temps i en general vinculat a un programa o activitat de l'entitat. Aquest tipus de voluntariat el definirem mitjan\u00e7ant una relaci\u00f3 de voluntariat entre la persona i l'entitat. Tamb\u00e9 es podr\u00e0 (si es desitja o si pertoca) inscriure a la persona amb el rol de voluntari a l'esdeveniment o esdeveniments dels quals participi.\n\n\n\n\n\n\nVoluntariat puntual\n: \u00c9s el voluntariat que es fa en una acci\u00f3 puntual i que requereix normalment d'un comprom\u00eds d'un dia i unes hores per part de la persona volunt\u00e0ria. Aquest tipus de voluntariat el definirem mitjan\u00e7ant la inscripci\u00f3 de la persona com a voluntari en l'esdeveniment (activitat) en q\u00fcesti\u00f3.\n\n\n\n\n\n\nEtapes de voluntariat actiu\n\n\nEn general, el responsable de voluntariat \u00e9s el principal encarregat de gestionar o coordinar les diferents etapes de les quals participa el voluntari mentre que el responsable de cada programa de l'organitzaci\u00f3 podr\u00e0 participar tamb\u00e9, si es vol, de les etapes d'Incorporaci\u00f3, Acompanyament i Desvinculaci\u00f3. Aquesta breu guia pret\u00e9n esbo\u00e7ar el recorregut d'aquestes etapes a trav\u00e9s dels casos d'\u00fas que ofereix el CRM.\n\n\nInter\u00e8s\n\n\n\n\nCreaci\u00f3 de contacte \u00abPersona\u00bb\n\n\nNova activitat \u00ab[Voluntariat] Persona interessada\u00bb per recollir dades b\u00e0siques de la persona i poder concertar l'entrevista\n\n\nLes dues accions anteriors es poden generar autom\u00e0ticament mitjan\u00e7ant el formulari de \u00abDemanda de voluntariat\u00bb publicat al lloc web de l'organitzaci\u00f3\n\n\n\n\nAcollida (presentaci\u00f3 de l'entitat i entrevista) i valoraci\u00f3\n\n\n\n\nInforme \u00abVoluntaris pendents de contactar\u00bb\n\n\nNova activitat \u00ab[Voluntariat] Entrevista d'acollida i valoraci\u00f3\u00bb per validar i consolidar les dades de l'activitat \u00ab[Voluntariat] Persona interessada\u00bb i recollir-ne de noves per poder valorar la incorporaci\u00f3 de la persona com a voluntari de l'organitzaci\u00f3\n\n\nInforme \u00abVoluntaris pendents d'incorporar\u00bb\n\n\n\n\nIncorporaci\u00f3\n\n\n\n\nCanvi tipus de contacte \u00abPersona\u00bb a \u00abVoluntari\u00bb i consolidar dades entrevista en els camps personalitzats del contacte\n\n\nCrear relaci\u00f3 voluntariat entre el \u00abVoluntari\u00bb i la \u00abOrganitzaci\u00f3\u00bb\n\n\nInscriure si cal a l'esdeveniment oport\u00fa\n\n\n\n\nAcompanyament\n\n\n\n\nCrear activitat \u00abRegistre de seguiment a voluntaris\u00bb\n\n\n\n\nDesvinculaci\u00f3\n\n\n\n\nPosar data de finalitzaci\u00f3 a la relaci\u00f3 de voluntariat amb l'organitzaci\u00f3 i si s'escau detallar-ne els motius de la desvinculaci\u00f3", 
            "title": "Guia d'\u00fas"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/guia-us/#guia-dus", 
            "text": "Distingirem dos tipus de voluntariat:    Voluntariat actiu : \u00c9s el voluntariat que requereix de la persona un comprom\u00eds prolongat en el temps i en general vinculat a un programa o activitat de l'entitat. Aquest tipus de voluntariat el definirem mitjan\u00e7ant una relaci\u00f3 de voluntariat entre la persona i l'entitat. Tamb\u00e9 es podr\u00e0 (si es desitja o si pertoca) inscriure a la persona amb el rol de voluntari a l'esdeveniment o esdeveniments dels quals participi.    Voluntariat puntual : \u00c9s el voluntariat que es fa en una acci\u00f3 puntual i que requereix normalment d'un comprom\u00eds d'un dia i unes hores per part de la persona volunt\u00e0ria. Aquest tipus de voluntariat el definirem mitjan\u00e7ant la inscripci\u00f3 de la persona com a voluntari en l'esdeveniment (activitat) en q\u00fcesti\u00f3.", 
            "title": "Guia d'\u00fas"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/guia-us/#etapes-de-voluntariat-actiu", 
            "text": "En general, el responsable de voluntariat \u00e9s el principal encarregat de gestionar o coordinar les diferents etapes de les quals participa el voluntari mentre que el responsable de cada programa de l'organitzaci\u00f3 podr\u00e0 participar tamb\u00e9, si es vol, de les etapes d'Incorporaci\u00f3, Acompanyament i Desvinculaci\u00f3. Aquesta breu guia pret\u00e9n esbo\u00e7ar el recorregut d'aquestes etapes a trav\u00e9s dels casos d'\u00fas que ofereix el CRM.", 
            "title": "Etapes de voluntariat actiu"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/guia-us/#interes", 
            "text": "Creaci\u00f3 de contacte \u00abPersona\u00bb  Nova activitat \u00ab[Voluntariat] Persona interessada\u00bb per recollir dades b\u00e0siques de la persona i poder concertar l'entrevista  Les dues accions anteriors es poden generar autom\u00e0ticament mitjan\u00e7ant el formulari de \u00abDemanda de voluntariat\u00bb publicat al lloc web de l'organitzaci\u00f3", 
            "title": "Inter\u00e8s"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/guia-us/#acollida-presentacio-de-lentitat-i-entrevista-i-valoracio", 
            "text": "Informe \u00abVoluntaris pendents de contactar\u00bb  Nova activitat \u00ab[Voluntariat] Entrevista d'acollida i valoraci\u00f3\u00bb per validar i consolidar les dades de l'activitat \u00ab[Voluntariat] Persona interessada\u00bb i recollir-ne de noves per poder valorar la incorporaci\u00f3 de la persona com a voluntari de l'organitzaci\u00f3  Informe \u00abVoluntaris pendents d'incorporar\u00bb", 
            "title": "Acollida (presentaci\u00f3 de l'entitat i entrevista) i valoraci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/guia-us/#incorporacio", 
            "text": "Canvi tipus de contacte \u00abPersona\u00bb a \u00abVoluntari\u00bb i consolidar dades entrevista en els camps personalitzats del contacte  Crear relaci\u00f3 voluntariat entre el \u00abVoluntari\u00bb i la \u00abOrganitzaci\u00f3\u00bb  Inscriure si cal a l'esdeveniment oport\u00fa", 
            "title": "Incorporaci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/guia-us/#acompanyament", 
            "text": "Crear activitat \u00abRegistre de seguiment a voluntaris\u00bb", 
            "title": "Acompanyament"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/guia-us/#desvinculacio", 
            "text": "Posar data de finalitzaci\u00f3 a la relaci\u00f3 de voluntariat amb l'organitzaci\u00f3 i si s'escau detallar-ne els motius de la desvinculaci\u00f3", 
            "title": "Desvinculaci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/practiques/", 
            "text": "Pr\u00e0ctiques\n\n\nA DESENVOLUPAR", 
            "title": "Pr\u00e0ctiques"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/practiques/#practiques", 
            "text": "A DESENVOLUPAR", 
            "title": "Pr\u00e0ctiques"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/educacio-en-el-lleure/", 
            "text": "Educaci\u00f3 en el lleure\n\n\nA DESENVOLUPAR", 
            "title": "Educaci\u00f3 en el lleure"
        }, 
        {
            "location": "/voluntariat-practiques-educacio-lleure/educacio-en-el-lleure/#educacio-en-el-lleure", 
            "text": "A DESENVOLUPAR", 
            "title": "Educaci\u00f3 en el lleure"
        }, 
        {
            "location": "/esdeveniments/", 
            "text": "M\u00f2dul esdeveniments\n\n\nA CiviCRM, un esdeveniment \u00e9s quelcom que succeeix en un moment determinat en el temps, t\u00e9 un proc\u00e9s d'inscripci\u00f3 i t\u00e9 un seguit de participants.\n\n\nEls esdeveniments ens serviran per gestionar la relaci\u00f3 dels cursos, programes, projectes i altres esdeveniments de l'entitat amb els seus respectius participants. Per fer-ho, el CiviCRM defineix els seg\u00fcents elements que seran desenvolupats per a cada entitat en els seg\u00fcents apartats segons les seves especificitats.\n\n\nTipus d'esdeveniments\n\n\nEl CiviCRM permet definir diferents tipus d'esdeveniments com ara cursos, trobades i confer\u00e8ncies, entre d'altres. Aquesta categoritzaci\u00f3 dels esdeveniments resulta \u00fatil per exemple per cercar participants en els esdeveniments o b\u00e9 per crear camps personalitzats per desar i mostrar informaci\u00f3 addicional referent al tipus d'esdeveniment.\n\n\nPer defecte, habilitarem els seg\u00fcents tipus d'esdeveniments:\n\n\n\n\nPreinscripci\u00f3:\n Tipus d'esdeveniment que ens permetr\u00e0 gestionar processos de preinscripci\u00f3 a altres esdeveniments quan aquests ho requereixin. D'aquesta manera serem capa\u00e7os de mantenir informaci\u00f3 de totes les persones que s'han acostat interessades a l'entitat per\u00f2 que pel motiu que sigui (places cobertes, impediments d'horaris, manca d'inter\u00e8s, etc.) al final no han arribat a inscriure's a l'esdeveniment.\n\n\nEsdeveniment intern:\n Esdeveniment de car\u00e0cter intern, formacions, trobades, dinars, reunions d'equip, etc.\n\n\nEsdeveniment p\u00fablic:\n Esdeveniment de car\u00e0cter p\u00fablic, actes, confer\u00e8ncies i altres esdeveniments.\n\n\n\n\nRols de participant\n\n\nEn el moment d'inscriure una persona a un esdeveniment, se li assigna un rol de participant, d'aquesta manera els rols ens permeten segmentar els participants en categories basades en la seva implicaci\u00f3 en l'esdeveniment i aprofitar-les per exemple per enviar correus electr\u00f2nics als voluntaris o generar una llista de tots els assistents d'un tipus concret d'esdeveniment.\n\n\nPer defecte, habilitarem els seg\u00fcents tipus de rols:\n\n\n\n\nParticipant\n\n\n\n\nEl CiviCRM tamb\u00e9 permet crear camps personalitzats que s'apliquin \u00fanicament a rols espec\u00edfics per desar i mostrar informaci\u00f3 addicional referent al rol del participant.\n\n\nEstats de participant\n\n\nL'estat del participant permet fer un seguiment individual i col\u00b7lectiu del proc\u00e9s d'inscripci\u00f3 d'un esdeveniment. A continuaci\u00f3 es llista el conjunt de possibles estats de participant junt amb una breu explicaci\u00f3 de cada un d'ells.\n\n\n\n\nInscrit (pagat, gratu\u00eft o NA)\n - El contacte est\u00e0 inscrit a l'esdeveniment i ha pagat o b\u00e9 no s'aplica cap import o tarifa en aquesta inscripci\u00f3.\n\n\nInscrit (pendent de pagament)\n - El contacte est\u00e0 inscrit a l'esdeveniment per\u00f2 encara ha d'efectuar el pagament corresponent.\n\n\nInscrit (parcialment impagat)\n - El contacte ha participat a l'esdeveniment per\u00f2 no ha pagat la totalitat de l'import corresponent i ja no s'espera que ho faci.\n\n\nInscrit (impagat)\n - El contacte ha participat a l'esdeveniment per\u00f2 no ha pagat i ja no s'espera que ho faci.\n\n\nNo mostris\n - No es desitja comptabilitzar la inscripci\u00f3 per aquest contacte per exemple en el cas d'un professor o d'un voluntari.\n\n\nCancel\u00b7lat\n - S'ha cancel\u00b7lat la inscripci\u00f3 del contacte a l'esdeveniment.\n\n\nBaixa\n - El contacte ha estat inscrit a l'esdeveniment per\u00f2 causa baixa un cop ja ha comen\u00e7at.\n\n\nA la llista d'espera\n - El contacte est\u00e0 a la llista d'espera de l'esdeveniment.\n\n\nExpirat\n - Ha expirat el per\u00edode que tenia el contacte per completar la inscripci\u00f3.\n\n\nParcialment pagat\n - El contacte est\u00e0 inscrit a l'esdeveniment per\u00f2 encara no ha pagat la totalitat de la inscripci\u00f3.\n\n\nPendent de reembossament\n - El contacte \u00e9s baixa o vol cancel\u00b7lar la inscripci\u00f3 a l'esdeveniment i est\u00e0 pendent de rebre el reembossament corresponent.\n\n\nTransferit\n - El contacte ha cedit la seva inscripci\u00f3 a un altre contacte.\n\n\nPendent al cistell\n - En el cas de tenir habilitada l'opci\u00f3 d'inscripcions per cistell de la compra (per defecte es troba deshabilitada) aquest estat indica que el contacte ha afegit la inscripci\u00f3 a l'esdeveniment al cistell.\n\n\n\n\nEls seg\u00fcents estats de participant tan sols tenen sentit quan interv\u00e9 un processador de pagament en el proc\u00e9s d'inscripci\u00f3.\n\n\n\n\nPendent (pagament diferit)\n - El contacte ha sol\u00b7licitat la inscripci\u00f3 i ha escollit l'opci\u00f3 de fer el pagament m\u00e9s tard.\n\n\nPendent (transacci\u00f3 incompleta)\n - El contacte ha sol\u00b7licitat la inscripci\u00f3 i ha tingut alg\u00fan problema a l'hora de fer el pagament.\n\n\n\n\nTarifes\n\n\nEl m\u00f2dul d'esdeveniments del CiviCRM, juntament amb el m\u00f2dul de contribucions, permet recopilar i fer el seguiment de pagaments de tarifes d'esdeveniments. Quan es configura un esdeveniment s'hi pot assignar una tarifa per a qu\u00e8 posteriorment, en el moment de la inscripci\u00f3, s'hi pugui registrar un pagament.\n\n\nLes tarifes provinents dels esdeveniments s\u00f3n analitzades com a contribucions utilitzant el m\u00f2dul de contribucions del CiviCRM.\n\n\nCamps personalitzats a nivell d'esdeveniment\n\n\nUtilitzarem els seg\u00fcents camps personalitzats per a tots els esdeveniments.\n\n\nProtecci\u00f3 de dades\n\n\n\n\n\n\nAv\u00eds legal\n\n\n\u00c0rea de text\n\n\n\n\n\n\nCamps personalitzats a nivell d'inscripci\u00f3 a l'esdeveniment\n\n\nUtilitzarem els seg\u00fcents camps personalitzats per a tots aquells esdeveniments que requereixin del registre del nombre d'assistents a l'esdeveniment i que no facin la inscripci\u00f3 dels participants a trav\u00e9s del CRM.\n\n\nResum de l'esdeveniment\n\n\n\n\n\n\nNombre d'assistents\n - Nombre final d'assistents a l'esdeveniment.\n\n\nNum\u00e8ric\n\n\n\n\n\n\nObservacions\n - Altres observacions posteriors a la celebraci\u00f3 de l'esdeveniment.\n\n\n\u00c0rea de text\n\n\n\n\n\n\nUtilitzarem els seg\u00fcents camps personalitzats per a tots aquells esdeveniments que requereixin de la digitalitzaci\u00f3 de la justificaci\u00f3 de les inscripcions i baixes als esdeveniments.\n\n\nInscripci\u00f3\n\n\n\n\n\n\nInscripci\u00f3\n - Fitxa d'inscripci\u00f3 a l'esdeveniment digitalitzada.\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nBaixa\n - En cas de baixa, fitxa de baixa a l'esdeveniment digitalitzada.\n\n\nFitxer\n\n\n\n\n\n\nUtilitzarem els seg\u00fcents camps personalitzats per a tots aquells esdeveniments que requereixin de l'acceptaci\u00f3 d'un contracte pedag\u00f2gic associat a l'esdeveniment en el qual es fa la inscripci\u00f3.\n\n\nContracte pedag\u00f2gic\n\n\n\n\n\n\nContracte pedag\u00f2gic\n - Contracte pedag\u00f2gic digitalitzat.\n\n\nFitxer", 
            "title": "Introducci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/esdeveniments/#modul-esdeveniments", 
            "text": "A CiviCRM, un esdeveniment \u00e9s quelcom que succeeix en un moment determinat en el temps, t\u00e9 un proc\u00e9s d'inscripci\u00f3 i t\u00e9 un seguit de participants.  Els esdeveniments ens serviran per gestionar la relaci\u00f3 dels cursos, programes, projectes i altres esdeveniments de l'entitat amb els seus respectius participants. Per fer-ho, el CiviCRM defineix els seg\u00fcents elements que seran desenvolupats per a cada entitat en els seg\u00fcents apartats segons les seves especificitats.", 
            "title": "M\u00f2dul esdeveniments"
        }, 
        {
            "location": "/esdeveniments/#tipus-desdeveniments", 
            "text": "El CiviCRM permet definir diferents tipus d'esdeveniments com ara cursos, trobades i confer\u00e8ncies, entre d'altres. Aquesta categoritzaci\u00f3 dels esdeveniments resulta \u00fatil per exemple per cercar participants en els esdeveniments o b\u00e9 per crear camps personalitzats per desar i mostrar informaci\u00f3 addicional referent al tipus d'esdeveniment.  Per defecte, habilitarem els seg\u00fcents tipus d'esdeveniments:   Preinscripci\u00f3:  Tipus d'esdeveniment que ens permetr\u00e0 gestionar processos de preinscripci\u00f3 a altres esdeveniments quan aquests ho requereixin. D'aquesta manera serem capa\u00e7os de mantenir informaci\u00f3 de totes les persones que s'han acostat interessades a l'entitat per\u00f2 que pel motiu que sigui (places cobertes, impediments d'horaris, manca d'inter\u00e8s, etc.) al final no han arribat a inscriure's a l'esdeveniment.  Esdeveniment intern:  Esdeveniment de car\u00e0cter intern, formacions, trobades, dinars, reunions d'equip, etc.  Esdeveniment p\u00fablic:  Esdeveniment de car\u00e0cter p\u00fablic, actes, confer\u00e8ncies i altres esdeveniments.", 
            "title": "Tipus d'esdeveniments"
        }, 
        {
            "location": "/esdeveniments/#rols-de-participant", 
            "text": "En el moment d'inscriure una persona a un esdeveniment, se li assigna un rol de participant, d'aquesta manera els rols ens permeten segmentar els participants en categories basades en la seva implicaci\u00f3 en l'esdeveniment i aprofitar-les per exemple per enviar correus electr\u00f2nics als voluntaris o generar una llista de tots els assistents d'un tipus concret d'esdeveniment.  Per defecte, habilitarem els seg\u00fcents tipus de rols:   Participant   El CiviCRM tamb\u00e9 permet crear camps personalitzats que s'apliquin \u00fanicament a rols espec\u00edfics per desar i mostrar informaci\u00f3 addicional referent al rol del participant.", 
            "title": "Rols de participant"
        }, 
        {
            "location": "/esdeveniments/#estats-de-participant", 
            "text": "L'estat del participant permet fer un seguiment individual i col\u00b7lectiu del proc\u00e9s d'inscripci\u00f3 d'un esdeveniment. A continuaci\u00f3 es llista el conjunt de possibles estats de participant junt amb una breu explicaci\u00f3 de cada un d'ells.   Inscrit (pagat, gratu\u00eft o NA)  - El contacte est\u00e0 inscrit a l'esdeveniment i ha pagat o b\u00e9 no s'aplica cap import o tarifa en aquesta inscripci\u00f3.  Inscrit (pendent de pagament)  - El contacte est\u00e0 inscrit a l'esdeveniment per\u00f2 encara ha d'efectuar el pagament corresponent.  Inscrit (parcialment impagat)  - El contacte ha participat a l'esdeveniment per\u00f2 no ha pagat la totalitat de l'import corresponent i ja no s'espera que ho faci.  Inscrit (impagat)  - El contacte ha participat a l'esdeveniment per\u00f2 no ha pagat i ja no s'espera que ho faci.  No mostris  - No es desitja comptabilitzar la inscripci\u00f3 per aquest contacte per exemple en el cas d'un professor o d'un voluntari.  Cancel\u00b7lat  - S'ha cancel\u00b7lat la inscripci\u00f3 del contacte a l'esdeveniment.  Baixa  - El contacte ha estat inscrit a l'esdeveniment per\u00f2 causa baixa un cop ja ha comen\u00e7at.  A la llista d'espera  - El contacte est\u00e0 a la llista d'espera de l'esdeveniment.  Expirat  - Ha expirat el per\u00edode que tenia el contacte per completar la inscripci\u00f3.  Parcialment pagat  - El contacte est\u00e0 inscrit a l'esdeveniment per\u00f2 encara no ha pagat la totalitat de la inscripci\u00f3.  Pendent de reembossament  - El contacte \u00e9s baixa o vol cancel\u00b7lar la inscripci\u00f3 a l'esdeveniment i est\u00e0 pendent de rebre el reembossament corresponent.  Transferit  - El contacte ha cedit la seva inscripci\u00f3 a un altre contacte.  Pendent al cistell  - En el cas de tenir habilitada l'opci\u00f3 d'inscripcions per cistell de la compra (per defecte es troba deshabilitada) aquest estat indica que el contacte ha afegit la inscripci\u00f3 a l'esdeveniment al cistell.   Els seg\u00fcents estats de participant tan sols tenen sentit quan interv\u00e9 un processador de pagament en el proc\u00e9s d'inscripci\u00f3.   Pendent (pagament diferit)  - El contacte ha sol\u00b7licitat la inscripci\u00f3 i ha escollit l'opci\u00f3 de fer el pagament m\u00e9s tard.  Pendent (transacci\u00f3 incompleta)  - El contacte ha sol\u00b7licitat la inscripci\u00f3 i ha tingut alg\u00fan problema a l'hora de fer el pagament.", 
            "title": "Estats de participant"
        }, 
        {
            "location": "/esdeveniments/#tarifes", 
            "text": "El m\u00f2dul d'esdeveniments del CiviCRM, juntament amb el m\u00f2dul de contribucions, permet recopilar i fer el seguiment de pagaments de tarifes d'esdeveniments. Quan es configura un esdeveniment s'hi pot assignar una tarifa per a qu\u00e8 posteriorment, en el moment de la inscripci\u00f3, s'hi pugui registrar un pagament.  Les tarifes provinents dels esdeveniments s\u00f3n analitzades com a contribucions utilitzant el m\u00f2dul de contribucions del CiviCRM.", 
            "title": "Tarifes"
        }, 
        {
            "location": "/esdeveniments/#camps-personalitzats-a-nivell-desdeveniment", 
            "text": "Utilitzarem els seg\u00fcents camps personalitzats per a tots els esdeveniments.", 
            "title": "Camps personalitzats a nivell d'esdeveniment"
        }, 
        {
            "location": "/esdeveniments/#proteccio-de-dades", 
            "text": "Av\u00eds legal  \u00c0rea de text", 
            "title": "Protecci\u00f3 de dades"
        }, 
        {
            "location": "/esdeveniments/#camps-personalitzats-a-nivell-dinscripcio-a-lesdeveniment", 
            "text": "Utilitzarem els seg\u00fcents camps personalitzats per a tots aquells esdeveniments que requereixin del registre del nombre d'assistents a l'esdeveniment i que no facin la inscripci\u00f3 dels participants a trav\u00e9s del CRM.", 
            "title": "Camps personalitzats a nivell d'inscripci\u00f3 a l'esdeveniment"
        }, 
        {
            "location": "/esdeveniments/#resum-de-lesdeveniment", 
            "text": "Nombre d'assistents  - Nombre final d'assistents a l'esdeveniment.  Num\u00e8ric    Observacions  - Altres observacions posteriors a la celebraci\u00f3 de l'esdeveniment.  \u00c0rea de text    Utilitzarem els seg\u00fcents camps personalitzats per a tots aquells esdeveniments que requereixin de la digitalitzaci\u00f3 de la justificaci\u00f3 de les inscripcions i baixes als esdeveniments.", 
            "title": "Resum de l'esdeveniment"
        }, 
        {
            "location": "/esdeveniments/#inscripcio", 
            "text": "Inscripci\u00f3  - Fitxa d'inscripci\u00f3 a l'esdeveniment digitalitzada.  Fitxer    Baixa  - En cas de baixa, fitxa de baixa a l'esdeveniment digitalitzada.  Fitxer    Utilitzarem els seg\u00fcents camps personalitzats per a tots aquells esdeveniments que requereixin de l'acceptaci\u00f3 d'un contracte pedag\u00f2gic associat a l'esdeveniment en el qual es fa la inscripci\u00f3.", 
            "title": "Inscripci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/esdeveniments/#contracte-pedagogic", 
            "text": "Contracte pedag\u00f2gic  - Contracte pedag\u00f2gic digitalitzat.  Fitxer", 
            "title": "Contracte pedag\u00f2gic"
        }, 
        {
            "location": "/esdeveniments/preguntes-mes-frequents/", 
            "text": "Preguntes m\u00e9s freq\u00fcents\n\n\nPuc editar de cop tots els estats dels participants d'un esdeveniment?\n\n\nDes dels resultats d'una cerca de participants o des del llistat de participants d'un esdeveniment podeu editar massivament l'estat dels seus participants. Per fer-ho cal que seleccioneu els contactes que voleu editar i seleccionar dins del desplegable d'\nAccions\n l'opci\u00f3 \nActualitza varis participants\n per seguidament seleccionar el perfil \nEstat del participant\n i clicar a continuar.\n\n\nUs apareixer\u00e0 un llistat des d'on podreu modificar l'estat de varis participants a la vegada. Per desar els canvis haureu de clicar a \nActualitza els participants\n.", 
            "title": "Preguntes m\u00e9s freq\u00fcents"
        }, 
        {
            "location": "/esdeveniments/preguntes-mes-frequents/#preguntes-mes-frequents", 
            "text": "", 
            "title": "Preguntes m\u00e9s freq\u00fcents"
        }, 
        {
            "location": "/esdeveniments/preguntes-mes-frequents/#puc-editar-de-cop-tots-els-estats-dels-participants-dun-esdeveniment", 
            "text": "Des dels resultats d'una cerca de participants o des del llistat de participants d'un esdeveniment podeu editar massivament l'estat dels seus participants. Per fer-ho cal que seleccioneu els contactes que voleu editar i seleccionar dins del desplegable d' Accions  l'opci\u00f3  Actualitza varis participants  per seguidament seleccionar el perfil  Estat del participant  i clicar a continuar.  Us apareixer\u00e0 un llistat des d'on podreu modificar l'estat de varis participants a la vegada. Per desar els canvis haureu de clicar a  Actualitza els participants .", 
            "title": "Puc editar de cop tots els estats dels participants d'un esdeveniment?"
        }, 
        {
            "location": "/comunicacio/", 
            "text": "M\u00f2dul comunicaci\u00f3\n\n\nEl CiviCRM incorpora un component per a la gesti\u00f3 d'enviaments massius de correus electr\u00f2nics, conegut com a CiviMail, que permet dur a terme l'entrega d'un gran volum de correus electr\u00f2nics i extreure'n a la vegada informes detallats per contrastar l'efectivitat d'aquests enviaments.", 
            "title": "Introducci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/comunicacio/#modul-comunicacio", 
            "text": "El CiviCRM incorpora un component per a la gesti\u00f3 d'enviaments massius de correus electr\u00f2nics, conegut com a CiviMail, que permet dur a terme l'entrega d'un gran volum de correus electr\u00f2nics i extreure'n a la vegada informes detallats per contrastar l'efectivitat d'aquests enviaments.", 
            "title": "M\u00f2dul comunicaci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/comunicacio/preguntes-mes-frequents/", 
            "text": "Preguntes m\u00e9s freq\u00fcents\n\n\n5 Tips for Writing Charity Newsletters with CiviCRM\n\n\nEn el seg\u00fcent article hi podeu trobar alguns consells interessants per tenir en compte a l'hora d'elaborar un butllet\u00ed de correu electr\u00f2nic amb el CiviCRM:\n\n\n5 Tips for Writing Charity Newsletters with CiviCRM\n\n\nPersonalitzaci\u00f3 de la correspond\u00e8ncia mitjan\u00e7ant tokens\n\n\nTant amb la composici\u00f3 de correus electr\u00f2nics des del m\u00f2dul CiviMail, com des de la composici\u00f3 de correus electr\u00f2nics i correus postals que incorpora per defecte el CiviCRM, es poden utilitzar un seguit de tokens que permeten redactar correspond\u00e8ncia a m\u00e9s d'un destinatari incloent-hi de manera autom\u00e0tica valors propis de cada destinatari.\n\n\nAlguns d'aquests tokens s\u00f3n: contact.first_name (Nom del contacte); contact.last_name (Cognoms del contacte)\n\n\nNo obstant aquesta personalitzaci\u00f3 no permet aprofitar tota la informaci\u00f3 intr\u00ednseca del contacte, com per exemple fer la salutaci\u00f3 en funci\u00f3 del g\u00e8nere del contacte. Per fer-ho s'ha habilitat una funcionalitat que permet utilitzar els tokens de manera m\u00e9s avan\u00e7ada. Veiem a continuaci\u00f3 diferents exemples:\n\n\nSalutaci\u00f3\n\n\nb\u00e0sica\n\n\n\n\nEstimat/da Joan,\n\n\n\n\n{contact.email_greeting} {contact.first_name},\n\n\navan\u00e7ada\n\n\n\n\nEstimat Joan, o Estimada Joana\n\n\n\n\n{if {contact.gender} == Male}Estimat {elseif {contact.gender} == Female}Estimada {/if} {contact.first_name},", 
            "title": "Preguntes m\u00e9s freq\u00fcents"
        }, 
        {
            "location": "/comunicacio/preguntes-mes-frequents/#preguntes-mes-frequents", 
            "text": "", 
            "title": "Preguntes m\u00e9s freq\u00fcents"
        }, 
        {
            "location": "/comunicacio/preguntes-mes-frequents/#5-tips-for-writing-charity-newsletters-with-civicrm", 
            "text": "En el seg\u00fcent article hi podeu trobar alguns consells interessants per tenir en compte a l'hora d'elaborar un butllet\u00ed de correu electr\u00f2nic amb el CiviCRM:  5 Tips for Writing Charity Newsletters with CiviCRM", 
            "title": "5 Tips for Writing Charity Newsletters with CiviCRM"
        }, 
        {
            "location": "/comunicacio/preguntes-mes-frequents/#personalitzacio-de-la-correspondencia-mitjancant-tokens", 
            "text": "Tant amb la composici\u00f3 de correus electr\u00f2nics des del m\u00f2dul CiviMail, com des de la composici\u00f3 de correus electr\u00f2nics i correus postals que incorpora per defecte el CiviCRM, es poden utilitzar un seguit de tokens que permeten redactar correspond\u00e8ncia a m\u00e9s d'un destinatari incloent-hi de manera autom\u00e0tica valors propis de cada destinatari.  Alguns d'aquests tokens s\u00f3n: contact.first_name (Nom del contacte); contact.last_name (Cognoms del contacte)  No obstant aquesta personalitzaci\u00f3 no permet aprofitar tota la informaci\u00f3 intr\u00ednseca del contacte, com per exemple fer la salutaci\u00f3 en funci\u00f3 del g\u00e8nere del contacte. Per fer-ho s'ha habilitat una funcionalitat que permet utilitzar els tokens de manera m\u00e9s avan\u00e7ada. Veiem a continuaci\u00f3 diferents exemples:", 
            "title": "Personalitzaci\u00f3 de la correspond\u00e8ncia mitjan\u00e7ant tokens"
        }, 
        {
            "location": "/comunicacio/preguntes-mes-frequents/#salutacio", 
            "text": "", 
            "title": "Salutaci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/comunicacio/preguntes-mes-frequents/#basica", 
            "text": "Estimat/da Joan,   {contact.email_greeting} {contact.first_name},", 
            "title": "b\u00e0sica"
        }, 
        {
            "location": "/comunicacio/preguntes-mes-frequents/#avancada", 
            "text": "Estimat Joan, o Estimada Joana   {if {contact.gender} == Male}Estimat {elseif {contact.gender} == Female}Estimada {/if} {contact.first_name},", 
            "title": "avan\u00e7ada"
        }, 
        {
            "location": "/captacio-de-fons/guia-us/", 
            "text": "Guia d'\u00fas\n\n\nGesti\u00f3 de socis i contribucions recurrents\n\n\n\n\nNota\n\n\nEn un futur no gaire lluny\u00e0 es t\u00e9 previst automatitzar alguns dels processos\nde gesti\u00f3 de socis i contribucions de tal manera que definint una pertinen\u00e7a\nde tipus soci amb un import peri\u00f2dic associat es vagin generant peri\u00f2dicament\nles seves respectives contribucions i incl\u00fas es puguin generar els fitxers de\ndomiciliaci\u00f3 per poder enviar al banc.\n\n\n\n\nQuan no es disposa d'un sistema integrat de gesti\u00f3 de contribucions recurrents,\ncom per exemple les domiciliacions dels socis de l'entitat, i es desitja mantenir\ndins del CRM el registre de contribucions, fer el manteniment manual d'aquest\nregistre de contribucions es pot convertir en una tasca tediosa.\n\n\nPer aix\u00f2 el CiviCRM ofereix algunes eines que ens poden ajudar a facilitar aquesta\ngesti\u00f3. A continuaci\u00f3 descriurem alguns dels processos previstos per a la gesti\u00f3\nde socis i contribucions recurrents.\n\n\nAlta de socis nous\n\n\nEls socis es defineixen al CiviCRM mitjan\u00e7ant les pertinences.\n\n\n\n\nInfo\n\n\nQuan avancem en l'automatitzaci\u00f3 de les domiciliacions definirem amb m\u00e9s\nprecisi\u00f3 les pertinences. Per ara nom\u00e9s ens hem de preocupar de crear-les\ni cancel\u00b7lar-les quan s'escaigui per reflectir l'estat dels socis (actual i\nhist\u00f2ric) de l'entitat.\n\n\n\n\nL'alta de socis nous es pot produir per dues vies:\n\n\n\n\nEn l\u00ednia\n per la qual \u00e9s el mateix soci que mitjan\u00e7ant el formulari de la web\nes dona d'alta i es genera un registre al CRM amb la seva corresponent pertinen\u00e7a.\n\n\n\n\n\n\nAtenci\u00f3\n\n\nActualment quan un soci es dona d'alta a trav\u00e9s de la web es crea un contacte\nal CRM amb les seves dades i una contribuci\u00f3 amb estat pendent i tipus\nfinancer quota de pertinen\u00e7a. Cal afegir manualment la pertinen\u00e7a com a soci\nde l'entitat.\n\n\n\n\n\n\nManual\n per la qual es crea el contacte en el CRM directament i se li afegeix\nla pertinen\u00e7a com a soci.\n\n\n\n\nRevisi\u00f3 de contactes duplicats\n\n\nQuan es produeix una alta de soci a trav\u00e9s d'un formulari de la web el CRM sempre\ngenera un contacte nou amb l'\u00e0nim de no trepitjar mai cap dada existent al CRM\ni delegant en una posterior revisi\u00f3 la verificaci\u00f3 de les dades introdu\u00efdes i\nla possible combinaci\u00f3 de contactes duplicats quan es doni el cas.\n\n\nBaixa de socis\n\n\n\n\nPENDENT DE DOCUMENTAR\n\n\n\n\nGeneraci\u00f3 de contribucions anuals de socis\n\n\nManual\n\n\nSi volem generar una contribuci\u00f3 corresponent a la quota de soci d'un contacte\nhem d'afegir una contribuci\u00f3 amb \ntipus financer\n 'Quotes de pertinences', definir\nla \ndata de recepci\u00f3\n prevista, l'\nimport\n de la contribuci\u00f3 en q\u00fcesti\u00f3 i el\n\nm\u00e8tode de pagament\n 'Domiciliaci\u00f3 banc\u00e0ria' a la vegada que definirem l'\nestat\nde la contribuci\u00f3\n actual b\u00e9 sigui 'Pendent' o b\u00e9 'Completat'.\n\n\nEn lots\n\n\nPer tal d'agilitzar l'entrada de les contribucions recurrents vinculades als socis\nens podem valer de l'eina d'\nImportaci\u00f3 de contribucions\n que ens proporciona\nel CiviCRM.\n\n\nD'aquesta manera podem introduir d'una tacada totes les contribucions previstes\nper un any dels socis actuals (com a pendents) per posteriorment poder anar\nactualitzant el seu estat com a completat a mesura que anem rebent els pagaments\ncorresponents.\n\n\nPer importar les contribucions ens caldr\u00e0 un fitxer CSV amb les seg\u00fcents columnes:\n\n\n\n\nIdentificador del contacte\n\n\nImport total\n\n\nData de recepci\u00f3\n\n\nEstat de la contribuci\u00f3\n - valors possibles: \nCompleted\n i \nPending\n\n\nTipus financer\n - valor per defecte: \nQuotes de pertinences\n\n\nM\u00e8tode de pagament\n - valor per defecte: \nDomiciliaci\u00f3n bancaria\n\n\n\u00c9s un pagament diferit\n - valor per defecte: \n1\n (s\u00ed)\n\n\n\n\nUn cop tinguem el fitxer CSV amb les contribucions a importar ja podrem procedir\namb la importaci\u00f3 de les contribucions.\n\n\n\n\nVegeu \nCiviCRM - Guia de l'usuari \n Fluxos de treball comuns \n Importaci\u00f3 de dades\nen el CiviCRM\n per a m\u00e9s informaci\u00f3 de com importar contribucions al CRM.\n\n\n\n\nActualitzaci\u00f3 d'estat de contribucions en bloc\n\n\nEls pagaments de les contribucions de socis programades i registrades com a pendents\nes poden anar actualitzant a mesura que es vagin rebent. Normalment farem\nl'actualitzaci\u00f3 un cop al mes quan el banc hagi domiciliat els imports del mes\nactual. Per tal de no haver de fer aquesta acci\u00f3 manualment contacte a contacte i\ncontribuci\u00f3 a contribuci\u00f3 el CRM ofereix una eina per poder fer aquesta acci\u00f3 en\nbloc.\n\n\nPer fer-ho ens cal cercar les contribucions que volem actualitzar (per exemple les\ncontribucions de \ntipus financer\n 'Quotes de pertinences' amb \ndata de recepci\u00f3\n 'El mes actual' i amb \nestat de la contribuci\u00f3\n 'Pendent') i utilitzar\nl'acci\u00f3 \nActualitza l'estat de les contribucions pendents\n.\n\n\n\n\nVegeu \nCiviCRM - Guia de l'usuari \n Contribucions \n Cerca i visualitzaci\u00f3 de contribucions\n per a m\u00e9s informaci\u00f3 de com actualitzar l'estat de les contribucions pendents.", 
            "title": "Guia d'\u00fas"
        }, 
        {
            "location": "/captacio-de-fons/guia-us/#guia-dus", 
            "text": "", 
            "title": "Guia d'\u00fas"
        }, 
        {
            "location": "/captacio-de-fons/guia-us/#gestio-de-socis-i-contribucions-recurrents", 
            "text": "Nota  En un futur no gaire lluny\u00e0 es t\u00e9 previst automatitzar alguns dels processos\nde gesti\u00f3 de socis i contribucions de tal manera que definint una pertinen\u00e7a\nde tipus soci amb un import peri\u00f2dic associat es vagin generant peri\u00f2dicament\nles seves respectives contribucions i incl\u00fas es puguin generar els fitxers de\ndomiciliaci\u00f3 per poder enviar al banc.   Quan no es disposa d'un sistema integrat de gesti\u00f3 de contribucions recurrents,\ncom per exemple les domiciliacions dels socis de l'entitat, i es desitja mantenir\ndins del CRM el registre de contribucions, fer el manteniment manual d'aquest\nregistre de contribucions es pot convertir en una tasca tediosa.  Per aix\u00f2 el CiviCRM ofereix algunes eines que ens poden ajudar a facilitar aquesta\ngesti\u00f3. A continuaci\u00f3 descriurem alguns dels processos previstos per a la gesti\u00f3\nde socis i contribucions recurrents.", 
            "title": "Gesti\u00f3 de socis i contribucions recurrents"
        }, 
        {
            "location": "/captacio-de-fons/guia-us/#alta-de-socis-nous", 
            "text": "Els socis es defineixen al CiviCRM mitjan\u00e7ant les pertinences.   Info  Quan avancem en l'automatitzaci\u00f3 de les domiciliacions definirem amb m\u00e9s\nprecisi\u00f3 les pertinences. Per ara nom\u00e9s ens hem de preocupar de crear-les\ni cancel\u00b7lar-les quan s'escaigui per reflectir l'estat dels socis (actual i\nhist\u00f2ric) de l'entitat.   L'alta de socis nous es pot produir per dues vies:   En l\u00ednia  per la qual \u00e9s el mateix soci que mitjan\u00e7ant el formulari de la web\nes dona d'alta i es genera un registre al CRM amb la seva corresponent pertinen\u00e7a.    Atenci\u00f3  Actualment quan un soci es dona d'alta a trav\u00e9s de la web es crea un contacte\nal CRM amb les seves dades i una contribuci\u00f3 amb estat pendent i tipus\nfinancer quota de pertinen\u00e7a. Cal afegir manualment la pertinen\u00e7a com a soci\nde l'entitat.    Manual  per la qual es crea el contacte en el CRM directament i se li afegeix\nla pertinen\u00e7a com a soci.", 
            "title": "Alta de socis nous"
        }, 
        {
            "location": "/captacio-de-fons/guia-us/#revisio-de-contactes-duplicats", 
            "text": "Quan es produeix una alta de soci a trav\u00e9s d'un formulari de la web el CRM sempre\ngenera un contacte nou amb l'\u00e0nim de no trepitjar mai cap dada existent al CRM\ni delegant en una posterior revisi\u00f3 la verificaci\u00f3 de les dades introdu\u00efdes i\nla possible combinaci\u00f3 de contactes duplicats quan es doni el cas.", 
            "title": "Revisi\u00f3 de contactes duplicats"
        }, 
        {
            "location": "/captacio-de-fons/guia-us/#baixa-de-socis", 
            "text": "PENDENT DE DOCUMENTAR", 
            "title": "Baixa de socis"
        }, 
        {
            "location": "/captacio-de-fons/guia-us/#generacio-de-contribucions-anuals-de-socis", 
            "text": "", 
            "title": "Generaci\u00f3 de contribucions anuals de socis"
        }, 
        {
            "location": "/captacio-de-fons/guia-us/#manual", 
            "text": "Si volem generar una contribuci\u00f3 corresponent a la quota de soci d'un contacte\nhem d'afegir una contribuci\u00f3 amb  tipus financer  'Quotes de pertinences', definir\nla  data de recepci\u00f3  prevista, l' import  de la contribuci\u00f3 en q\u00fcesti\u00f3 i el m\u00e8tode de pagament  'Domiciliaci\u00f3 banc\u00e0ria' a la vegada que definirem l' estat\nde la contribuci\u00f3  actual b\u00e9 sigui 'Pendent' o b\u00e9 'Completat'.", 
            "title": "Manual"
        }, 
        {
            "location": "/captacio-de-fons/guia-us/#en-lots", 
            "text": "Per tal d'agilitzar l'entrada de les contribucions recurrents vinculades als socis\nens podem valer de l'eina d' Importaci\u00f3 de contribucions  que ens proporciona\nel CiviCRM.  D'aquesta manera podem introduir d'una tacada totes les contribucions previstes\nper un any dels socis actuals (com a pendents) per posteriorment poder anar\nactualitzant el seu estat com a completat a mesura que anem rebent els pagaments\ncorresponents.  Per importar les contribucions ens caldr\u00e0 un fitxer CSV amb les seg\u00fcents columnes:   Identificador del contacte  Import total  Data de recepci\u00f3  Estat de la contribuci\u00f3  - valors possibles:  Completed  i  Pending  Tipus financer  - valor per defecte:  Quotes de pertinences  M\u00e8tode de pagament  - valor per defecte:  Domiciliaci\u00f3n bancaria  \u00c9s un pagament diferit  - valor per defecte:  1  (s\u00ed)   Un cop tinguem el fitxer CSV amb les contribucions a importar ja podrem procedir\namb la importaci\u00f3 de les contribucions.   Vegeu  CiviCRM - Guia de l'usuari   Fluxos de treball comuns   Importaci\u00f3 de dades\nen el CiviCRM  per a m\u00e9s informaci\u00f3 de com importar contribucions al CRM.", 
            "title": "En lots"
        }, 
        {
            "location": "/captacio-de-fons/guia-us/#actualitzacio-destat-de-contribucions-en-bloc", 
            "text": "Els pagaments de les contribucions de socis programades i registrades com a pendents\nes poden anar actualitzant a mesura que es vagin rebent. Normalment farem\nl'actualitzaci\u00f3 un cop al mes quan el banc hagi domiciliat els imports del mes\nactual. Per tal de no haver de fer aquesta acci\u00f3 manualment contacte a contacte i\ncontribuci\u00f3 a contribuci\u00f3 el CRM ofereix una eina per poder fer aquesta acci\u00f3 en\nbloc.  Per fer-ho ens cal cercar les contribucions que volem actualitzar (per exemple les\ncontribucions de  tipus financer  'Quotes de pertinences' amb  data de recepci\u00f3  'El mes actual' i amb  estat de la contribuci\u00f3  'Pendent') i utilitzar\nl'acci\u00f3  Actualitza l'estat de les contribucions pendents .   Vegeu  CiviCRM - Guia de l'usuari   Contribucions   Cerca i visualitzaci\u00f3 de contribucions  per a m\u00e9s informaci\u00f3 de com actualitzar l'estat de les contribucions pendents.", 
            "title": "Actualitzaci\u00f3 d'estat de contribucions en bloc"
        }, 
        {
            "location": "/captacio-de-fons/conceptes-clau/", 
            "text": "Conceptes clau\n\n\nTipus financers\n\n\n\n\nVegeu informaci\u00f3 sobre els tipus financers a \nCiviCRM - Guia de l'usuari \n Contribucions \n Conceptes claus i configuracions\n.\n\n\n\n\n\n\nDonatius\n\n\nQuotes de pertinences\n\n\n\n\nEstats de contribuci\u00f3\n\n\n\n\nVegeu informaci\u00f3 sobre els estats de contribuci\u00f3 a \nCiviCRM \n Contribucions\n.", 
            "title": "Conceptes clau"
        }, 
        {
            "location": "/captacio-de-fons/conceptes-clau/#conceptes-clau", 
            "text": "", 
            "title": "Conceptes clau"
        }, 
        {
            "location": "/captacio-de-fons/conceptes-clau/#tipus-financers", 
            "text": "Vegeu informaci\u00f3 sobre els tipus financers a  CiviCRM - Guia de l'usuari   Contribucions   Conceptes claus i configuracions .    Donatius  Quotes de pertinences", 
            "title": "Tipus financers"
        }, 
        {
            "location": "/captacio-de-fons/conceptes-clau/#estats-de-contribucio", 
            "text": "Vegeu informaci\u00f3 sobre els estats de contribuci\u00f3 a  CiviCRM   Contribucions .", 
            "title": "Estats de contribuci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/banc-aliments/", 
            "text": "", 
            "title": "Introducci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/gent-gran/", 
            "text": "Gent gran\n\n\nDepend\u00e8ncies amb d'altres m\u00f2duls:\n\n\n\n\nVoluntariat\n\n\n\n\nContactes\n\n\n\n\nVegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els contactes a \nCiviCRM \n Contactes\n.\n\n\n\n\nPersones\n\n\nPersona gran\n\n\nCamps personalitzats\n\n\n\n\nVegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els camps personalitzats de les persones usu\u00e0ries a \nCiviCRM \n Contactes\n.\n\n\n\n\n\n\n\n\nCondicions de la persona gran i del seu domicili\n\n\n\n\n\n\nMobilitat de la persona gran\n\n\nSelecci\u00f3 - Aut\u00f2noma; Bast\u00f3; Cadira de rodes; Crosses; Altres;\n\n\n\n\n\n\nMobilitat de la persona gran - Observacions\n - Especifiqueu si cal altres observacions a tenir en compte pel que fa als problemes de mobilitat de la persona gran.\n\n\nResposta oberta\n\n\n\n\n\n\nDisposa d'ascensor\n - Indiqueu si el domicili de la persona gran disposa d'ascensor.\n\n\nResposta S\u00ed/No\n\n\n\n\n\n\nTipus d'ascensor\n - Si el domicili disposa d'ascensor especifiqueu-ne el tipus: a planta o a mitja planta (cal pujar o baixar escales per acabar d'accedir-hi).\n\n\nSelecci\u00f3 -  A planta; A mitja planta;\n\n\n\n\n\n\nAltres factors a tenir en compte\n -  Especifiqueu factors de la persona o del seu domicili que val la pena tenir en compte. Per exemple: est\u00e0 afectada de sordesa o ceguesa? en quin grau?, etc.\n\n\nResposta oberta\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nVoluntari\n\n\n\n\nVegeu a \nCiviCRM \n M\u00f2dul voluntariat, pr\u00e0ctiques i educaci\u00f3 en el lleure \n Voluntariat \n Contactes\n.\n\n\n\n\nActivitats\n\n\n[Gent gran] Seguiment\n\n\nCamps personalitzats\n\n\n\n\n\n\nSeguiment gent gran\n\n\n\n\n\n\nObservacions\n\n\nResposta oberta\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nRelacions\n\n\nRelaci\u00f3 d'acompanyament a domicili a gent gran\n\n\n\n\nContacte A: Voluntari\n\n\nContacte B: Persona gran\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: acompanya a domicili a\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: rep acompanyament a domicili per\n\n\n\n\nCamps personalitzats\n\n\n\n\n\n\nDetalls de la relaci\u00f3 d'acompanyament a domicili a gent gran\n\n\n\n\n\n\nTipus de servei\n\n\nSelecci\u00f3 m\u00faltiple - Passeig; Companyia a casa; Visita a resid\u00e8ncia; Acompanyament als tallers;\n\n\n\n\n\n\nCalendari i horaris de l'acompanyament\n\n\nResposta oberta\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 de voluntariat\n\n\n\n\nVegeu a \nCiviCRM \n M\u00f2dul voluntariat, pr\u00e0ctiques i educaci\u00f3 en el lleure \n Voluntariat \n Relacions\n.\n\n\n\n\nGrups\n\n\n\n\nVegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els grups a \nCiviCRM \n Grups\n.\n\n\n\n\nEl m\u00f2dul definir\u00e0 per defecte la seg\u00fcent jerarquia de grups:\n\n\n\n\n\n\nGent gran\n\n\n\n\nVoluntaris d'acompanyament a domicili a gent gran - actius (grup intel\u00b7ligent)\n\n\nVoluntaris d'acompanyament a domicili a gent gran - hist\u00f2rics (grup intel\u00b7ligent)\n\n\nGent gran acompanyada a domicili - actius (grup intel\u00b7ligent)\n\n\nGent gran acompanyada a domicili - hist\u00f2ric (grup intel\u00b7ligent)\n\n\n\n\n\n\n\n\nInformes\n\n\n\n\nLlistat d'acompanyaments a domicili a gent gran - actius", 
            "title": "Introducci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/gent-gran/#gent-gran", 
            "text": "Depend\u00e8ncies amb d'altres m\u00f2duls:   Voluntariat", 
            "title": "Gent gran"
        }, 
        {
            "location": "/gent-gran/#contactes", 
            "text": "Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els contactes a  CiviCRM   Contactes .", 
            "title": "Contactes"
        }, 
        {
            "location": "/gent-gran/#persones", 
            "text": "", 
            "title": "Persones"
        }, 
        {
            "location": "/gent-gran/#persona-gran", 
            "text": "Camps personalitzats   Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els camps personalitzats de les persones usu\u00e0ries a  CiviCRM   Contactes .     Condicions de la persona gran i del seu domicili    Mobilitat de la persona gran  Selecci\u00f3 - Aut\u00f2noma; Bast\u00f3; Cadira de rodes; Crosses; Altres;    Mobilitat de la persona gran - Observacions  - Especifiqueu si cal altres observacions a tenir en compte pel que fa als problemes de mobilitat de la persona gran.  Resposta oberta    Disposa d'ascensor  - Indiqueu si el domicili de la persona gran disposa d'ascensor.  Resposta S\u00ed/No    Tipus d'ascensor  - Si el domicili disposa d'ascensor especifiqueu-ne el tipus: a planta o a mitja planta (cal pujar o baixar escales per acabar d'accedir-hi).  Selecci\u00f3 -  A planta; A mitja planta;    Altres factors a tenir en compte  -  Especifiqueu factors de la persona o del seu domicili que val la pena tenir en compte. Per exemple: est\u00e0 afectada de sordesa o ceguesa? en quin grau?, etc.  Resposta oberta", 
            "title": "Persona gran"
        }, 
        {
            "location": "/gent-gran/#voluntari", 
            "text": "Vegeu a  CiviCRM   M\u00f2dul voluntariat, pr\u00e0ctiques i educaci\u00f3 en el lleure   Voluntariat   Contactes .", 
            "title": "Voluntari"
        }, 
        {
            "location": "/gent-gran/#activitats", 
            "text": "", 
            "title": "Activitats"
        }, 
        {
            "location": "/gent-gran/#gent-gran-seguiment", 
            "text": "", 
            "title": "[Gent gran] Seguiment"
        }, 
        {
            "location": "/gent-gran/#camps-personalitzats", 
            "text": "Seguiment gent gran    Observacions  Resposta oberta", 
            "title": "Camps personalitzats"
        }, 
        {
            "location": "/gent-gran/#relacions", 
            "text": "", 
            "title": "Relacions"
        }, 
        {
            "location": "/gent-gran/#relacio-dacompanyament-a-domicili-a-gent-gran", 
            "text": "Contacte A: Voluntari  Contacte B: Persona gran  Relaci\u00f3 A B: acompanya a domicili a  Relaci\u00f3 B A: rep acompanyament a domicili per   Camps personalitzats    Detalls de la relaci\u00f3 d'acompanyament a domicili a gent gran    Tipus de servei  Selecci\u00f3 m\u00faltiple - Passeig; Companyia a casa; Visita a resid\u00e8ncia; Acompanyament als tallers;    Calendari i horaris de l'acompanyament  Resposta oberta", 
            "title": "Relaci\u00f3 d'acompanyament a domicili a gent gran"
        }, 
        {
            "location": "/gent-gran/#relacio-de-voluntariat", 
            "text": "Vegeu a  CiviCRM   M\u00f2dul voluntariat, pr\u00e0ctiques i educaci\u00f3 en el lleure   Voluntariat   Relacions .", 
            "title": "Relaci\u00f3 de voluntariat"
        }, 
        {
            "location": "/gent-gran/#grups", 
            "text": "Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els grups a  CiviCRM   Grups .   El m\u00f2dul definir\u00e0 per defecte la seg\u00fcent jerarquia de grups:    Gent gran   Voluntaris d'acompanyament a domicili a gent gran - actius (grup intel\u00b7ligent)  Voluntaris d'acompanyament a domicili a gent gran - hist\u00f2rics (grup intel\u00b7ligent)  Gent gran acompanyada a domicili - actius (grup intel\u00b7ligent)  Gent gran acompanyada a domicili - hist\u00f2ric (grup intel\u00b7ligent)", 
            "title": "Grups"
        }, 
        {
            "location": "/gent-gran/#informes", 
            "text": "Llistat d'acompanyaments a domicili a gent gran - actius", 
            "title": "Informes"
        }, 
        {
            "location": "/cie/", 
            "text": "M\u00f2dul CIE\n\n\nPer adaptar CiviCRM a les necessitats corresponents a les visites al CIE (Centre d'Internament per a Estrangers) que realitza la Fundaci\u00f3 Migra Studium s'ha fet un disseny funcional de l'eina que pret\u00e9n recollir els diferents processos que impliquen les seves activitats.\n\n\nPer al projecte que ens ocupa CiviCRM treballa amb tres conceptes que ens seran de gran utilitat per implementar la nostra soluci\u00f3: els contactes, les activitats i les relacions. Passem a veure seguidament com aquests tres elements ens permetran reproduir la majoria dels processos implicats amb les visites al CIE.", 
            "title": "Introducci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/cie/#modul-cie", 
            "text": "Per adaptar CiviCRM a les necessitats corresponents a les visites al CIE (Centre d'Internament per a Estrangers) que realitza la Fundaci\u00f3 Migra Studium s'ha fet un disseny funcional de l'eina que pret\u00e9n recollir els diferents processos que impliquen les seves activitats.  Per al projecte que ens ocupa CiviCRM treballa amb tres conceptes que ens seran de gran utilitat per implementar la nostra soluci\u00f3: els contactes, les activitats i les relacions. Passem a veure seguidament com aquests tres elements ens permetran reproduir la majoria dels processos implicats amb les visites al CIE.", 
            "title": "M\u00f2dul CIE"
        }, 
        {
            "location": "/cie/contactes/", 
            "text": "Contactes\n\n\n\n\nVegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els contactes a \nCiviCRM \n Contactes\n.\n\n\n\n\nPersones\n\n\n\n\nIntern CIE: \n persona interna d'un CIE.\n\n\nVoluntari: \n voluntari de l'entitat\n\n\n\n\n\n\nVegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els voluntaris a \nCiviCRM \n M\u00f2dul voluntariat \n Contactes\n.\n\n\n\n\nOrganitzacions\n\n\n\n\nOrganitzaci\u00f3: \n qualsevol organitzaci\u00f3 que d'alguna manera o altra acaba tenint vinculaci\u00f3 directa o indirecta amb l'entitat. Per exemple\n\n\nCIE (Centre d'Internamiento d'Estrangers)\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n* Els contactes marcats amb un asterisc tenen definits camps personalitzats.\n\n\n\n\nCamps personalitzats\n\n\n[PER DEFINIR]", 
            "title": "Contactes"
        }, 
        {
            "location": "/cie/contactes/#contactes", 
            "text": "Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els contactes a  CiviCRM   Contactes .", 
            "title": "Contactes"
        }, 
        {
            "location": "/cie/contactes/#persones", 
            "text": "Intern CIE:   persona interna d'un CIE.  Voluntari:   voluntari de l'entitat    Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els voluntaris a  CiviCRM   M\u00f2dul voluntariat   Contactes .", 
            "title": "Persones"
        }, 
        {
            "location": "/cie/contactes/#organitzacions", 
            "text": "Organitzaci\u00f3:   qualsevol organitzaci\u00f3 que d'alguna manera o altra acaba tenint vinculaci\u00f3 directa o indirecta amb l'entitat. Per exemple  CIE (Centre d'Internamiento d'Estrangers)      * Els contactes marcats amb un asterisc tenen definits camps personalitzats.", 
            "title": "Organitzacions"
        }, 
        {
            "location": "/cie/contactes/#camps-personalitzats", 
            "text": "[PER DEFINIR]", 
            "title": "Camps personalitzats"
        }, 
        {
            "location": "/cie/activitats/", 
            "text": "Activitats\n\n\n\n\nVegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre les activitats a \nCiviCRM \n Activitats\n.\n\n\n\n\nDefinirem un seguit d'activitats que ens permetran definir diferents coses que passen als diferents tipus de contactes resultats de les activitats del CIE i de la mateixa entitat.\n\n\nIntern CIE\n\n\n\n\nVisita CIE:\n visita a un intern CIE en un CIE.\n\n\n\n\nCamps personalitzats\n\n\n[PER DEFINIR]", 
            "title": "Activitats"
        }, 
        {
            "location": "/cie/activitats/#activitats", 
            "text": "Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre les activitats a  CiviCRM   Activitats .   Definirem un seguit d'activitats que ens permetran definir diferents coses que passen als diferents tipus de contactes resultats de les activitats del CIE i de la mateixa entitat.", 
            "title": "Activitats"
        }, 
        {
            "location": "/cie/activitats/#intern-cie", 
            "text": "Visita CIE:  visita a un intern CIE en un CIE.", 
            "title": "Intern CIE"
        }, 
        {
            "location": "/cie/activitats/#camps-personalitzats", 
            "text": "[PER DEFINIR]", 
            "title": "Camps personalitzats"
        }, 
        {
            "location": "/cie/relacions/", 
            "text": "Relacions\n\n\n\n\nVegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre les relacions a \nCiviCRM \n Relacions\n.\n\n\n\n\nSeguidament definirem les relacions que ens permetran establir les diverses connexions\nentre els diferents tipus de contactes relacionats amb les activitats del CIE i la mateixa entitat.\n\n\nRelaci\u00f3 d'internament\n\n\n\n\nContacte A: Intern CIE\n\n\nContacte B: Organitzaci\u00f3\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: intern en\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: t\u00e9 internat a\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 de voluntariat\n\n\n\n\nVegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre la relaci\u00f3 de voluntariat a \nCiviCRM \n M\u00f2dul voluntariat \n Relacions\n.\n\n\n\n\nCamps personalitzats\n\n\n[PER DEFINIR]", 
            "title": "Relacions"
        }, 
        {
            "location": "/cie/relacions/#relacions", 
            "text": "Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre les relacions a  CiviCRM   Relacions .   Seguidament definirem les relacions que ens permetran establir les diverses connexions\nentre els diferents tipus de contactes relacionats amb les activitats del CIE i la mateixa entitat.", 
            "title": "Relacions"
        }, 
        {
            "location": "/cie/relacions/#relacio-dinternament", 
            "text": "Contacte A: Intern CIE  Contacte B: Organitzaci\u00f3  Relaci\u00f3 A B: intern en  Relaci\u00f3 B A: t\u00e9 internat a", 
            "title": "Relaci\u00f3 d'internament"
        }, 
        {
            "location": "/cie/relacions/#relacio-de-voluntariat", 
            "text": "Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre la relaci\u00f3 de voluntariat a  CiviCRM   M\u00f2dul voluntariat   Relacions .", 
            "title": "Relaci\u00f3 de voluntariat"
        }, 
        {
            "location": "/cie/relacions/#camps-personalitzats", 
            "text": "[PER DEFINIR]", 
            "title": "Camps personalitzats"
        }, 
        {
            "location": "/cie/grups/", 
            "text": "Grups\n\n\n\n\nVegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els grups a \nCiviCRM \n Grups\n.\n\n\n\n\nGrups per a l'accessibilitat a la informaci\u00f3\n\n\n\n\nT\u00e8cnics administradors:\n grup assignat al rol t\u00e8cnic administrador.\n\n\nPrograma CIE:\n grup intel\u00b7ligent per regular l'accessibilitat a la informaci\u00f3 de tots els contactes relacionats directament o indirectament amb el Programa CIE, aquest grup inclou tots els contactes de tipus Intern CIE.\n\n\nCIEs:\n grup de Centres d'Internament d'Estrangers.\n\n\nT\u00e8cnics CIE:\n grup assignat al rol t\u00e8cnic CIE.\n\n\nVoluntaris visites CIE:\n grup intel\u00b7ligent de voluntaris associats al programa CIE.\n\n\nHist\u00f2ric - Voluntaris visites CIE:\n grup intel\u00b7ligent ex-voluntaris associats al programa CIE.\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nVegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els grups de voluntaris a \nCiviCRM \n M\u00f2dul voluntariat \n Grups\n.", 
            "title": "Grups"
        }, 
        {
            "location": "/cie/grups/#grups", 
            "text": "Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els grups a  CiviCRM   Grups .", 
            "title": "Grups"
        }, 
        {
            "location": "/cie/grups/#grups-per-a-laccessibilitat-a-la-informacio", 
            "text": "T\u00e8cnics administradors:  grup assignat al rol t\u00e8cnic administrador.  Programa CIE:  grup intel\u00b7ligent per regular l'accessibilitat a la informaci\u00f3 de tots els contactes relacionats directament o indirectament amb el Programa CIE, aquest grup inclou tots els contactes de tipus Intern CIE.  CIEs:  grup de Centres d'Internament d'Estrangers.  T\u00e8cnics CIE:  grup assignat al rol t\u00e8cnic CIE.  Voluntaris visites CIE:  grup intel\u00b7ligent de voluntaris associats al programa CIE.  Hist\u00f2ric - Voluntaris visites CIE:  grup intel\u00b7ligent ex-voluntaris associats al programa CIE.      Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els grups de voluntaris a  CiviCRM   M\u00f2dul voluntariat   Grups .", 
            "title": "Grups per a l'accessibilitat a la informaci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/cie/permisos/", 
            "text": "Permisos\n\n\nCiviCRM permet definir diferents nivells d'acc\u00e9s a les dades per als diferents tipus d'usuaris que l'han d'utilitzar.\nAquests diferents nivells d'acc\u00e9s es corresponen a diferents rols que s'assignen a uns grups d'usuaris.\nEn el nostre cas hem definit dos rols principals assignats als grups t\u00e8cnics administradors i t\u00e8cnics CIE\nrespectivament:\n\n\nRol t\u00e8cnic administrador\n\n\nEl t\u00e8cnic administrador t\u00e9 la capacitat de fer qualsevol acci\u00f3 i visualitzar totes les dades de la plataforma exceptuant aquells estrictament relacionats amb la configuraci\u00f3 i administraci\u00f3 del CiviCRM.\n\n\nRol t\u00e8cnic CIE\n\n\nEl t\u00e8cnic CIE, pel contrari, nom\u00e9s est\u00e0 capacitat per operar amb aquells contactes estrictament lligats al programa CIE.\nEn el seg\u00fcent full de c\u00e0lcul es defineixen amb m\u00e9s detall els permisos assignats a cada rol tant a nivell de CiviCRM (m\u00e9s espec\u00edfics) com a nivell de Drupal (m\u00e9s gen\u00e8rics):\n\n\n\n\n\n\n\n\nDrupal Permissions\n\n\nusuari anonim\n\n\nusuari autenticat\n\n\nt\u00e8cnic administrador\n\n\nt\u00e8cnic CIEs\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Afegir contactes\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Visualitzar tots els contactes\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Editar tots els contactes\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Eliminar contactes\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Acc\u00e9s als contactes eliminats\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Importar contactes\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Editar grups\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Administrar el CiviCRM\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Acc\u00e9s als arxius pujats\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Fitxes de perfil i formularis\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Fitxes de perfil\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Crear un perfil\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Editar un perfil\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Visualitzar un perfil\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Accedir a totes les dades personalitzades\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Visualitzar totes les activitats\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Eliminar activitats\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Acc\u00e9s al CiviCRM\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Acc\u00e9s al tauler del contacte\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Traduir el CiviCRM\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Administrar grups reservats\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Administrar Tagsets\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Administrar etiquetes reservades\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Administrar normes de dedu\u00efts\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Fusionar contactes duplicats\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Veure sortida de depuraci\u00f3\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Visualitzar totes les notes\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Accedir a l'API d'AJAX\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Accedir als camps de refer\u00e8ncia del contacte\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Crear un lot manual\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Editar lots de manuals propis\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Editar tots els lots de manuals\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Visualitzar lots de manuals propis\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Visualitzar tots els lots de manuals\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Esborrar lots de manuals propis\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Esborrar tots els lots de manuals\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Exportar lots de manuals propis\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviCRM: Exportar tots els lots de manuals\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviEvent: Accedir al CiviEvent\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviEvent: Editar participants de l'esdeveniment\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviEvent: Editar tots els esdeveniments\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviEvent: Registrar-se per esdeveniments\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviEvent: Veure informaci\u00f3 dels esdeveniments\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviEvent: Veure participants de l'esdeveniment\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviEvent: Esborrar al CiviEvent\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviContribute: Accedir al CiviContribute\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviContribute: Editar contribucions\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviContribute: Fer contribucions online\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviContribute: Esborrar al CiviContribute\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviMail: Accedir al CiviMail\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviMail: Accedir a les p\u00e0gines de subscripci\u00f3/anul\u00b7laci\u00f3 de CiviMail\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviMail: Esborrar al CiviMail\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviMail: Veure contignut p\u00fablic al CiviMail\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviReport: Accedir al CiviReport\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviReport: Accedir al Report Criteria\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nSi\n\n\n\n\n\n\nCiviReport: Administrar informes reservats\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\nCiviReport: Administrar informes\n\n\nNo\n\n\nNo\n\n\nSi\n\n\nNo\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nRol\n\n\nDescripci\u00f3 perm\u00eds\n\n\nOperaci\u00f3\n\n\nTipus de dades\n\n\nObjecte\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic CIE\n\n\nEdita Programa CIEs\n\n\nEdita\n\n\nUn grup de contactes\n\n\nInterns CIE\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic CIE\n\n\nEdita visites CIE\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nVisites CIE\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic CIE\n\n\nEdita visites grupals\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nVisites grupals\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic CIE\n\n\nEdita entrada i arrelament\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nEntrada i arrelament\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic CIE\n\n\nEdita detenci\u00f3 i internament\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nDetenci\u00f3 i internament\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic CIE\n\n\nEdita nacionalitat i documentaci\u00f3\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nNacionalitat i documentaci\u00f3\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic CIE\n\n\nGestiona perfil de nou intern CIE\n\n\nAll\n\n\nUn perfil\n\n\nNou intern CIE\n\n\n\n\n\n\nT\u00e8cnic CIE\n\n\nEdita vinculaci\u00f3 a programes o departaments de l'entitat\n\n\nEdita\n\n\nUn conjunt de camps de dades personalitzades\n\n\nVinculaci\u00f3 a programes o departaments de l'entitat", 
            "title": "Permisos"
        }, 
        {
            "location": "/cie/permisos/#permisos", 
            "text": "CiviCRM permet definir diferents nivells d'acc\u00e9s a les dades per als diferents tipus d'usuaris que l'han d'utilitzar.\nAquests diferents nivells d'acc\u00e9s es corresponen a diferents rols que s'assignen a uns grups d'usuaris.\nEn el nostre cas hem definit dos rols principals assignats als grups t\u00e8cnics administradors i t\u00e8cnics CIE\nrespectivament:", 
            "title": "Permisos"
        }, 
        {
            "location": "/cie/permisos/#rol-tecnic-administrador", 
            "text": "El t\u00e8cnic administrador t\u00e9 la capacitat de fer qualsevol acci\u00f3 i visualitzar totes les dades de la plataforma exceptuant aquells estrictament relacionats amb la configuraci\u00f3 i administraci\u00f3 del CiviCRM.", 
            "title": "Rol t\u00e8cnic administrador"
        }, 
        {
            "location": "/cie/permisos/#rol-tecnic-cie", 
            "text": "El t\u00e8cnic CIE, pel contrari, nom\u00e9s est\u00e0 capacitat per operar amb aquells contactes estrictament lligats al programa CIE.\nEn el seg\u00fcent full de c\u00e0lcul es defineixen amb m\u00e9s detall els permisos assignats a cada rol tant a nivell de CiviCRM (m\u00e9s espec\u00edfics) com a nivell de Drupal (m\u00e9s gen\u00e8rics):     Drupal Permissions  usuari anonim  usuari autenticat  t\u00e8cnic administrador  t\u00e8cnic CIEs      CiviCRM: Afegir contactes  No  No  Si  No    CiviCRM: Visualitzar tots els contactes  No  No  Si  No    CiviCRM: Editar tots els contactes  No  No  Si  No    CiviCRM: Eliminar contactes  No  No  Si  Si    CiviCRM: Acc\u00e9s als contactes eliminats  No  No  Si  No    CiviCRM: Importar contactes  No  No  Si  No    CiviCRM: Editar grups  No  No  Si  No    CiviCRM: Administrar el CiviCRM  No  No  No  No    CiviCRM: Acc\u00e9s als arxius pujats  Si  Si  Si  Si    CiviCRM: Fitxes de perfil i formularis  No  No  No  No    CiviCRM: Fitxes de perfil  No  No  No  No    CiviCRM: Crear un perfil  No  No  Si  No    CiviCRM: Editar un perfil  No  No  Si  No    CiviCRM: Visualitzar un perfil  No  No  Si  No    CiviCRM: Accedir a totes les dades personalitzades  No  No  Si  No    CiviCRM: Visualitzar totes les activitats  No  No  Si  No    CiviCRM: Eliminar activitats  No  No  Si  Si    CiviCRM: Acc\u00e9s al CiviCRM  No  No  Si  Si    CiviCRM: Acc\u00e9s al tauler del contacte  No  No  Si  Si    CiviCRM: Traduir el CiviCRM  No  No  No  No    CiviCRM: Administrar grups reservats  No  No  Si  No    CiviCRM: Administrar Tagsets  No  No  Si  No    CiviCRM: Administrar etiquetes reservades  No  No  Si  No    CiviCRM: Administrar normes de dedu\u00efts  No  No  Si  No    CiviCRM: Fusionar contactes duplicats  No  No  Si  No    CiviCRM: Veure sortida de depuraci\u00f3  No  No  No  No    CiviCRM: Visualitzar totes les notes  No  No  Si  No    CiviCRM: Accedir a l'API d'AJAX  No  No  No  No    CiviCRM: Accedir als camps de refer\u00e8ncia del contacte  No  No  No  No    CiviCRM: Crear un lot manual  No  No  No  No    CiviCRM: Editar lots de manuals propis  No  No  No  No    CiviCRM: Editar tots els lots de manuals  No  No  No  No    CiviCRM: Visualitzar lots de manuals propis  No  No  No  No    CiviCRM: Visualitzar tots els lots de manuals  No  No  No  No    CiviCRM: Esborrar lots de manuals propis  No  No  No  No    CiviCRM: Esborrar tots els lots de manuals  No  No  No  No    CiviCRM: Exportar lots de manuals propis  No  No  No  No    CiviCRM: Exportar tots els lots de manuals  No  No  No  No    CiviEvent: Accedir al CiviEvent  No  No  Si  No    CiviEvent: Editar participants de l'esdeveniment  No  No  Si  No    CiviEvent: Editar tots els esdeveniments  No  No  Si  No    CiviEvent: Registrar-se per esdeveniments  Si  Si  Si  Si    CiviEvent: Veure informaci\u00f3 dels esdeveniments  Si  Si  Si  Si    CiviEvent: Veure participants de l'esdeveniment  No  No  Si  No    CiviEvent: Esborrar al CiviEvent  No  No  Si  No    CiviContribute: Accedir al CiviContribute  No  No  Si  No    CiviContribute: Editar contribucions  No  No  Si  No    CiviContribute: Fer contribucions online  No  No  No  No    CiviContribute: Esborrar al CiviContribute  No  No  Si  No    CiviMail: Accedir al CiviMail  No  No  No  No    CiviMail: Accedir a les p\u00e0gines de subscripci\u00f3/anul\u00b7laci\u00f3 de CiviMail  Si  Si  Si  Si    CiviMail: Esborrar al CiviMail  No  No  No  No    CiviMail: Veure contignut p\u00fablic al CiviMail  No  No  No  No    CiviReport: Accedir al CiviReport  No  No  Si  Si    CiviReport: Accedir al Report Criteria  No  No  Si  Si    CiviReport: Administrar informes reservats  No  No  Si  No    CiviReport: Administrar informes  No  No  Si  No        Rol  Descripci\u00f3 perm\u00eds  Operaci\u00f3  Tipus de dades  Objecte      T\u00e8cnic CIE  Edita Programa CIEs  Edita  Un grup de contactes  Interns CIE    T\u00e8cnic CIE  Edita visites CIE  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Visites CIE    T\u00e8cnic CIE  Edita visites grupals  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Visites grupals    T\u00e8cnic CIE  Edita entrada i arrelament  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Entrada i arrelament    T\u00e8cnic CIE  Edita detenci\u00f3 i internament  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Detenci\u00f3 i internament    T\u00e8cnic CIE  Edita nacionalitat i documentaci\u00f3  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Nacionalitat i documentaci\u00f3    T\u00e8cnic CIE  Gestiona perfil de nou intern CIE  All  Un perfil  Nou intern CIE    T\u00e8cnic CIE  Edita vinculaci\u00f3 a programes o departaments de l'entitat  Edita  Un conjunt de camps de dades personalitzades  Vinculaci\u00f3 a programes o departaments de l'entitat", 
            "title": "Rol t\u00e8cnic CIE"
        }, 
        {
            "location": "/cie/perfils/", 
            "text": "Perfils\n\n\nCiviCRM permet reunir conjunts de camps per a prop\u00f2sits diferents. Aquestes agrupacions de camps reben el nom de perfils, i s'utilitzen per a facilitar l'acc\u00e9s a la visualitzaci\u00f3, creaci\u00f3, edici\u00f3 i eliminaci\u00f3 de dades als usuaris de CiviCRM que ho requereixin i no tinguin privilegis suficients per fer-ho.\n\n\nEn el nostre cas ens interessa dotar els usuaris amb el rol t\u00e8cnic CIE de la possibilitat de crear contactes espec\u00edfics. Per aix\u00f2 habilitem el seg\u00fcent perfil:\n\n\nPerfils per la creaci\u00f3 de contactes\n\n\n\n\nNou intern CIE", 
            "title": "Perfils"
        }, 
        {
            "location": "/cie/perfils/#perfils", 
            "text": "CiviCRM permet reunir conjunts de camps per a prop\u00f2sits diferents. Aquestes agrupacions de camps reben el nom de perfils, i s'utilitzen per a facilitar l'acc\u00e9s a la visualitzaci\u00f3, creaci\u00f3, edici\u00f3 i eliminaci\u00f3 de dades als usuaris de CiviCRM que ho requereixin i no tinguin privilegis suficients per fer-ho.  En el nostre cas ens interessa dotar els usuaris amb el rol t\u00e8cnic CIE de la possibilitat de crear contactes espec\u00edfics. Per aix\u00f2 habilitem el seg\u00fcent perfil:", 
            "title": "Perfils"
        }, 
        {
            "location": "/cie/perfils/#perfils-per-la-creacio-de-contactes", 
            "text": "Nou intern CIE", 
            "title": "Perfils per la creaci\u00f3 de contactes"
        }, 
        {
            "location": "/xarxa-hospitalitat/", 
            "text": "M\u00f2dul Xarxa d'Hospitalitat\n\n\nDepend\u00e8ncies amb d'altres m\u00f2duls:\n\n\n\n\nM\u00f2dul adults\n\n\nM\u00f2dul de voluntariat\n\n\n\n\nContactes\n\n\n\n\nVegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els contactes a \nCiviCRM \n Contactes\n.\n\n\n\n\nCrearem un nou tipus de contacte llar que ens permetr\u00e0 identificar un dels 3 actors que conformen el m\u00f2dul de Xarxa d'Hospitalitat. Els altres dos tipus de contactes \nPersona migrant\n + \nAdult\n i \nVoluntari\n ja queden definits per les depend\u00e8ncies del m\u00f2dul Xarxa d'Hospitalitat.\n\n\nPersones\n\n\n\n\nAdult\n\n\n\n\n\n\nVegeu a \nM\u00f2dul adults \n Contactes\n\n\n\n\n\n\nPersona migrant\n\n\n\n\n\n\nVegeu a \nCiviCRM \n Contactes\n\n\n\n\n\n\nVoluntari\n\n\n\n\n\n\nVegeu a \nCiviCRM \n M\u00f2dul voluntariat, pr\u00e0ctiques i educaci\u00f3 en el lleure \n Voluntariat \n Contactes\n.\n\n\n\n\nLlars\n\n\n\n\nLlar d'acollida:\n Llar implicada en l'acollida de persones migrants.\n\n\n\n\nActivitats\n\n\n[Xarxa Hospitalitat] Seguiment\n\n\nCamps personalitzats - Seguiment Xarxa Hospitalitat\n\n\n\n\n\n\n\u00c0mbit\n\n\nSelecci\u00f3 m\u00faltiple - Acompanyament, Acollida\n\n\n\n\n\n\nObservacions\n\n\nResposta oberta\n\n\n\n\n\n\nRelacions\n\n\nRelaci\u00f3 d'acompanyament Xarxa d'Hospitalitat\n\n\n\n\nContacte A: Voluntari\n\n\nContacte B: Persona migrant\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: acompanya en Xarxa d'Hospitalitat a\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: \u00e9s acompanyat en Xarxa d'Hospitalitat per\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 d'acollida en llar de Xarxa d'Hospitalitat\n\n\n\n\nContacte A: Persona migrant\n\n\nContacte B: Llar d'acollida\n\n\nRelaci\u00f3 A\nB: \u00e9s acollida en Xarxa d'Hospitalitat a\n\n\nRelaci\u00f3 B\nA: acull en Xarxa d'Hospitalitat a\n\n\n\n\nRelaci\u00f3 de voluntariat\n\n\n\n\nVegeu a \nCiviCRM \n M\u00f2dul voluntariat, pr\u00e0ctiques i educaci\u00f3 en el lleure \n Voluntariat \n Relacions\n.\n\n\n\n\nGrups\n\n\n\n\nVegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els grups a \nCiviCRM \n Grups\n.\n\n\n\n\nEl m\u00f2dul definir\u00e0 per defecte la seg\u00fcent jerarquia de grups:\n\n\n\n\n\n\nXarxa d'Hospitalitat\n\n\n\n\nLlars d'acollida en Xarxa d'Hospitalitat - actives (grup intel\u00b7ligent)\n\n\nLlars d'acollida en Xarxa d'Hospitalitat - hist\u00f2riques (grup intel\u00b7ligent)\n\n\nVoluntaris d'acollida en Xarxa d'Hospitalitat - actius (grup intel\u00b7ligent)\n\n\nVoluntaris d'acollida en Xarxa d'Hospitalitat - hist\u00f2rics (grup intel\u00b7ligent)\n\n\nVoluntaris d'acompanyament en Xarxa d'Hospitalitat - actius (grup intel\u00b7ligent)\n\n\nVoluntaris d'acompanyament en Xarxa d'Hospitalitat - hist\u00f2rics (grup intel\u00b7ligent)\n\n\nPersones acollides en Xarxa d'Hospitalitat - actius (grup intel\u00b7ligent)\n\n\nPersones acollides en Xarxa d'Hospitalitat - hist\u00f2ric (grup intel\u00b7ligent)", 
            "title": "Introducci\u00f3"
        }, 
        {
            "location": "/xarxa-hospitalitat/#modul-xarxa-dhospitalitat", 
            "text": "Depend\u00e8ncies amb d'altres m\u00f2duls:   M\u00f2dul adults  M\u00f2dul de voluntariat", 
            "title": "M\u00f2dul Xarxa d'Hospitalitat"
        }, 
        {
            "location": "/xarxa-hospitalitat/#contactes", 
            "text": "Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els contactes a  CiviCRM   Contactes .   Crearem un nou tipus de contacte llar que ens permetr\u00e0 identificar un dels 3 actors que conformen el m\u00f2dul de Xarxa d'Hospitalitat. Els altres dos tipus de contactes  Persona migrant  +  Adult  i  Voluntari  ja queden definits per les depend\u00e8ncies del m\u00f2dul Xarxa d'Hospitalitat.", 
            "title": "Contactes"
        }, 
        {
            "location": "/xarxa-hospitalitat/#persones", 
            "text": "Adult    Vegeu a  M\u00f2dul adults   Contactes    Persona migrant    Vegeu a  CiviCRM   Contactes    Voluntari    Vegeu a  CiviCRM   M\u00f2dul voluntariat, pr\u00e0ctiques i educaci\u00f3 en el lleure   Voluntariat   Contactes .", 
            "title": "Persones"
        }, 
        {
            "location": "/xarxa-hospitalitat/#llars", 
            "text": "Llar d'acollida:  Llar implicada en l'acollida de persones migrants.", 
            "title": "Llars"
        }, 
        {
            "location": "/xarxa-hospitalitat/#activitats", 
            "text": "", 
            "title": "Activitats"
        }, 
        {
            "location": "/xarxa-hospitalitat/#xarxa-hospitalitat-seguiment", 
            "text": "", 
            "title": "[Xarxa Hospitalitat] Seguiment"
        }, 
        {
            "location": "/xarxa-hospitalitat/#camps-personalitzats-seguiment-xarxa-hospitalitat", 
            "text": "\u00c0mbit  Selecci\u00f3 m\u00faltiple - Acompanyament, Acollida    Observacions  Resposta oberta", 
            "title": "Camps personalitzats - Seguiment Xarxa Hospitalitat"
        }, 
        {
            "location": "/xarxa-hospitalitat/#relacions", 
            "text": "", 
            "title": "Relacions"
        }, 
        {
            "location": "/xarxa-hospitalitat/#relacio-dacompanyament-xarxa-dhospitalitat", 
            "text": "Contacte A: Voluntari  Contacte B: Persona migrant  Relaci\u00f3 A B: acompanya en Xarxa d'Hospitalitat a  Relaci\u00f3 B A: \u00e9s acompanyat en Xarxa d'Hospitalitat per", 
            "title": "Relaci\u00f3 d'acompanyament Xarxa d'Hospitalitat"
        }, 
        {
            "location": "/xarxa-hospitalitat/#relacio-dacollida-en-llar-de-xarxa-dhospitalitat", 
            "text": "Contacte A: Persona migrant  Contacte B: Llar d'acollida  Relaci\u00f3 A B: \u00e9s acollida en Xarxa d'Hospitalitat a  Relaci\u00f3 B A: acull en Xarxa d'Hospitalitat a", 
            "title": "Relaci\u00f3 d'acollida en llar de Xarxa d'Hospitalitat"
        }, 
        {
            "location": "/xarxa-hospitalitat/#relacio-de-voluntariat", 
            "text": "Vegeu a  CiviCRM   M\u00f2dul voluntariat, pr\u00e0ctiques i educaci\u00f3 en el lleure   Voluntariat   Relacions .", 
            "title": "Relaci\u00f3 de voluntariat"
        }, 
        {
            "location": "/xarxa-hospitalitat/#grups", 
            "text": "Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els grups a  CiviCRM   Grups .   El m\u00f2dul definir\u00e0 per defecte la seg\u00fcent jerarquia de grups:    Xarxa d'Hospitalitat   Llars d'acollida en Xarxa d'Hospitalitat - actives (grup intel\u00b7ligent)  Llars d'acollida en Xarxa d'Hospitalitat - hist\u00f2riques (grup intel\u00b7ligent)  Voluntaris d'acollida en Xarxa d'Hospitalitat - actius (grup intel\u00b7ligent)  Voluntaris d'acollida en Xarxa d'Hospitalitat - hist\u00f2rics (grup intel\u00b7ligent)  Voluntaris d'acompanyament en Xarxa d'Hospitalitat - actius (grup intel\u00b7ligent)  Voluntaris d'acompanyament en Xarxa d'Hospitalitat - hist\u00f2rics (grup intel\u00b7ligent)  Persones acollides en Xarxa d'Hospitalitat - actius (grup intel\u00b7ligent)  Persones acollides en Xarxa d'Hospitalitat - hist\u00f2ric (grup intel\u00b7ligent)", 
            "title": "Grups"
        }, 
        {
            "location": "/xarxa-hospitalitat/guia-us/", 
            "text": "Guia d'\u00fas\n\n\nLlar d'acollida nova\n\n\n\n\nDonar d'alta el contacte del tipus \nLlar d'acollida\n. Revisar abans que el contacte no estigui donat d'alta ja al CRM.\n\n\nDonar d'alta tants contactes del tipus \nVoluntari\n com es vulguin identificar en aquesta llar d'acollida nova. Revisar abans que els contactes no estiguin donats d'alta ja al CRM. Si els contactes ja existeixen per\u00f2 no s\u00f3n del tipus \nVoluntari\n cal assignar-los-hi.\n\n\nCrear una relaci\u00f3 de voluntariat entre el voluntari i l'organitzaci\u00f3.\n\n\nCrear una \nRelaci\u00f3 de pertinen\u00e7a a una llar\n entre la llar d'acollida i els voluntaris.\n\n\n\n\nPersona acollida nova\n\n\n\n\nDonar d'alta el contacte del tipus \nPersona migrant\n i \nAdult\n. Revisar abans que el contacte no estigui donat d'alta ja al CRM. Si el contacte ja existeix per\u00f2 no \u00e9s del tipus \nPersona migrant\n o \nAdult\n cal assignar-los-hi.\n\n\nCrear una \nRelaci\u00f3 d'acollida en llar de Xarxa d'Hospitalitat\n entre la persona acollida i la llar d'acollida.\n\n\n\n\nAcompanyament nou\n\n\n\n\nDonar d'alta el contacte de tipus \nVoluntari\n. Revisar abans que el contacte no estigui donat d'alta ja al CRM. Si el contacte ja existeix per\u00f2 no \u00e9s del tipus \nVoluntari\n cal assignar-lo-hi.\n\n\nCrear una \nRelaci\u00f3 d'acompanyament en llar de Xarxa d'Hospitalitat\n entre la persona acollida i el voluntari que ofereix l'acompanyament.\n\n\n\n\nSeguiment\n\n\n\n\nCrear una activitat \n[Xarxa Hospitalitat] Seguiment\n en el contacte a qui es fa el seguiment, especificar l'\u00e0mbit si \u00e9s en relaci\u00f3 a acompanyament o acollida i emplenar les observacions del mateix.", 
            "title": "Guia d'\u00fas"
        }, 
        {
            "location": "/xarxa-hospitalitat/guia-us/#guia-dus", 
            "text": "", 
            "title": "Guia d'\u00fas"
        }, 
        {
            "location": "/xarxa-hospitalitat/guia-us/#llar-dacollida-nova", 
            "text": "Donar d'alta el contacte del tipus  Llar d'acollida . Revisar abans que el contacte no estigui donat d'alta ja al CRM.  Donar d'alta tants contactes del tipus  Voluntari  com es vulguin identificar en aquesta llar d'acollida nova. Revisar abans que els contactes no estiguin donats d'alta ja al CRM. Si els contactes ja existeixen per\u00f2 no s\u00f3n del tipus  Voluntari  cal assignar-los-hi.  Crear una relaci\u00f3 de voluntariat entre el voluntari i l'organitzaci\u00f3.  Crear una  Relaci\u00f3 de pertinen\u00e7a a una llar  entre la llar d'acollida i els voluntaris.", 
            "title": "Llar d'acollida nova"
        }, 
        {
            "location": "/xarxa-hospitalitat/guia-us/#persona-acollida-nova", 
            "text": "Donar d'alta el contacte del tipus  Persona migrant  i  Adult . Revisar abans que el contacte no estigui donat d'alta ja al CRM. Si el contacte ja existeix per\u00f2 no \u00e9s del tipus  Persona migrant  o  Adult  cal assignar-los-hi.  Crear una  Relaci\u00f3 d'acollida en llar de Xarxa d'Hospitalitat  entre la persona acollida i la llar d'acollida.", 
            "title": "Persona acollida nova"
        }, 
        {
            "location": "/xarxa-hospitalitat/guia-us/#acompanyament-nou", 
            "text": "Donar d'alta el contacte de tipus  Voluntari . Revisar abans que el contacte no estigui donat d'alta ja al CRM. Si el contacte ja existeix per\u00f2 no \u00e9s del tipus  Voluntari  cal assignar-lo-hi.  Crear una  Relaci\u00f3 d'acompanyament en llar de Xarxa d'Hospitalitat  entre la persona acollida i el voluntari que ofereix l'acompanyament.", 
            "title": "Acompanyament nou"
        }, 
        {
            "location": "/xarxa-hospitalitat/guia-us/#seguiment", 
            "text": "Crear una activitat  [Xarxa Hospitalitat] Seguiment  en el contacte a qui es fa el seguiment, especificar l'\u00e0mbit si \u00e9s en relaci\u00f3 a acompanyament o acollida i emplenar les observacions del mateix.", 
            "title": "Seguiment"
        }
    ]
}